《我用廣東話征服世界》 新手 自行選擇甜度 3

初頭都無諗過會去到3 post，以為寫幾個月就大結局，點知慢慢越打越多，文筆都好似流暢咗唔少。

如果係新讀者有興趣可以睇返舊post先

《我用廣東話征服世界》新手 自行選擇甜度

《我用廣東話征服世界》新手 自行選擇甜度 2

真係非常多謝有追嘅咁多位！有你地先有動力去寫落去！

有興趣都可以follow下我 IG:Thorwme_totheflames

話說自從上次令狐森同穎喬分開後，他們兩個就沒有在見過面，也不敢找對方。
穎喬更是對所有事也提不起勁來，偶爾令狐森的樣子會在她的腦海裏閃過，碰到幸運的事會，碰到不幸的事也會，卻無奈穎喬不敢打擾他，所以只是想想就算了。
而令狐森也是，每晚躺在床上閉起雙眼就想起穎喬，她害羞的表情，她含著的畫面，還有那晚他們聊的對話。著想著便勃起了。
他拿著紙巾，閉起雙眼回憶著那晚的畫面，手就無法自拔地套丟肉棒。
「穎喬⋯⋯嗯⋯好正呀你⋯⋯」令狐森沉醉地打飛機。
「嗯⋯！」很快他便射滿在紙巾上，剎那快感後，換來的是無盡的空虛和寂寞。
他不敢再找穎喬，害怕穎喬會傷心。
「我中意你架⋯⋯」他躲在房間抱著枕頭愧疚地說，無奈他很自私也很懦弱。

「叩！叩！叩！」是他的老母。
「呀仔，有人搵你喎⋯⋯」令狐森的老母有點疑惑。
「吓？邊個嚟架⋯⋯」森打開房，行出去看看。
在他家的門口，站了兩個大漢，凝視著他。
「你地係？」令狐森疑惑不解，好奇地問。
「你好，我地係言靈師公會派嚟架，你上次嘅表現出色，我地想你參加言靈師嘅訓練營。」一名大漢禮貌地說，滿身肌肉。
「喔？真係架？」令狐森嚇了一跳，猜不到原來自己也會有被看上眼的日子。
「好呀仔！快啲參加，做言靈師好呀！」令狐森的媽媽聽到歡喜得不得了，原來仔在學校外的表現也很優秀。
「好呀，咁訓練營係幾時架？」令狐森笑了笑，問。
「依家直接出發。」大漢拍拍他膊頭說。
「去啦去啦！！！」森媽雙眼發光，恨不得森馬上出發，自己兒子能當言靈師，多麼的光彩，又可以向街坊炫耀一番了。
「噢⋯咁我執啲行李先！」令狐森興奮地說，便想轉身返房間。
誰不知大漢一手抱起他到肩膊上，溫柔笑說：「唔洗行李架～我地言靈師公會會提供架嘛～」
「吓！？」令狐森愕然，言靈師公會會這樣帶人走嗎？？？
「咁我地走先啦森媽～」
「拜拜～」森媽滿意地笑說。
就這樣大漢就直接帶走了令狐森，他也落不了來。

兩個大漢帶到他去後樓梯的時候，令狐森突然察覺到有點不對勁。
為什麼後樓梯還有人在？還拿著繩索和麻布袋！？
「喂！你地唔係言靈師公會嘅人！你地到底係咩人？」令狐森驚慌的大叫。
誰不知大漢們粗暴地掉他在地下，再一拳。
「砰！」正中下顎，還未說什麼，令狐森便被打暈了。

「潑！」一攤水潑到令狐森的臉上，他馬上醒神過來。
還不清楚發生的他，只知自己身處于一間黑房裏。
「你醒啦。」一把老嗓子嫌棄地說。
令狐森搖一搖頭看清楚一點，驚慌害怕。
「係⋯你！捉我嚟想做咩啊？」
天叔笑了笑，下一秒就瞪著他說：「死𡃁仔，你搞到我個女宜家咁！你唔係以為可以拍拍囉柚走咗去呀嘛！」
令狐森害怕深深得吞了淡口水，而手腳都被綁死在椅子上。

「森⋯森⋯⋯嗯⋯⋯」穎喬在自己的床上，輕聲呻吟顫抖著。
她很掛念令狐森，空空洞洞的房間裏，只有自己一個很寂寞。
她的床邊放了個水杯，穎喬呻吟的同時周不時會伸出被窩輕點一下水杯裏的水。
在暖暖的被窩裏，她卷起身體輕撫著自己最敏感的小穴，嘴巴不自覺唸著森的名字。
她把中指輕輕點了點水面，然後沾到自己敏感的小菊上溫柔的打圈按摩，模仿當日令狐森的舌頭，舔她屁眼一樣。
「森⋯唔好Lam呀⋯⋯嗯⋯⋯」她躲在被窩裏揉搓著自己的嬌軀，很有感覺，很舒服，好似令狐森真的在她身邊一樣。
「嗯⋯嗯⋯森⋯⋯」她不自控地夾緊大髀抖震著，酥麻的感覺傳遍她的身體，她高潮。

「叩！叩！叩！」突然她的房門被敲響了。
「邊⋯邊個⋯？」她還未冷靜下來，慌失失的找回自己的底褲，穿上去。
下體的水沾濕了底褲，但沒有時間給她處理。
她不想讓人知道自己是會躲在房間裏自慰的女孩子。
「爸呀⋯⋯」天叔擔心地說，穎喬已經好幾天把自己鎖在房間裏了。
看來令狐森說不想與她結婚，真的傷得她很深。
「做咩呀⋯⋯」
「出嚟食飯啦⋯⋯唔好再諗個衰仔啦⋯⋯」天叔安慰地說，但他也很清楚自己的女兒已經完完全全愛上了那死打靶仔。
「嘿⋯⋯我都唔知你講咩⋯⋯」穎喬心痛了一下，故作堅強的說。
是的，她滿腦子也是令狐森。
即使相處的時間不太久，但已足夠讓她掛念一輩子。
「係咩⋯⋯」天叔更是痛心，他又怎會不知道女兒是個重感情的人呢，她六歲時抱的兔毛公仔到現在也一直放在床頭，溶溶爛爛了，她也依然要抱著瞓。

「今日個湯好飲。」穎喬甜笑了笑，便喝了口湯。
「你中意就好⋯⋯」天叔擔憂的看著穎喬，她的黑眼圈深了不少。
「你唔飲嘅？」穎喬好奇地問天叔。
「嗯，我陣間飲啦。」天叔微笑說，其實心裏還很猶豫該不該這樣做⋯⋯

穎喬突然感覺頭暈暈的，困倦到不得了。
「爸⋯⋯」她眼前一黑，便「啪」一聲睡了在飯枱上。
「原諒爸啊乖女⋯⋯」天叔扶起穎喬，再把她抱了起來。

「嗯⋯⋯⋯頭好痛呀⋯⋯⋯」令狐森瞇起眼睛，不知自己去了那裏。
他想了想，還有意識時的最後一眼就是看見天叔憂心的看著他。
「依到邊到嚟架⋯⋯」令狐森慢慢張大眼睛
「！？？」他被嚇一跳了，躺在他身旁居然有個熟悉的女孩子。
「穎喬⋯？」他心跳得很快，這幾天他一直想見到她。
「醒吓啦你⋯⋯」令狐森緊張的搖了搖她的身體。
這個房間裏有雪櫃，有熱水煲，有水機，應有盡有就只是任何沒有一扇門。
「穎喬～」令狐森輕拍她的臉蛋，很滑溜。
恨不得想吻下去穎喬的面珠墩上。
穎喬瞇起眼睛醒了過來，然後是一臉疑惑。
「嗯⋯？」

哇 天叔咁直接嘅

留名

呢度停

新post Lm

留

留名
有無話個故去到幾多

留名支持

Lm

lm

百厭星有個咁好嘅外父

加速

預期今個post寫得完

手動正皮

文呢

12點放工 可能零晨或者聽朝

樓主報個平安

新po留名

早晨

「點⋯點解你係到架⋯⋯」穎喬害羞地紅起來，一臉不解。
「我⋯」令狐森想了想，說被天叔打暈捉過來，好似不太好。
「係天叔帶我過嚟⋯⋯」
「爸？」穎喬疑惑，望一望周圍的擺設，好奇問：「咁我地宜家係邊呀？」
「你都唔知咩？」
「頭先我同爸食緊飯嘅時候無端端暈咗，醒返就係到啦⋯⋯」穎喬搖搖頭，望著百厭星說。
百厭星同學這下子就明白了，拍拍自己的額頭。
困住我同穎喬係到，頭先暈之前又問我對穎喬的感覺⋯⋯原來係想咁樣迫我同穎喬結婚，天叔⋯⋯

令狐森站了起來，在房間裏度步。
這裏不大，只是個不足百尺的單位，但設施很齊全。
只是有幾個位置很奇怪。
「總之我地搵下有無出口先啦。」令狐森扶起穎喬，然後就尋找。
這裏的格局就好似一間酒店房，床放在中間位置，床頭櫃放了些零食，紙巾之類的。
但是沒有電話，而廁所就是這個房間裏最奇怪的地方。
「點解這個廁所得塊玻璃隔住嘅⋯⋯」穎喬走近，嚇了一跳說。
令狐森也從來沒有看過這種設計，呆了呆。
廁所外的人對廁所裏是完全一目了然，而馬桶的位置是正對住床的方向，浴缸更是貼近在透明的玻璃窗旁邊，完全沒有私隱可言。

如是這，他們兩個在房間裏找了好一段時間，也找不到出口。
「哎喲，呀爸到底做咩困我地係到啊⋯⋯」穎喬有點生氣又不好意思地說，她洩氣不找了就躺在床上。
令狐森總覺得是自己，逼到天叔行這一步，說：「唔關佢事嘅⋯⋯係我唔應承同你結婚佢先咁啫⋯⋯」
穎喬心痛了一下，又強顏歡笑說：「哎～關你咩事啫，我都唔想同你結婚！」
「係⋯係咩⋯⋯」令狐森瞧了她一眼，心雖好過了一點，卻有種失落感蠶食著他。
他以為他們兩人都對對方有至少一點的喜歡，但現在看，好像只是他一相情願⋯⋯
「咁⋯嗰晚你之後點？」令狐森倔強的擦一擦眼框，打開雪櫃拿了兩樽水。
「嗰晚之後⋯⋯」穎喬凝視著天花板失神了半刻，然後笑說：「咪返咗屋企沖涼瞓覺，當發咗場夢囉⋯唔係點喎⋯⋯」
不是這樣的，那晚她躲在房間裏哭了很久，不是為痴線佬綁架她的事而哭，而是因為令狐森說不會與她結婚然後跑走了而哭。
是痴線細佬迫他們兩個做那些事，穎喬一點也沒有怪過令狐森，只是⋯⋯不知不覺愛上了他的時候，而這段關係卻會隨著痴線細佬的死而完結，她感覺很可惜。
「咁又係⋯⋯」令狐森遞了樽水給穎喬，然後坐在她旁邊。
「唔該⋯⋯」穎喬接過水後便坐起身喝起來。
他們並沒有什麼距離感，氣氛也不會感覺尷尬，熟悉又陌生的關係很奇妙。
令狐森喝了口水，無意中發現有個電視遙控器。
「咦，反正都出唔到去，不如煲劇呀？」他拿起遙控器，好奇地問。
穎喬甜笑了笑，說：「好呀！我要坐依邊！」
「喂，做乜霸我個靚位！」令狐森也笑了笑，他們也很珍惜與對方在一起的時間。
雖不知道離開這個房間後他們的關係會不會像上次一樣變得陌生。

穎喬坐在床上與百厭星一起看著電視，也不知道什麼時候才能離開。
令狐森雖然很想集中精神在電視裏，但不知是不是因為和穎喬坐在同一張床上，他居然有了生理反應。
被窩遮掩著他興奮不已的巨龍，沒有讓穎喬看得出怪怪的。
「咩料呀我⋯⋯⋯」令狐森驚訝地說，明明他早兩三個小時才幻想著穎喬射了一次。
「咩呀？」穎喬聽到他在喃喃自語，好奇地問。
「無啊⋯你覺唔覺得熱呀？」令狐森流了點汗，他除了性慾很興奮之外，身體還有發熱。
「吓？熱？」穎喬根本不覺熱，還挺舒服的。
「嘿⋯無咩⋯⋯」令狐森口乾又拿起水喝了淡，下面硬得不得了。
他很有衝動要撲倒穎喬為他降火，但理智叫他不要這樣，否則就會傷害了穎喬亦會中了天叔狡猾的計謀。
等等⋯這些水⋯⋯
令狐森凝視著手上的水樽細思極恐，這裡所有都是天叔親手放在這裏的，會不會⋯⋯
還是不要再喝比較好，令狐森甩一甩頭放下水樽，側躺到床上背向穎喬。
「嗯？你瞓覺啦？」穎喬感覺他好像有點古怪，剛才開始就一直用手按著被子，好像害怕被人掀起來這樣。
「嗯，係呀⋯我有少少攰⋯⋯」令狐森閉起雙眼數綿羊起來，但下面的肉棒還在不斷的發熱，處於極興奮的狀態。
「好啦，咁我都瞓啦～」穎喬微笑說，她關了燈，打側身閉上眼睛。
反正也想不到怎樣出去，現在能和他待在一起就安心睡吧。
「嗯，早抖⋯」令狐森沒有想過自己會處於失控的邊緣，他的手套弄著肉棒，他真的忍不住了。
對唔住呀穎喬，我瞓係你隔離偷偷地打飛機⋯⋯
令狐森盡量把手郁動的幅度降低，他只想盡快解決掉自己的性慾。
若果是當初的他絕對是會借機會對穎喬出淫手，這根本是個大好機會呀，但是現在他發現自己是真心喜歡穎喬的，所以不想傷害她。
他知道自己想要的是食很多女，揸大波妹，而不是穎喬這種清純少女。
他心驚膽戰地套弄著肉棒，舒服的感覺傳遍大腦，但他亦要抑壓著，盡快射掉就算了。
「你整緊咩呀？」穎喬突然好奇地問，嚇得百厭星的手馬上停止下來，動也不動。
「吓？無呀⋯⋯」令狐森心虛地說，難道她察覺到嗎！？
他們兩個睡在一起，就算只是被窩的輕微郁動，穎喬也會感受到。
「一定有囉～你收埋咗咩嘢呀？」穎喬轉過身輕輕戳他的背脊，好奇地問。
「無收埋啲咩呀⋯⋯」令狐森嚇到冷汗也流埋，緊握著自己的肉棒不敢輕舉妄動。
雖然穎喬有摸過也有含過，不過這次與上次不同。
上次是被迫，這次完全是變態⋯⋯
「呃我！？」穎喬開玩笑地說，伸手過去看他是收埋什麼東西。
摸下去只是一瞬間的事，手就暖暖濕濕的，令狐森嚇得馬上收回褲子，扮作若無其事地說：「真係無收埋嘢喎～」
「係咩～咁我瞓覺先啦～」穎喬狡猾地說，閉上眼睛等待時機成熟。她很好奇那是什麼來的，有似曾相識的質感。
令狐森嚇得差點心也跳出來，而肉棒居然還亭亭玉立，這很不正常，絕對是天叔在水裏落了壯陽藥。
他感覺穎喬好像毫無動靜，便慢慢把肉棒再次拿出來，心裏有把聲音不斷叫他要乖完全射出來。
令狐森這次更小心，只是玩弄自己的龜頭。
他開始有點陶醉，幸好沒有對穎喬下手，成功守住了穎喬與他的清白。
「熊！」
突然之間被子被掀掉，只是一瞬間令狐森也反應不來。
「哈哈哈～仲捉唔到你！到底收埋咩啫？」穎喬笑得很燦爛，伸手打開床頭的燈。
「啪！」
令狐森想收也收不回來，呆呆的看著她，手裏握著興奮不已熱騰騰的肉棒。
「啊啊啊啊啊！！！」穎喬嚇得尖叫，原來是他的肉棒！？他在手淫嗎？為什麼要在我旁邊做？喜歡我？還是掛念那晚？
「啊啊啊！！！我都唔想架！！！」令狐森擔心地連忙解釋說道。

穎喬會唔會以為百厭星好唔鍾意佢
寧願自己偷偷打都唔搵自己幫手

「咁你做咩係到打飛機啊⋯⋯」穎喬皺起眉頭的看著他，又瞧了一眼他的肉棒。
「我都唔知點解會咁⋯⋯飲咗啲水我就越嚟越控制唔到⋯⋯」令狐森無辜地說，被穎喬看著肉棒很難為情，他拉高褲子想收埋肉棒。
「唔準收埋佢！」穎喬撥開他的手說，要他的肉棒暴露無遺：「你其實直接同我講想打咪得囉，唔洗嵌住被架⋯⋯反正我都見過啦⋯⋯」她含羞答答的說。
令狐森性慾燒到滿腦子也是，肉棒硬得青筋條條，顯露在穎喬的臉前。
「嗯⋯⋯咁⋯⋯⋯」他握著肉棒，要在穎喬面前打飛機嗎？好難為情，係中意嘅女仔臉前咁做⋯⋯
「打啦⋯⋯我唔會覺得點架⋯⋯每個人都有依啲需要嘛⋯⋯」穎喬是這樣說，但臉紅耳赤起來，她很好奇喜歡的男孩子會如何自慰⋯⋯
令狐森真的再忍受不了性慾的侵蝕，輕輕套弄著肉棒尋找快感，但同時又害羞到不得了。
原因是穎喬臉紅紅的死盯著他的手搖晃肉棒。
「可唔可以唔好望住呀⋯⋯我有少少尷尬⋯⋯」令狐森難為情地說，但手是停不下來，那些春藥的效能越來越強。
穎喬看著他滑膩的龜頭，好奇地問：「但⋯但係⋯你之前都望過我patpat 咁耐⋯⋯乜咁樣仲有尷尬嘅咩⋯⋯？」她的臉很紅，很好奇令狐森射精時的表情⋯⋯
令狐森說不出話來，他們都看過對方理應不需要尷尬什麼的。

不知是不是壯陽藥的效力強而且他又是第二發的關係，打了很久也沒有射精的感覺。
連手也漸漸攰了，令狐森停了下來，喘著氣說：「整唔到出嚟呀⋯⋯」
「吓？點解嘅？」穎喬不明白，期待著令狐森射精的樣子。
「我手攰啦⋯⋯」令狐森難堪地說，不知為何今天肉棒特別持久。
「咁⋯⋯」穎喬想了想，怕羞地說：「我幫你啊⋯⋯」她喜歡他。
「吓！？」令狐森嚇了一跳，而穎喬的小手便拿著了他的肉棒。
她早就摸過他的肉棒也含過，現在他那麼辛苦，為他手愛也是逼不得已。
「嗯⋯⋯」令狐森呻吟了一下，穎喬雖然不懂玩他的肉棒，但她的手掌很滑嫩很軟柔，是女孩子的手。

百厭星咬著下唇，享受著穎喬笨拙的手法，她的小手郁動得有點生硬，但她已經很努力了。
「咁⋯咁樣啱唔啱呀？」穎喬好奇地問，溫柔地搖動著他的硬熱的肉棒。
令狐森與穎喬含情脈脈的對望著，兩個人也有點怕羞。
森點點頭，享受地說：「幾舒服⋯⋯」
穎喬臉頰泛紅甜笑了一下，她喜歡被令狐森稱讚。
她服侍著令狐森的肉棒，輕快地套弄著它。
令狐森閉起雙眼，開始感覺有點想射了。
「慢⋯慢返少少⋯⋯」男人總是在這個狀態會失去理智。
穎喬聽他的話微微減下速來，擔心地問：「我係咪整痛你啊⋯⋯？」
她不知道弄得快，男孩子那裏會不會受傷⋯⋯
「唔⋯唔係呀⋯」令狐森伸手摸著穎喬的大髀，輕掃著，然後好奇問：「你⋯可唔可以幫我含呀⋯⋯」
「含⋯？」穎喬嚇了一跳，皺起眉頭想了想，說：「但係我唔識架喎⋯⋯」
她有點猶豫，害怕會像上次一樣，沒有結果。
令狐森坐了起身，輕掃著穎喬的頭髮，情深意重地說：「幫我呀⋯⋯」
「咁⋯⋯」穎喬看著他的眼睛，合起嘴巴點點頭。
沒有辦法，她很愛這個男仔。
令狐森的手漸漸從她的頭髮遊走到她的腰間，輕撫著她。
而穎喬拉低他的包皮，微微烏下身體，靠到肉棒的旁邊。
她猶豫片刻，便張開嘴巴含了下去。
「吾⋯吾⋯⋯」她有點不知所措，熱騰騰的肉棒在她的嘴裏。
該如何是好？依家好似食雪條咁⋯⋯她想。
「嗯⋯」令狐森舒服得抖了抖身體，濕潤的嘴巴緊緊含著他的肉棒，穎喬在輕力吸啜他的冠狀溝，好似係到食雪條咁，還有穎喬的樣子很可愛⋯⋯
令狐森爽得捵緊床單，享受著穎喬的服侍。
「啜⋯吾吾⋯⋯啜⋯⋯」
「嗯⋯⋯」他享受的同時看到穎喬穿著的可愛睡褲，有了其他的想法。
他想看著穎喬的私處來做⋯⋯
「啜⋯啜⋯吾嗯！？」穎喬含著令狐森時，突然感覺自己的睡褲被用力扯了下來，整個屁股都涼陣陣的。
「做咩呀⋯⋯？」她馬上伸手揞住自己的小穴，鬆開嘴巴驚訝地問。
「我想Lam你下面⋯⋯」令狐森看著她黑白分明的雙眼直白的說。
而她的小穴早就濕成一遍汪洋，令狐森脫下她的睡褲就看見了她濕得很利害。
「吓⋯咁⋯⋯」穎喬又猶豫了，她很想令狐森舔她，但這樣很害羞呀！
「嚟啦⋯」令狐森溫柔地撥開她揞住小穴的小手，然後躺到床上讓她過來。
穎喬猶豫片刻，就聽他的。
她抬高屁股向著令狐森的臉，另一邊就為繼續他的小弟服務。
總感覺這個姿勢很恥辱⋯⋯被他看清光了。她心裏難堪地說。

Lm 先 未追到live

加速唔該

「啜⋯⋯啜⋯⋯」穎喬難為情吸啜著森的肉棒，而令狐森的雙手在她的屁股上輕掃
從下而上，這些位置都很敏感⋯⋯
「嗯⋯啜⋯⋯」
他忽然擘大穎喬圓潤的屁股，揉搓起來，又用食指輕輕力挑逗她的小穴：「好濕啊⋯⋯」他紅著臉說。
穎喬抖了抖腰，難為情地說：「嗯～喂⋯吖⋯⋯」她感覺很羞恥，然後又一口含下他的肉棒，她不慣這種羞恥的感覺，但喜歡吸啜他的肉棒，挺得意的。
「啜⋯⋯吾⋯⋯⋯」他那玩意被穎喬當飲筒般，整根放入口越啜越順暢。
「嗯⋯！」令狐森下面的感覺很強烈，沒想到穎喬會如此貪婪的。
他有想射精的感覺，不過他也想讓穎喬高潮迭起。
「舔～」他的輕舔了一下穎喬的小穴，然後便輕吻著她敏感的小陰蒂。
「嗯⋯」她只是抖動了一下，便繼續含令狐森的肉棒。
「吾⋯吾⋯啜⋯⋯」
令狐森看著穎喬白滑的大囉柚，忍不住擘大她屁股舔起來。
從陰蒂舔到她的小菊花，他的舌頭很靈活，在她那菊穴上鑽進去舔。
「嗯⋯嗯！唔好啦⋯⋯」穎喬抬高屁股在令狐森的臉上，興奮得腳也震動起來，她嘴巴說不好，但心裏很喜歡這種感覺⋯⋯
「舔～～～」令狐森來回在穎喬私處上lam在lam去，像小狗喝水般。
「嗯⋯嗯⋯⋯」穎喬漸漸拋開自己的羞恥心，享受令狐森給她的禮物。
同樣地穎喬也要好好服侍令狐森啫啫，她把森的整根肉棒都舔得濕漉漉，滿是她的口水。
打圈地舔他的龜頭，又啜著他的肉棒搖曳。
刺激得令狐森四肢發不出力來，想射了⋯⋯
「嗯⋯嗯⋯⋯」令狐森難受地呻吟著，他沒想到穎喬會含得猛勁，連他的冠狀溝也不放過，舔得很乾淨。
「射⋯射啦我⋯⋯就射啦⋯⋯」令狐森難受的閉起眼睛，但穎喬似乎沒有要停下來的意思，相反她更加起勁。
弄得令狐森發出呻吟顫抖的聲音，她很有滿足感。
「吾⋯吾⋯啜啜⋯⋯吾吾！！！」
令狐森抽搐了一下，濃烈的精液射進了穎喬的嘴巴裏⋯⋯
「⋯⋯」穎喬呆了呆⋯除了感覺到肉棒跳了數下外，還有一陣怪怪的腥味⋯
她又吸啜了一下森的肉棒，是射液了嗎？
「啊～停⋯停啦⋯！」令狐森整個人也繃緊起來，才剛射完，再啜可是會搞出人命呀⋯⋯
聽到森這樣說穎喬才肯吐出肉棒，她這是第一次為男性含肉棒，她喜歡。
「咕。」穎吞把令狐森滿滿的精液吞下肚子，然後臉紅起來偷瞄一眼令狐森。
令狐森本來還打算是讓穎喬高潮迭起，爽得攤倒在床上，沒想到最後居然是自己力也發不出，躺在床上呆滯的看著天花板。
「森⋯？你點呀？」穎喬爬到令狐森身旁，擔心地問。
「呼～我第一次咁爽⋯⋯」令狐森氣喘如牛，微笑滿足地說。
「真係架！？」穎喬很開心，甜笑的攬住令狐森。
令狐森摸摸穎喬的頭，獎勵她的表現。
他們兩個互相擁抱在床上，都還未穿好褲子，便抱著睡了。

穎喬都未食飽

間房有cam 天叔睇曬

令狐森抱著穎喬，醒來時聞到她的髮香味，感受到她大髀的溫暖。
早勃的肉棒硬得很，他輕吻了穎喬的額頭一下，便去了廁所小便。
「琴晚⋯真係好正⋯⋯」令狐森閉上眼睛臉帶笑容。
但他不知要如何處理與穎喬的關係，現在也不能不認賬了。
他的確與穎喬做了，雖然不是會有BB的性行為。

「嗯～」穎喬醒過來很舒服，伸了個懶腰，就看到令狐森在廁所壓低身子小便。
她掩嘴竊笑，覺得令狐森的樣子很可愛。
「你醒啦？」令狐森打了個尿震，問。
「係呀～」
他們兩個在這個房間裏，就像一對新婚夫婦般，煩惱的事就不想了，反正也離不開這裏。
這幾天，他們做什麼事都糖黐豆般。
一起吃飯，一起浸浴，一起看電影，搶搖控器。
而每個晚上，他們就會躺在床上脫光衣服，穎喬趴在他身上吸啜，而令狐森就躺在她大髀下輕舔，他們也很喜歡這個姿勢，玩不厭。

「最近都唔見森返學嘅～」鳩向童童訴苦，班房沒有了百厭星同學，上課都悶過平時不少。
「都就考試啦喎～」童童擔心同學的成績。班房上的壁報寫上，距離考試還有一個星期。
「哈哈～我聽講令狐森係有請假架喎～」洪吉淺笑說，好像一切都是預料之內般。
「哦～你又知嘅？」鳩好奇地問，洪吉好似對學生的情況都很清楚呢。
「聽人講嘅～」洪吉若無其事地說。
「咁你又知唔知下星期考試係考咩呀？」鳩瞧了他一眼，略帶囂張地說。
「嘿嘿嘿～知都唔話你知～」洪吉揞住嘴笑，擺出一副狡猾地樣子。
「車～咁咪算囉～」鳩也沒有想過洪吉答得出什麼有用的資訊。

「係喎，鳩～」童童拉一拉鳩的衫袖，輕聲說：「一間放學呢，你去我屋企食飯喎。」
「吓！？」鳩嚇了一跳，緊張地問：「你媽咪叫架⋯？」
「係呀～媽咪話有啲事想問下你～」童童抱著鳩的手臂，天真無邪地說。
「喔⋯好呀。」聽到伯母有問題想他，鳩就心知不妙，不過也要去，畢竟他承諾了會照顧好童童一軰子。
自從上次童童大肚的時候見過一次童媽，鳩就沒有再見過她了。
有種說不出口的緊張感⋯⋯

梗係緊張啦

點向外母交代好？有咁多個老婆

「媽咪～我返嚟啦～」童童收起鎖匙，她有一段時間沒有見過媽咪了。
「返嚟啦～鳩呢？」童媽臉帶笑容，似乎沒有什麼問題。
「Hi伯母，打搞晒⋯⋯」鳩有點不安，但看到童媽的笑容又沒有剛才那麼緊張。
可能只係想搵我吃個飯啫～無事嘅，鳩心想。
「你地入房坐陣先呀～我煮好飯就叫你地。」她走入廚房裏煮飯，心情好似幾好。
「好呀⋯⋯」鳩拖著童童就走入房，關上門就到床邊坐了下來。

「唔知伯母今日點解搵我食飯呢？」鳩好奇地說，看著童童放下袋子就換起衣服上來。
童童一邊解開上衣的鈕扣一邊說：「有點解嘅咩？你係我老公嚟架喎～」
「咁又係⋯⋯」鳩凝望著童童，看她把上身的恤衫掉到床邊，然後只穿著胸圍在拉開校裙的拉鍊。
「咦～我幫你呀～」鳩淫笑說，沒想到童童穿成這樣也挺吸引。
「洗咩你幫啫～」童童也沒有理會他，慢慢把校裙褪下來，露出可愛的粉紅色內褲。
鳩趁她沒察覺就走上前一手捉了童童到床邊。
「呀～！！！」童童嚇了一跳，尖叫起來，嚇得鳩連忙揞住她的嘴。
「咩事呀童童！？」童媽走出廚房，慌忙地問。
童童怒瞪了鳩一眼，然後撥開他的手，叫出房：「無事呀媽咪～見到有隻 蟲！咋嘛！」她說的蟲就是鳩這個大淫蟲。
鳩搣一搣童童的面珠墩，笑了笑。
「喔～可能我依兩日無打掃囉，你叫鳩捉咗佢啦～」童媽放心地說，便返廚房煮飯。
「嗯～」童童被鳩搣著臉說，她這個樣子可愛得鳩忍不住攬住她錫。
「做乜呀～媽咪係出面呀～」童童微微推開鳩，慌張地說。
「攬下你咋喎～」鳩笑了笑，就放開了童童睡在床上等待飯煮好。

「救⋯救命呀⋯放我走呀⋯⋯」一把慘叫聲傳入鳩的腦海裏。
「嘎⋯！」鳩從床上驚醒過來，不知為何自從在明宴會暈倒後，醒過來就周不時會有這樣的怪夢怪聲，很真實，真實得不像夢。
「咩事啊老公？」童童被他嚇了一跳，看到他一臉汗的。
鳩喘著氣，擠出笑容說：「嘿⋯無事啊～」
「叩！叩！叩！」
「煮好飯啦乖女～～～」童媽敲一敲門打斷了他們的對話。
「嗯～我地出嚟食啦～」童童擔憂的看了鳩一眼，然後拉著鳩的手去飯廳食飯。

另一方面，遊最近有時會感覺渾身提不起勁，不知是不是做愛的次數太多所導致。
雖然茉里奈已被他調教得聽聽話話，但有時還是會有點任性。

他最近也重新返到言靈師公會工作，畢竟他放了很長的假期，再不上班就要被炒魷魚了。
「咁今日都無特別任務～大家可以自己係任務欄上面揀～」遊站在言靈師們面前微笑說，他是個小隊長。上級言靈師。
「係⋯⋯」言靈師們有點不習慣，他們不知為何遊放完一個長假期返來，看起來愛笑過從前。
「咁你地去接任務啦～」遊微笑，然後便行出了小組的房間。
普通言靈師的日常工作除了接委托外，還會被分配到不同小組，來執行靈城主下達的特別任務，而隊長就是與靈城主相談和接收任務的人。
當然不是所有言靈師都是做這些，他們會分成五個級別，最低級的就叫初心言靈師，二級言靈師，一級言靈師，上級言靈師，特級言靈師。

「你話遊遊隊長最近搞咩啊啦？」言靈師們在竊竊私語。
「唔知呢～好似開朗過以前好多喎⋯⋯」
有位女言靈師皺起眉頭說：「唔通佢拍緊拖？」
「唔係掛！？遊遊隊長拍拖！？」
「點會呀，我之前見過佢放工去女僕咖啡店架喎！」
「吓！？咁毒？」言靈師們又偷笑起來。
「你地點解叫佢做遊遊隊長嘅？」一位新來的女同事好奇問。
「你有所不知啦，每次有小組任務佢都好似條魚咁，「啫！」一聲就游咗去。」言靈師們談到哭笑不得。
「吓，咁都做到隊長架！？」新來的女同事感覺不可思議地說。
「係呀，因為佢游返嚟嘅時候，個任務就自己搞掂咗啦⋯⋯」
「哈哈哈～」又是一陣笑聲，言靈師們都很喜歡這個可靠的毒撚隊長。
「吓，乜佢咁勁嘅咩⋯⋯」女同事嚇了一跳。
「勁架！如果唔係點做隊長呀！」
「咁佢最叻係咩言靈呀？」新來的女同事雙眼發光，好奇地問。
「⋯⋯⋯」言靈師們皺起眉頭，都不太清楚。
「話說好似未見過遊遊隊長用言靈⋯⋯」言靈師們都不記遊的戰鬥畫面，好似是從來都沒有看過一樣。

「咦，鳩頭先瞓醒呀？」童媽拿起碗，為他們兩個舀湯飲。
「係呀，瞓咗陣囉⋯⋯」鳩擦擦眼睛說，剛才在童童床上不小心入睡了。
「年青人係要瞓多啲覺嘅～」童媽笑了笑，放了碗湯到鳩的桌前。
「唔該伯母～」鳩點點頭，便喝了啖湯。
童媽看了看鳩，雖然一開始知道他搞大了童童的肚很生氣，但現在看感覺也是個值得信任的人。
「跟童童咁叫我媽咪咪得囉～大家一家人呀嘛～」童媽早就接受了這個男孩子做她女兒的老公。
「嗯，媽咪⋯⋯」鳩有點難開口，畢竟他自小就與呀哥相依為命，沒有其他家人。
「係呢，你地結婚之前，不如約埋你屋企人一齊食餐飯呀～」童媽心想，應該也要見見對方的屋企人才成親，這樣是最好的。
鳩側一側頭，不知該怎開口：「都可以啊⋯不過我得呀哥咋喎⋯⋯」
童媽愕然，好奇問：「咁爸爸媽媽呢？」
鳩也不太好意思說：「我都唔知⋯聽呀哥講係我細個嘅時候就死咗啦⋯⋯」
童媽才恍然大悟，說：「嘿⋯我都唔知添⋯⋯咁就咁約你哥哥呀？」
「喔～好呀～」鳩也很久沒有見過遊了，不知他最近在搞什麼。
童童輕輕吹著熱騰騰的湯，喝了口。
「哎吔⋯⋯苦嘅點解⋯⋯」童童皺晒眉頭，單手揞著嘴巴。
童媽看著童童反了個白眼，勞氣地說：「衰女～依個特登煲你飲對BB好架～」
「吾⋯⋯但係你都知我唔飲苦架嘛⋯⋯」童童扁起嘴，難受地說。
「我已經加咗糖架啦，你要飲晒佢呀～」童媽搖搖頭，直接了當。
童童皺起眉頭，摸著肚子可憐地說：「BB呀～媽咪今日要走先一步啦，嗚嗚～」
「咪亂噏廿四啦，當年我生你咪又係咁飲～」童媽皺起眉頭，最怕這些不吉利的說話。
「嘿嘿⋯我飲啦不如⋯⋯」鳩見她們嘈起來，便想做和事佬。
童媽搖搖頭擔心地說：「鳩你唔可以縱壞佢架，遲吓個BB出到嚟瘦擘擘點算好呀⋯⋯」
童童瞄了一眼這碗湯，直是喝不下口。
「唉～」童媽嘆了口氣，始終女兒也是很任性。

「鳩咁你哥哥係返咩工架？」童媽好奇地問，想打聽一下。
「返言靈師囉⋯⋯都幾穩定架～」
「喔！」童媽聽到後就眼睛閃閃的，又追問：「咁你呢？遲吓會唔會同哥哥一齊做言靈師呀？好有前途架喎～」
鳩摸著頭尷尬地說：「嘿嘿⋯仲未諗呀⋯⋯」鳩從來也沒有很大興趣對言靈師。
可能是因為從小到大都看著遊累得像死人般回家的關係。
童媽鼓勵地說：「唔緊要，最緊要唔好俾我個女受苦就可以架啦，你見到佢公主咁唔受得苦架啦～」她指一指童童推開的那碗湯。
「嘿嘿～我會努力嘅～」鳩忍不住掩嘴偷笑，童媽的形容挺好笑。
「喂呀～～～」童童又扁起嘴，生氣得拿起碗湯喝了一大口。
「咕嚕⋯咕嚕⋯⋯嗯⋯⋯⋯」她眼淚也就要湧出來，滿口也是苦澀味。
「咪飲咗囉！咩唔受得苦喎！」她倔強地說。
童媽笑了笑，感覺很開心，女兒長大了，快要做媽媽了。

「好啦～咁下次你地再嚟食飯啦⋯⋯」童媽打開門送他們兩個出去。
童童走之前有點依依不捨，攬了攬童媽。
「媽～我下次再返嚟啦！」童童說。
「得啦～你快啲返到沖涼瞓覺啦～」童媽微笑說。
她也很放心把女兒嫁給鳩。
「拜拜～」
「拜拜～」
就這樣，鳩就拖著童童回家走。
不過童媽是不知道鳩還有三個女朋友一起住的。

「嘟～嘟～嘟～」
「喂細佬？做咩呀？」遊接起電話，坐在言靈師公會的大堂長凳上。
「無～童童呀媽話想係我同童童結婚之前見下你喎～」鳩笑說。
遊皺起眉頭，飲了啖汽水：「得呀，不過你結婚啦咩？」
鳩想了想說：「差唔多啦，都儲咗少少錢⋯⋯」
「哈～雞碎咁多～」遊搖搖頭說：「我都有啲擔心童童，仲有你班女朋友～」
「你同我定啦～」鳩自信地說，然後好奇問：「咁你呢，最近都唔打電話嚟嘅？」
遊嘆了口氣，累得很說：「最近放完假啦～宜家日日接任務做到命都無咁滯，所以咪無同我個好細佬傾下計囉～」
「咦，遊遊隊長同緊邊個傾電話呀？」女言靈師躲在遠住看著。
「唔通係女朋友！？」
鳩好奇地問：「最近好多任務咩？」
「係呀～」遊又飲了淡汽水，說：「唔知咩事，最近好多失蹤案，啲警衛都無晒呼，所以就要言靈師幫手囉～」
鳩皺起眉頭，說：「失蹤案？又有呀～」
「都唔知點解成日會有失蹤案～懷疑可能係關嗰個明宴會嘅事～」遊嘆了口氣說。

鳩有點心虛，吞了啖口水，笑說：「乜你查緊嗰個明宴會咩？」

應不應該跟啊哥說自己也加入了明宴會的事好呢⋯⋯但現在明宴會四分五裂，同埋不是所有明宴會的成員都是壞人來，也有不少是好人⋯⋯

「係呀～你之前都被佢地捉過一次，我同靈城主講完佢都嚇咗一跳～」遊搖搖頭說：「不過我地始終都係無乜線索加上依個地下組織好神秘，所以都唔敢肯定失蹤案同明宴會有關。」

「原來係咁⋯⋯」鳩心諗，首領最近好像什麼殺人委托也接，好似是想收集更多舌頭，失蹤案也許也是首領為了收集舌頭搞出來的。

不過現在鳩已經很少返到明宴會，雖然黑杰的事搞掂好，但始終明宴會也是應該要換首領，在天叔未有新的計劃前，鳩只是當個平凡同學就算了。

「咁遲啲再傾啦細佬，我做嘢先啦～」遊飲埋最後一啖汽水，便站起來去掉垃圾。

「嗯～好啦，記得覆我邊日得閒喎！」鳩說，他要約童媽去飲茶。

「得啦～結婚嘛～～」遊笑了笑，便收了線。

「結婚！？」躲在一邊的一男一女言靈師嚇了一跳，說：「唔通隊長放假嘅時候識咗個女朋友？」

「唔係嘛⋯乜佢唔係中意女僕咖啡嘅咩⋯⋯」男的有點崩潰，沒想到連遊也是有女朋友的。

「欸，你地係到做咩呀？」遊路過看到他們躲在一邊，竊竊私語。

「隊長！你係咪有女朋友要結婚啦？」女的言靈師鼓起勇氣的問。
遊皺了皺眉頭，疑惑說：「無啊⋯你地偷聽我傾電話呀？」
「唔小心聽到⋯不過隊長！你啱啱明明話咩結婚架喎⋯⋯」男的言靈師葡萄地說。
遊側一側，甜笑地說：「嘿～我細佬嚟架～佢差唔多要結婚咋～」
「原來係咁⋯⋯」他們才恍然大悟。
遊又好奇問：「係啦，啲任務報告寫好未呀？」
「嗯，寫好咗。今日我地組總共做咗七個任務，三個B級，三個C級，一個A級。」他看著手中的記事簿說。
「唔錯喎～」遊點點頭微笑說：「咁你地叫大家放工先啦～我仲有少少嘢做～」
「好啦，咁我地走先啦。」他們才鬆了一口氣，便返去執嘢放工。

而此時，言靈師公會的大門外，站著一個穿白色長摺裙的女人，她的裙邊沾了點貓毛。
她五官清純化了淡妝，是很天然的那種感覺，大部分男性行過也會控制不住望她一眼。
「遊仲未放工嘅？」她呆呆的看著手錶，靜心等候著。

好多文

仲有冇多啲先？

more

時間過了一會兒，遊背上背囊從言靈師公會離開。
這天有點凉，他穿著一件黑色大風褸，有點疲倦的樣子，始終也認真工作了一天。
「喂～放工啦？」一把甜美的女聲，輕輕叫他，是芳敏。
「欸？你做咩會係到嘅？」遊嚇了一跳，好奇地問。
「啱啱放工咪諗住搵埋你食飯囉～」她和遊的關係已經熟得很，手也拖過，屁股也被遊摸過。
「哈哈～咁食咩呀？」昨晚芳敏問他的放工時間，他已經覺得有點奇怪，果然是放工來找他。
「吾～」芳敏想了想，說：「想食飯，但係又唔想咁飽～」
遊皺起眉頭，笑說：「啲女人真係麻煩喎～跟我嚟啦！」
芳敏甜笑一笑，便拖著遊的手走。
總覺得這個男人很可靠，雖然遊沒有說明他們的關係，但應該是男女朋友吧，芳敏是這樣想的。

「要個魚湯飯，我同你share好無？」遊看著餐牌上面的美食，好奇問。
芳敏點點頭，也沒有看過餐牌一眼：「我想飲凍檸茶～」
「你一間自己嗌囉～」遊狡猾地說，然後便搖搖手叫人過來。

「就係咁多先～」遊點完餐，看了看那男侍應。
「好，咁幫你收收個餐牌先。」侍應收起餐牌瞄了芳敏的衣領，好正呀條女，低胸衫好淫⋯⋯
芳敏微微按著胸前，瞧了那侍應一眼。
他才心虛得急急腳走人。
遊嘆了口氣，瞄了瞄芳敏，好像有話想說，但又不想說般。
芳敏見他這樣連忙解釋說：「我好少咁著架⋯工作需要咋⋯⋯」
「但係你唔驚被人睇蝕晒咩？」遊其實沒有很介懷，只是覺得她就算不穿低胸也很美。
「無計啦，因為通常啲客都係男人嘛～被人看吓都要嘅。」她無奈地說。
「原來係咁～」遊點點頭，抱怨地說：「我都未睇過～就俾其他人睇晒啦～」
「喔？乜原來你又想睇咩？」芳敏誘惑地笑說，然後微微拉下一點衣領。
遊微微瞧到芳敏的波隙，白雪雪地肌膚。
「嘩⋯⋯」他嘩了一聲。
芳敏便馬上拉返埋衣領，偷笑了一下：「嘿嘿～唔俾你睇喎～」
「車～」遊癟起嘴，眼睛轉向一邊，表情有點不屑。
而芳敏掩著嘴竊笑，心情好得很。
「凍檸茶～」那個侍應小心翼翼把飲品放上芳敏桌前，而眼睛𣈴著她的胸部不放。
這下有點把遊惹怒了：「喂！你望完未呀！」總不能讓芳敏受委屈的。
誰不知那個侍應嚇得手震抖起來，不小心把整杯凍檸茶倒了在芳敏身上⋯⋯
「呀！！！」她尖叫，白色的衣服沾上了茶漬。
「對唔住呀！對唔住呀！」侍應馬上道歉，連他的同事也馬上跑過來。
遊呆了呆，沒想到居然會這樣。
「唔緊要⋯唔緊要⋯⋯」芳敏很難堪，也不知該怎樣好了⋯⋯抹也抹不乾淨。
「不如返屋企換件衫啦？」遊側一側頭說，也沒有其他辨法了。
「好呀⋯」芳敏站了起身，感覺衣服濕濕的好不舒服。
「對唔住呀小姐，我地幫你轉做外賣拎走呀⋯⋯」另一個女同事出來補鑊，滿滿歉意地說。
「嗯⋯⋯唔該晒⋯⋯」
如是者，芳敏便穿著遊的外套，拿著外賣返屋企。
她拖著遊，抱怨說：「啱啱條友有無搞錯呀⋯⋯倒到我成身都係⋯⋯」
「算啦～好彩唔係熱飲嚟啫～」遊笑說，為什麼他那麼開心呢？
「如果係熱飲，我就即刻會發癲！」芳敏淘氣地說，很快就來到她家的門口。
小小的一個單人公寓，比茉里奈那裡還要細，遊咬著下嘴，忍笑，好像得到了意外的收穫般。
「你坐係沙發等我一陣間呀⋯⋯」芳敏放低鎖匙和外賣，便急急腳跑去廁所換衣服。
真沒想到，今天會如此倒楣。

「喵～～～」她的貓貓跳到床上，凝視著遊這個小淫蟲在偷笑的樣子。

阿遊同鳩果然係兩兄弟
兩個都瘋狂溝女

遊心裏不自覺地湧出興奮的感覺，除了茉里奈外，他沒有上過其他女仔的屋企。
洗手間傳出沖水的聲音，輕輕挑逗著遊的性慾。
「芳敏係廁所做緊咩呢？會唔會宜家除咗個Bar抹緊身？」遊瞄了瞄廁所門上的半透膠板，隱約見到芳敏在使用洗手間。
「喵～」她的貓又叫了一聲，遊好奇的抱起貓貓，輕輕撫摸著。
不知為何，遊從剛才入來開始，就感覺貓貓看著他怪怪地。
牠的瞳孔放大，反射著遊身後的衣櫃。
「食飯未呀～貓貓～」遊摸著牠，好奇地問。

「嘟⋯嘟⋯嘟⋯嘟⋯」遊的電話響起來。
「喂⋯我做緊嘢呀⋯⋯」遊接起，細細聲地說。
「吓⋯⋯乜仲未放工咩？」茉里奈疑惑地問，她有點不習慣遊不在家裏，少了他特別寂寞，就像變回當初還未認識他的日子。
「我放工就返嚟架啦⋯唔講住⋯有緊要嘢要做⋯⋯」遊慌失失地關上電話，他在芳敏還未出來前關掉。
「有無搞錯呀！上官遊！」茉里奈扁起嘴，有點傷心。
她愛遊，遊說什麼她都會做，那些變態的調教，在街上塞著搖控震蛋陪他買家具、叫她在後樓梯脫光衣服踎在地上小便、噴牛奶之類的，她也可以，但遊掛住工作不理會她就很讓她生氣。
「唔通你份工仲重要過我咩⋯⋯」茉里奈蓋上被單，忍著眼淚看手機裏與遊的合照。

「啲茶漬好難洗囉⋯⋯」芳敏煩惱地說，走進廚房拿餐具，淺藍格仔睡褲微微透出她的內褲和patpat 的線條。
遊拿起枱上的茶杯飲了啖水，有點緊張了。
是一種準備打開新禮物的感覺。
「食咗嘢先啦～一間我幫你睇吓有咩方法洗得甩～」遊打開外賣盒，把飯和湯拿出來。
突然之間，遊感覺有點不對勁的事，好奇問：「咦，你返工係2點至11點？」
芳敏拿著飯碗，走出來：「係呀～依份工又攰，又多變態客⋯⋯真係勁想辭職～」
「變態客⋯？」遊皺起眉頭然後淺笑問：「係咪啫係我依啲呀？」
「梗唔係啦⋯⋯你都好正常，有啲係買自慰棒叫我係佢面前試用下係咪舒服⋯⋯跟住放工又過嚟扮遇到，問洗唔洗送我返屋企，然後一路跟著我嘅都有～好誇張。」
遊笑了笑，說：「咁你靚女嘛～」
「係啦⋯⋯你衣櫃入面係咪有個人企緊係到呀？」遊笑說。
芳敏愕然，毛骨悚然地說：「你唔好嚇我啦⋯⋯做咩突然講啲咁嘅嘢呀⋯⋯」

嚇條女等條女自動撲埋嚟

屌少驚添

芳敏凝視著那個離她遠遠木製高高的衣櫃，氣氛冷卻了一會兒毫無動靜⋯⋯
「哎吔⋯你咁講完搞到我好驚呀！」她捉著遊的衣衫，害怕地說。
遊側一側頭，皺起眉頭說：「有⋯就算唔喺衣櫃，依到都有其他人喺到，因為我唔覺意飲咗佢杯水。」
芳敏嚇得手震的看著枱上的茶杯，深深吞了啖口水。
「咔⋯咔⋯⋯」從衣櫃裏傳出來的，是衣架與衣架碰撞的聲音。
「呀！邊個呀⋯！？」她嚇得大叫，遊是說真的。
遊站了起身，凝視著那個木製的衣櫃，木條之間縫隙有個黑影在郁動。
「嘿⋯嘿⋯⋯你點知⋯我係到？」衣櫃裡的人微微推開衣櫃的門板。
從衣服堆裡露出一個猙獰的面孔，露出牙齒詭異地笑著。
「啊啊啊啊啊！！！你點解喺到架！？」芳敏嚇得腳也軟掉，攬住遊躲在他身後抖震著。
「敏敏⋯我特登係到等你放工架⋯⋯」他拿著小刀，從衣櫃探出來。
「嗚嗚⋯嗚嗚⋯我咪話我已經有男朋友囉⋯！」芳敏害怕得哭了出來，屋裏居然有個人躲在衣櫃裡等她，太可怕了。
「嘿嘿⋯只要佢死咗，你就可以一心一意愛我啦⋯⋯」他握緊手上的刀望著遊。
遊深深吞了吞口水，有種無形的緊張感。
「你想點樣？」

嚓⋯⋯！

只是一瞬間，他舉起刀衝向遊，刀鋒往他頭顱插下去。
遊反應得快，握著他的手腕，但他的力氣居然很大。
「殺咗你⋯⋯」變態客人滿臉紅赤地說，激動得誇張。
「痴⋯痴線佬⋯⋯」遊難受地吐出言靈，一陣睡意把他漸漸無力，合上眼睛。

「啪！嗯⋯⋯」那個變態佬，攤倒在地上看著遊和芳敏痛苦地說：「可惡⋯無人可以阻止我對敏敏嘅愛⋯⋯」他還未死心，雖渾身無力，但還未放棄盯著他們。
「唔好咁啦⋯⋯」芳敏抖震著身體說，沒想到會有瘋狂到這樣的人。
誰不知那個變態佬從褲袋裏拿了條底褲出來，放在鼻子前輕輕聞著，笑說：「嘿嘿⋯我一直都留意住你⋯⋯直到你第一次對住我笑，我就知你都係中意我嘅⋯索～⋯」
芳敏整個人都毛管動起來，他手上的底褲是她昨天穿完還未洗的⋯⋯
遊看他享受著芳敏的底褲，就好奇地問：「點解你要攞住刀喺佢衣櫃？」
「咪就係因為你囉！！！」他突然拿開底褲瞪著遊：「係你搶走咗芳敏！佢只可以愛我架咋！」
「無呀⋯嗚嗚⋯我無愛過你呀⋯⋯」芳敏害怕地說。
「無？」變態佬看著她和手上的底褲，淚意漸漸湧上心頭。
明明跟著芳敏的身後，一直守護著她，但居然只是自己的一相情願。
但他已經無力再說話，黑夜降臨在他身上。

很快警衛把他捉走了，而遊就緊緊握著芳敏的手安慰她。
「遊⋯好彩你係到咋，如果唔係⋯⋯」芳敏含情脈脈看著遊，要是沒有他，這晚她可能會被人先姦後殺了。
「唔好亂諗啦～我會保護你架嘛～」遊摸著她的頭，微笑說。
「你點知佢匿埋係衣櫃嘅？」芳敏攬著遊好奇地問。
遊想了想解釋地說：「因為我唔覺意飲咗枱上面杯水⋯⋯發現杯水居然係暖嘅⋯⋯但係我地啱啱先入嚟，都無浸過水飲，咁啫係有其他人係到飲水啦⋯⋯」
芳敏抹去臉上的淚水，看著遊的眼睛，想也不想就強吻下去，她想今晚要以身相許，報答遊的聰明才智。

人力單身咗唔知幾多年嘅威力 係大力啲㗎啦

「敏⋯⋯」遊攬著芳敏，被她的胸部壓得喘不過氣來。
「今晚唔好走⋯⋯」芳敏抖震著說，她很想屋企裏有個可靠的男人可以依賴。
「嗯⋯」遊輕撫著芳敏的身體，但到了這一步，他卻猶豫了。
腦海裏浮現著與茉里奈待在一起的畫面。
第一次她屋企裏看電影，然後喝醉上了她的床。
拖著手挺街，那些數不盡的甜蜜合照。
芳敏慢慢去解開了遊的皮帶，她想與這個男朋友有第一次。
遊猶豫地看著芳敏解他的褲子，他硬了，硬很誇張。
「我⋯⋯」遊捉著芳敏的手，暫停了她。
「你唔想啊？」芳敏擔心地問，擔心自己會不會表現得太主動。
「我想⋯⋯不過⋯⋯」他好像是還愛著茉里奈的，而芳敏他也是喜歡的⋯⋯
「不⋯不過⋯⋯？」芳敏不明白，她和遊是真心相愛的，又是男女朋友的關係。
為什麼要暫停呢？
就在這個瞬間，遊突然想起細佬說過的一句說話。
中意嘅咪得囉⋯⋯⋯

「遊⋯？」芳敏輕撫了一下遊的肉棒，叫他。
「⋯⋯不過一齊沖涼先呀⋯！」遊不再猶豫了，忽然伸手主公抱起了芳敏捉她去廁所。
「呀～喂呀～」突如其來被遊抱起了，芳敏驚訝得笑著說：「哈哈～放我落嚟呀～」
「唔制～」遊用鼻子碰她的鼻子笑說。

遊把芳敏抱到浴室便打開了水。
「哎呀～未除衫呀！」芳敏慌失失地把褲子脫掉，而遊一邊吻著芳敏，一邊脫去她的上衣。
芳敏也除了遊的褲子，硬硬的肉棒彈了出來。
很快芳敏和遊便光脫脫的在水裏撫摸著對方的身體，那些衣服被掉到四處也是。
「嗯⋯嗯⋯⋯好痕呀⋯⋯」芳敏在他的耳邊呻吟顫抖起來，遊的手輕輕的按著她的陰戶，搓揉著她的身體。
不知是不是太耐沒有被男人玩弄，身體敏感得只是這樣也很有感覺。
「好敏感呀你⋯⋯」遊看她滿臉通紅，狡猾地說。
手沾滿了她流出來的滑液，而不是沖涼水來的。
「嗯⋯停啦⋯停啦⋯⋯」芳敏抖了抖，又下面流了更多淫水出來。
她喜歡被喜歡的男人羞辱，只要是遊，身體的任何部份都可以讓他碰。
暖暖的水灑到他們的肌膚上，遊輕吻著芳敏，漸漸越舔越下。
「嘿～有啲檸檬茶味嘅？」遊甜笑說，舔著她對淫奶之間。
芳敏抱著他，慌忙地說：「啱⋯啱個侍應成杯倒落嚟先咁咋⋯⋯」
「嘿嘿～」遊淺笑，便握著她兩個淫奶，邊舔著邊搖起來。
「嗯⋯遊嗯⋯⋯」芳敏敏感得輕咬著下唇，享受遊舔她的身體。

遊係咪要學鳩咁溝幾條女
諗清楚啊 好大開支架

遊越舔越下，舉起她的一邊腳，輕舔著她的小穴。
「呀⋯污糟架我下面⋯⋯唔好lam啦⋯⋯」芳敏怕羞地說，張開腿被遊舔，真是難為情。
「啜～舔～～～」遊輕輕吸啜她敏感的小陰蒂，又用舌頭在她最受不了的位置舔起來。
「嗯⋯嗯⋯⋯唔得啦⋯⋯」芳敏按著遊的頭，咬緊下唇，再舔下去她的腳也站不穩了。
遊很有力，而且很快的舔著她。

「啊～！」就這樣，她居然就這樣在遊臉前高潮了，幸好遊扶著她的小蠻腰。
芳敏雖然在成人玩具店上班，但其實她很少自慰，只係會間唔鐘幫公司試新產品。
而與男人做愛，除了間唔鐘的幻想，這幾年來根本就沒有。
敏感也是正常。
她這幾年來認識到的男人，一係就是明顯只為了她的肉體，一係就是跟蹤她放工像烏蠅般的噁心男。
只有遊是與她能真正交心的，所以他想怎樣弄，芳敏也肯接受。

「可唔可以幫我含呀⋯⋯」遊站起來，滿意地輕撫著她的臉龐，溫柔地說。
「嗯⋯好⋯好呀⋯⋯」芳敏親了他一吻，然後慢慢烏低身握著他的肉棒。
好硬⋯粗粗的⋯這刻芳敏才仔細地看著遊的性器官。
她輕搖著，凝望著遊肉棒下的春袋。
咁樣好似會舒服啲⋯⋯
她含啜著遊的陰囊，輕快地套弄他的肉棒。
「啊⋯啊⋯⋯嗯⋯⋯」遊爽得腳也軟掉，要握緊牆上的花灑。
茉里奈也沒有這樣做過⋯遊是第一次被這樣玩。
芳敏看他的反應，甜笑著問：「點呀？舒唔舒服呀？」
「舒服呀⋯」遊慌張地看著她，差點就射精了。
「嘿嘿～我個同事教架～佢話佢男朋友次次都要佢咁做～」芳敏甜甜地笑說後，就張開嘴巴含下遊的肉棒，整根從頭含到最底，頂著她的喉嚨。不斷重複吐出又頂進去。
「係、係咩⋯嗯⋯嗯⋯⋯」遊忍不住了呻吟出來，滑溜的舌頭在口裏也不斷的舔。
「啊⋯就射⋯就射⋯⋯」聽到遊這樣說，芳敏才把肉棒吐出來。
「嘿嘿～舒唔舒服呀？」芳敏自信滿滿地說，平日她在屋企也會用假肉棒來練習，就是為了有天能讓男朋友舒服點，就是遊這個男朋友。
「嗯⋯唔、唔錯⋯⋯」遊看著她的奶子，小蠻腰，實在是忍不住了。
「啪！」
「嗯！做咩呀⋯⋯」芳敏突然被遊推到浴室的牆邊，屁股毫無遮掩地向著遊的肉棒。
「嗯⋯⋯」粗粗熾熱的硬物從後探進芳敏的小穴裏，嚇了她一跳：「咁突然嘅？唔係沖涼咋咩⋯⋯」
「我宜家想要⋯⋯」遊插進了她，撥開她的頭髮溫柔地在她耳邊說。
芳敏驚訝一陣，然後點點頭說：「咁⋯你要負責任喎⋯⋯」
「嗯⋯⋯」遊摸著她的奶子，輕掃到腰間，便郁動起來。
沒有帶安全套，緊貼的感受著芳敏小穴的質感，滑溜的、緊緻的、濕濕熱熱的。
「嗯⋯嗯⋯遊啊⋯嗯⋯⋯」芳敏閉起眼睛，享受遊捉著她似騎小鹿般大力抽插著。
「啪！啪！啪！啪！」
遊完全控制不了自己，除了茉里奈，他第一次上其他女人，質素完全不差過茉里奈這個淫婦。
「敏⋯⋯嗯⋯⋯我可唔可以射入去呀⋯⋯」遊皺起眉頭，快忍不住了，他很想射入去芳敏的陰道裏。
「嗯⋯嗯⋯呀⋯⋯」芳敏點點頭，反正遊是可信的，他想怎樣就怎樣吧。
「嗯⋯⋯」遊按著芳敏郁動得很起勁，抽插她的小穴。
「啊⋯啊啊啊啊⋯⋯」芳敏被捉得很緊，完全感受到肉棒在體內擦過她的最敏感處，與自慰完全不同。
「呀⋯！啊⋯⋯」遊按著芳敏的肚子，停了下來。
精液從她的陰道深處，射了出來。
一下，兩下，三下，四下。
遊抖震著身體，足足抖動了四下，先至射晒出嚟⋯⋯
把芳敏搞得有點難為情，第一次做就已經讓遊內射了，不知道他會不會覺得我很隨便⋯？
實情上只是芳敏很信任遊，才會讓他這樣⋯⋯射在深處的地方。
「呼⋯⋯」遊慢慢把肉棒拔出來，白糊糊地精液也流了一點出來。
「如⋯如果有咩事⋯你要負責任架⋯⋯」芳敏害羞地揞住小穴不讓精液再難為情地流出來。
「嗯⋯我會架～」遊輕撫著她的脖子說，然後輕吻她的嘴唇。

另一方面，茉里奈躲在被窩裏，等待遊的電話，沒有他在床上一起睡。很不習慣。

又搞大人個肚

兩兄弟一擔擔

「老師～做咩你今日咁重黑眼圈嘅？」學生們好奇地問茉里奈，由於昨晚她遊等到深夜才睡，所以茉里奈只是睡了一會兒。
「係咩⋯⋯」她強顏歡笑地說，然後就繼續教書，她沒有心情去跟學生駁嘴，只想快點下課回家。

「咁下星期考試就大概係咁啦⋯⋯你地有無咩唔明啊？」她看著同學們，打不起精神來。
「咁啫係除咗筆試，仲會有實戰呀？」剛才從醫院返來的傻仔豪好奇地問，他好像有點不同，沒有再對鳩處處針對，也沒有再騷擾童童，只是努力地學習言靈。
「係呀⋯⋯靈城主同部分言靈師都會係現場睇，所以你地要加油呀。」
「吓，真係架？」
「真係架。」茉里奈肯定地說。

「嘩⋯⋯有啲緊張啦宜家⋯⋯」
「唔知靈城主咩樣嘅呢⋯⋯」
「好似係個靚仔嚟架～」
「乜唔係大叔嚟咩！？」

同學們都開始議論紛紛起來，這件事是第一次聽，而傻仔豪聽到就即刻雙眼發光，雖然他的腳還包著石膏，但依然趕得切在下星期的痊愈。
「咁萬一輸咗咪好柒⋯⋯」有個同學皺起眉頭說。
「喂～」茉里奈指一指他，示意他不要講粗口，然後接著說：「輸咗同贏咗都唔會有人記得嘅，只不過靈城主想睇吓同學嘅實力啫。」
「我知啦⋯⋯一定係想觀察下邊個有潛質成為言靈師⋯⋯」傻仔豪嘴角上揚，微微一笑，似乎這次實戰是志在必得。
而鳩就沒有什麼反應，反正像平常一樣做就可以了。

「鈴～鈴～鈴～」小息鐘響起，同學們都自由活動去廁所。
茉里奈看見鳩準備去廁所，就走上前拍拍他背脊。
「欸？做咩呀？」鳩看她一臉頹廢，好奇地問。
「跟我過嚟啊，我有啲嘢想問你⋯⋯」茉里奈說完就轉身行了。
「吾？」鳩跟上茉里奈，不知所謂何事。

茉里奈帶到鳩一角陰暗處，直接地問：「遊琴晚係咪返咗去你到瞓呀？」
鳩側一側頭，皺起眉說：「無喎⋯⋯佢唔係住喺你到嘅咩？」
「係呀⋯但係琴晚佢放咗工都無返嚟瞓⋯⋯」茉里奈有點困惑，原先以為鳩會知道遊的下落，事關遊一直沒有找她。
「咁奇怪？啊哥唔會咁無交帶架喎⋯⋯」鳩有點愕然。
「唉⋯咁你知唔知佢最近係咪有咩瞞住我呀⋯？」茉里奈頹廢地說，這些事應該直接問他的細佬是最好的。
「瞞住你？」鳩想了想，笑說：「佢份人從來都講大話嘅，可能只係去朋友到瞓無同你講啫。」
「最好係啦⋯⋯咁佢最近有無識其他女仔之類呀？」茉里奈擔心地問，因為遊最近經常都手機不離身，又常常說約了舊同學食飯之類的，她早就懷疑遊是不是有艷遇。
鳩見她這樣可憐的樣子，就安慰說：「除咗同事之外我啊哥應該無其他女仔朋友架啦～你放心啦⋯⋯」
茉里奈聽到他這樣說，她才心定下來一點。
但始終也是有點懷疑。

點解咁好睇 點解咁好睇呀

因為樓主係靚仔

鳩咁識cover阿哥

「鳩～放學去唔去睇吓啲言靈道具呀？」洪吉好奇地問，似乎想為下星期的比賽作好準備。
「你唔係有把吹人裙底嘅扇啦咩？」鳩笑說，那些言靈道具其實對實力也沒有很大幫助，而且很貴，所以鳩從來也不用。
「但係我地成班都去喎，一齊啦～」洪吉搭著鳩膊頭說，話晒都係好朋友。
鳩皺了皺眉頭，看坐在一旁的童童。
「嗯？你咪去睇吓囉～我約咗欣欣放學去行街～」童童輕鬆地說，反正她也不會落場。
「係囉～去啦去啦～」洪吉附和地說，他在班上最好的朋友就是鳩了。
鳩其實是不想去的，但看著洪吉一臉期待的樣子就只好點頭答應了。
「扮晒嘢⋯⋯」坐在一旁的傻仔豪喃喃自語說，然後就繼續溫習言靈的考試。
自從上次，他深知道自己的實力不夠才會輸比鳩，只要他能夠變強，就能把失去的都拿回來。君子報仇，十年未晚！

「咁聽日見啦各位。」很快就到放學，茉里奈簡單打個招呼就走了。
她決定要直接去言靈師公會，找遊問個明白，為什麼突然好似想分手一樣。
明明她已經好聽話，什麼也肯做了。
「鳩～過嚟一齊傾吓啦～」洪吉搭著鳩膊頭笑說，班上的同學們都聊著一會兒去哪間言靈道具店看看。

「遊遊隊長，今日心情好似唔錯喎！」
另一方面，遊正在處理一些言靈工作的文件。
「少少啦～」他笑了笑，就繼續工作，昨晚真是回味無窮，想起芳敏揞住小穴難為情地叫他要負責任的畫面，遊就有點性興奮了。
「叩，叩，叩⋯⋯」房門突然響起了。
遊有點疑惑，就走上前開門：「咩事呀？」
只見新來的女言靈師神色慌張地說：「隊⋯隊長⋯⋯出面有個女人話要搵你啊⋯⋯」
「係咩，你做咩好似咁驚嘅？」遊說，經常也會有委托人找他的，沒有什麼出奇。
「佢話係你女朋友喎⋯⋯」
突然全場的言靈師都愕然起來，連其他組的言靈師也嚇了一跳。
遊瞬間成為了全場焦點。

「嘿嘿⋯我出去睇下咩事先⋯⋯」遊尷尬地說，就急急腳走出房門，而其他同事的眼光也很怪異，事因遊是出了名的毒撚，在放假之前，曾有女同事邀請他共進晚餐，遊也會說要工作而拒絕。現在居然無端端多了個女朋友？實在令人難以置信。

言靈師公會分三層，最上層是靈城主派特別委托的地方，閑雜人等不得內進，而最下層是言靈師工作和村民寄委托的地方。
茉里奈就坐在沙發長凳的一旁等待遊出來，她想問清楚遊昨晚到底去了哪裏，還有為何朝早至今的電話居然完全不接。

我好好奇點解傻仔豪仲未死 唔係冇報地址救唔到佢㗎咩

可能啲言靈師去到後山行咗陣見到啲野豬屍體同傻仔豪瞓咗係到所以就送咗去醫院

都啱嘅 傻仔豪死咗鳩點會有得威

「鳩～睇吓依個！」洪吉激動地拿起牆櫃上的一把木槍。
「有咩用架？」鳩好奇地問，他不知道哪種言靈石的顏色代表哪種言靈。
洪吉指著木槍頂部鑲嵌的藍綠色言靈石，說：「可能係英文言靈，傳送槍之類嘅嘢嚟。」
「喔～」鳩皺起了眉頭，之前的課堂上也有教過分辨言靈石，只是鳩沒有認真的記。

「咁你琴晚去咗邊？」茉里奈看著遊的雙眼，而遊的眼神有點閃縮，似是心虛。
「不如一間返屋企先講啦⋯⋯」遊細細聲地說，他的女同事特別八卦，在耳邊不停傳話不知在說遊什麼，搞得遊很難堪。
「唔呀⋯你講完我就走。」茉里奈很任性，她要遊現在當面交代清楚。
「屋企囉⋯⋯」遊眼也不眨，但下一秒茉里奈就怒瞪著遊，罵他：「呃人！我今朝先問過你細佬，佢話你無返過屋企喎！」
茉里奈現在對遊的可疑指數是60%，不可信，肯定是做了什麼虧心事。

「邊種言靈石係最貴架？」鳩拿起一個玻璃瓶裏頭放著一粒通透紫色的言靈石，問。
「我都唔知喎⋯⋯」洪吉想了想，便拍拍旁邊一臉正經的四眼男班長：「你知唔知呀？」
四眼男班長托一托眼鏡，說：「應該係黑色言靈石嘅係最貴，因為好似所有言靈都可以儲存入去。」
言靈石本身只是一塊像水晶般的石頭，要把言靈和精神力注入才能夠使用。
而不同顏色的言靈石亦代表了它能夠注入的言靈。
「要幾錢架？」鳩八卦地問。
「一粒最平都好似要八萬蚊⋯⋯」男班長搔頭說，他也不太肯定。
但鳩已經嚇得鼻哥窿無肉，一粒石頭要八萬！？太誇張了吧！
「咁⋯咁最平嘅言靈石係幾錢？」鳩聲音也抖震了，這是差不多他三個月的工資。
四眼男班長指一指門外的小木盒，說：「嗰種透明係最平囉，五十蚊就有粒。」
「吓？嗰啲都係言靈石嚟架？」鳩錯愕，那些透明的言靈石表面都佈滿塵埃的，好像沒有人看得上眼。
「嗯，只不過無人會買。」男班長淺笑說。
「點解嘅？」洪吉拿了一粒上手，視線穿過透明的言靈石看著男班長。
「原因係透明言靈石儲存唔到任何一種言靈。」他搖搖頭說：「除咗攞嚟做言靈以外嘅事，就基本上無人會買。」
透明言靈石用來做燈飾的效果是不錯的，很透光。

「我嘅意思係朋友屋企⋯⋯」遊看著茉里奈，他沒有說謊，芳敏也是個朋友，只是有肉體關係。
「邊個朋友？」茉里奈追問下去，她很怕遊有其他女人，所以擔心起來。
「之前踢波嗰個囉，你唔識架啦～」遊笑說，希望紙能包著火。
這些誰也能說的說話，當然不會消除茉里奈的懷疑。
但她卻選擇輕輕的點點頭，嘴上一句：「咁⋯咁好啦⋯⋯」
沒有辦法，她現在沒有撕開這段的勇氣，所以只好相信他說的是真的。

「咁你返去先啦BB～我放工就返嚟架啦。」遊鬆了一口氣，笑說，剛才他還以為有第三者的事要被發現了。
「好啦，咁你加油啦⋯⋯」茉里奈拍拍他的膊頭說，然後就走了。
至少遊是愛著她的，才會選擇說謊，不然直接把真相說出來就好了，一乾二淨。
她是這樣想的。

遊再咁樣落去3唔到p喎

加油

分手

今日有冇

遊向細佬取下經啦

看著茉里奈的背影，遊真是百感交集，兩個女人他也愛，但如何才能夠兩者兼得呢⋯⋯最好就是可以似鳩這樣，三個人融洽相處。

「隊長～啱⋯啱啱嗰個係你女朋友呀？」
「嗯。」遊返回座位，認真地點算今天的任務數目與委托金。
「咁⋯咁靚嘅⋯⋯」
遊不自覺停頓了下來，笑說：「除咗靚，都有唔少優點嘅。」
「你就好啦～」旁邊的言靈師嘆了口氣，羨慕起來。
「嗯。」遊心裏笑了笑，便繼續工作了。
除了肉體外，茉里奈的性格，遊也是喜歡的。

「唔該，我想要依個。」鳩拿起一粒差不多五元大細的透明言靈石，他想這個送給禮行也不錯，挺靚的。
拿著拐杖的傻仔豪遠遠看到鳩在買這些沒有用的言靈石，心裏很是恥笑著他。
「嘿嘿～死窮鬼！無錢學人買言靈石，想笑大人個口咩～」他掩嘴而笑。
「50蚊。」店員把言靈石放在小布袋裏，然後便放到鳩手上。
鳩最近晚上都要去找天叔，幫他準備些食物和水，又要四處奔走買些生活用品，
但天叔又不是買來自用，反而是用英文言靈送去其他地方，很奇怪。

「咁洪吉你有無咩要買呀？」鳩拿著小布袋，好奇地問。
「我呀⋯⋯」洪吉摸著下巴想了想。
突然傻仔豪走了上前，把一支黑色的英式貴族手杖放上枱面，豪氣地說：「我要依個！」
洪吉瞄一眼，嚇了一跳：「嘩⋯你咁有錢嘅！Shahes做嘅手杖，桃心花木、紅橙色嘅言靈石！幾錢架？」Shahes係專造言靈道具嘅名牌子，已經很多年歷史。
有名氣的言靈師都用這個牌子，因為它的言靈效果比其他雜牌子都要利害數倍。

「無咩嘅～四萬蚊。」傻仔豪從背囊裏拿了一疊現金出來，笑說：「同埋依支手杖都唔錯啊～」比起那些垃圾透明言靈石有用得多。
他很有信心，只要有這把言靈道具，就能在下星期的比賽中突圍而出。
「喂洪吉⋯紅橙色言靈石啫係用咩言靈架？」鳩輕輕拍著洪吉的膊頭，悄悄話。
洪吉驚嚇地說：「法文言靈啊，同英文差唔多，不過可以將啲嘢吸去一個方向。」
鳩慨嘆地點點頭，瞄了瞄傻仔豪的輕飄飄自豪的樣子反了個白眼。
算了，反正不關我事～鳩轉身便走了。
他想，與其用四萬蚊買一個言靈道具，倒不如和童童、禮行、欣欣、細冰一齊去旅行，一定更開心。

傻仔豪拿起他的新手杖，興奮得不得了。
但有這個還不足夠，他要更努力訓練自己的精神力。
否則很難向上官鳩這個男人復仇。

茉里奈走出了言靈師公會，她想找個地方散心。
買嘢又好，食嘢又好，只要能發洩一下情緒就可以。
「咦，老師！！！」她去到商店街就聽到一把熟悉的聲音，那可愛的校服，白緻的修腿。
「童童？仲有⋯⋯」茉里奈呆呆的看著她們兩個，是童童和上次哭著說被鳩強姦的欣欣，橋著手在逛街。

琴晚又打打下瞓咗

「你地喺到嘅？」茉里奈好奇地問，如果有人可以陪我飲酒就好啦⋯⋯
「我地行街咋嘛⋯老師你呢？」童童擔心地問，看著茉里奈的樣子好似比起剛才在學校更憔悴。
林海欣都認得出茉里奈，原來係童童同鳩的老師，唔難之得之前咁擔心童童踩上門啦。
「無⋯我自己行下咋嘛⋯⋯」茉里奈擠出苦笑，說。
「一齊行啦～」童童與茉里奈關係很不錯的，大肚的事也是茉里奈幫手瞞住學校。
「係囉，一齊行啦～」林海欣亦很接受她，雖然之前被她罵過是介入鳩和童童的第三者，但都沒有介意過。
茉里奈猶豫片刻就點點頭，同佢地一齊行。

「我返嚟啦～」鳩放低書包，不過客廳空無一人。
「欸？禮行呢？」
鳩疑惑起來，見沒有人就返入房把校服都脫下掉到一邊，換上家裏穿的睡衣，然後就打開布袋研究一下剛才買的言靈石。

「都幾靚喎～」他看著閃閃炩嘅言靈石，揞嘴而笑。
禮行一定會中意依粒言靈石，雖然唔係啲咩貴嘅嘢。

「上官鳩同你地最近點呀？」茉里奈好奇地問，佢地三個入咗去商店街入面其中一間很有復古味的甜品店到坐。
童童嘆了口氣說：「咪又係咁～最近晚晚都夜麻麻先返屋企，話要去返工。」
林海欣點點頭說：「仲要沖完涼就即刻瞓覺，間唔鐘先理下我地。」
「咁慘⋯⋯」茉里奈有點身同感受，擔心地問：「咁你地三個平時點分配架？」
「分配？」童童側一側頭，說：「鳩想同邊個瞓咪同邊個囉。」
茉里奈聽到，嚇了一跳：「咁你地唔驚佢淨係去同其他人瞓咩？」
「唔會呀嘛⋯咁佢個個都中意架嘛⋯⋯」童童疑惑地說。
雖然茉里奈沒有這些經驗，但心裏始終有個關口，接受不到兩女一男在拍拖。
「咁⋯咁又係嘅⋯⋯」茉里奈勉強地說，但係心裏依然感覺很奇怪。
童童和林海欣居然可以共侍一夫而且相處得像好朋友一樣⋯⋯仲一起行街。

細佬老婆大助攻

鳩看著那閃閃炩的言靈石，好奇地想。
為什麼同樣是言靈石，但這個不能夠儲存言靈，而其他有顏色嘅又可以呢？
他拿起厚厚的言靈道具書查看原因，
然後恍然大悟起來。
「喔⋯依到話透明言靈石因為無顏色，所以言靈未固定係言靈石之前就會流出嚟。」
鳩點點頭，又看看那粒言靈石，想到個很好的鬼主意。
「嘿嘿⋯⋯」

過了一會兒，禮行拿著外賣飯盒打開門。
「嘩，咩味呀⋯⋯」她才剛進屋，就聞到一股刺鼻的味道。
「老婆你返嚟啦⋯」鳩躲在廚房裏，說。
「搞咩間屋咁大陣天拿水味嘅⋯⋯」禮行揞住鼻孔難受地問。
鳩看著那被他搞得噁心的言靈石，尷尬地說：「我頭先買咗粒言靈石，想試吓用噴罐噴黑佢會唔會勁啲，點知原來係無用嘅，咪打算攞天拿水抹返囉，點知我成支倒瀉咗⋯⋯」
禮行皺起眉頭，捵緊鼻子說：「你係咪白痴架！快啲搞返正常間屋呀⋯！」
鳩拿著毛巾抹來抹去，好在他只是在廚房裏玩。
但是那粒打算送給禮行言靈石已經被他搞得黑漆漆⋯⋯用天拿水也抹不走表面的黑色。
「唉呀⋯⋯」鳩原先還打算送給禮行，現在居然搞成這樣。

另一方面，茉里奈與她們行了一會兒就返屋企了。
腦子裏不斷想像，遊與其他女人做愛的畫面。
真是完全接受不了，但她又能怎樣呢⋯⋯
分手嗎？不⋯不能分手，她早就認定遊是她的老公，所以才讓他調教，甚至拍下那些噴尿影片，怎能夠分手呢⋯⋯

茉里奈看著天花板上的時鐘，心情越來越憔悴。
到底是那個女人勾引遊？現在又應該如何是好？
找那個女人出來嗎？但又沒有什麼線索。
言靈師公會裏的同事？不，剛才踩上去也沒有可疑的女人。

茉里奈怎麼想都想不到，到底第三者會是誰。
直至她想起遊有晚說。
「點呀BB？個店員話依粒震蛋唔錯架。」
她記起了，遊之前好似說過在成人玩具店裏識了個店員⋯⋯雖不知是男是女，但這是她唯一的線索。
如果遊有瞞著她買其他性玩具，就代表遊在出面有其他女人！也會有可能找到關於那個女人的線索。

遊都可以3p喇

3p3p

夜少少有深夜

omg 樓主 感動
不過身體要緊 早啲瞓啦 出唔到咪遲啲出囉

茉里奈在雪櫃裏拿了數罐啤酒，隊完一罐又一罐。
濃濃的醉意，令她鼓起勇氣穿上外套就出門了。
她要搞清楚是那個女人想搶走遊！？

此時，遊還在言靈師公會裏安然模樣，他打算放工去找芳敏食個晚飯，然後先返屋企氹返茉里奈，依幾日都好似冷落咗佢咁。
「遊遊，有個委托好似出咗事⋯⋯」女言靈師呀玲拿著任務紙慌張地說。
「嗯？咩事呀？」
「我地組有三個言靈師無咗聯絡⋯⋯」她擔心地說。
遊愕然，心知不妙：「委托嘅地點係邊？」
「邊境樹森嘅露營區⋯⋯」
「你通知喺附近嘅言靈師趕過去。」
「通知咗啦⋯⋯」
「咁我宜家過埋去先。」遊隨即就帶上言靈道具趕往任務的地點，每當有言靈師失去聯絡，都必定凶多吉少。
有些委托人會因支付不出委托金，所以虛報委托內容，這很常見，導致言靈師收到錯誤情報而喪命的事件多不勝數。

「喺邊境樹林嘅露營區⋯⋯」遊神色凝重起來，天色快要入夜了。
要是過了日落，搜索同伴的工作必然困難很多，必須在日落前趕到。

遊趕到樹森的入口時，天色已經昏暗，樹森路營區的入口梯級有兩支燈柱，兩支燈柱都貼上了言靈師專用的告示，作用是提醒其他人不要進入。
遊猜想，這應該是失蹤同伴進入樹林前貼上去的，而離遠處可見這裡零零些些有一間露營用品店開著燈還在營業，應該就是委托人兩夫婦開的露營店⋯⋯先去問問他們吧⋯⋯

「有無人呀⋯⋯？」遊進入店舖內，發現空無一人，卻有點消毒藥水的味道。
他四處張望，這裡的燈光不錯很和暖。
「係⋯⋯有咩幫到你⋯⋯」一個男人神色慌張的從店內走出來。
「我係言靈師，你係咪委托人？」遊好奇地問，那個男人年約三十多歲。
「嗯，係啊，我係委托人。」他皺起眉頭，說，然後就走出來好奇問：「咩事呢請問？」
遊看他一身行山裝的打扮，凝重地問：「你嘅委托係話樹林露營區附近有狼？」
那個男人想了想，說：「係呀，做咩啊？」
「有三個言靈師係到失蹤咗，佢地晏晝係咪上過嚟呀？」
「失蹤？吾⋯⋯我喺樹林出嚟嘅時候有見過佢地。」那個男人皺起眉頭搔頭說。
「咁你可唔可以帶我去最後見到佢地嘅地方？」遊焦急萬分，他心裏還有一絲希望，希望只是一場誤會。
「⋯⋯好呀，咁等我咩返個袋先⋯⋯」那個男人急急腳跑去背起自己的背囊，然後就跟在遊的身後。

原先打咗一半，想打埋佢啫

個男人好鬼

樹林裏的光線很微弱，只靠遊身後那個男人的手電筒照出的光來找路。
「依邊⋯⋯」委托人帶著遊兩個人走入樹林的深處，一片漆黑的環境遊根本認不到路。
差不多二十分鐘過去，越走越遠的距離，依然未有發現失蹤言靈師們的線索，
他們走的路漸漸亦變成了濕滑的爛泥路，頭上的樹蔭沒有修剪過，遊要一邊行一邊撥條路出來。
「你肯定最後見到佢地喺依個方向？」遊感覺有點疑惑。
「嗯，係依邊⋯⋯」

另一方面，其他言靈師到了露營店，與遊一樣他們打算先問問委托人的情報。
不過有一點很奇怪。
雖然露營店的燈是亮著，但店裏卻一個人也沒有。
「搵過晒，一個人都無。」
「⋯⋯就算出去都只少有個人睇鋪掛⋯⋯」言靈師摸著下巴，想了想又說：「去旁邊個倉庫睇吓。」
「好。」他們兩個去到倉庫的門前，燈泡一閃一閃的。

「鎖住咗⋯⋯」言靈師輕輕拉一拉那鐵閘，聞風不動。
「咁算啦，可能真係出咗去。」
正當他們轉身準備去樹林之時。
「咔⋯咔⋯⋯」鐵閘的底部傳來輕輕的敲側擊，「啊⋯⋯啊⋯⋯⋯」倉庫裏頭傳出一把人聲。
「喂，係咪有人呀？」言靈師輕敲一下鐵閘，再確認一下。
「係⋯⋯啊⋯⋯」那個人的聲音似是破損了，他們馬上察覺到事情不對勁。
「unlocks.」

「前面就係。」遊與那個委托人走到樹林較隱蔽的地方，這裏完全是伸手不見五指，只能靠那唯一的手電筒支撐著，才能勉強看到路，行多幾步，忽然一陣血腥味撲鼻而來。
「嘿嘿⋯到啦⋯⋯」委托人從褲袋拿了不知什麼出來，然後發出陰沉的笑聲，笑得使人心寒。
「⋯⋯？」遊愕然，轉頭看看那個男人。

「嚓⋯⋯」那個男人把手電筒的光關上，隨即就往遊的肚子毫不留情地刺了一刀。
「啊⋯⋯」鮮血狠狠地湧出來，遊緊緊按著肚子差點要跪倒在地上，他呆望著這個男人的身影，心知不妙。
這個男人只是冒充委託人，真正委托人那兩夫婦剛才應該已經被他在露營店裏處理掉，濃濃清潔劑的味道解釋了一切。

「喂！你點呀！？」言靈師們打開倉庫，看見一男女身受多刀的，女的雙目呆滯看著天花板動也不動，似乎已經死了。
而男的躺在鐵閘旁，被斬得滿身鮮血，只剩一口氣。

另一方面，茉里奈啱啱好去到性玩具店，佢想調查吓遊嘅第二個女人究竟係咩人。

茉里奈一打開門，就看到一個很自然美的女人，皮膚白滑的，在埋頭苦幹點算商品。
「應唔應該直接去問佢呢⋯？都係睇下啲玩具先啦，等佢做完嘢先再問啦⋯⋯」茉里奈心想。
她走到那些自慰棒前，研究著，她很久沒有買過性玩具了，現在這些都是新的產品來。
「嗡嗡⋯嗡嗡⋯嗡⋯⋯」茉里奈拿起一支清淡綠色的自慰棒，按下開關後，自慰棒發強烈的震動，前端的頭更是震盪出殘影。
「好勁喎⋯⋯」茉里奈嚇了一驚，想前往收銀處付款，「等等先⋯⋯」她甩一甩頭，差點忘記自己來這裡的目的，是來找遊的第三者。
「小姐，你好～」芳敏微微笑的走上前，輕輕拍她的肩頭。
茉里奈拿著快速震盪的自慰棒呆呆的看著她，這個女人的味道很香，好像以前有聞過這種味。
「嘿～」茉里奈尷尬地笑了一笑，雖然大家都是女孩子，但拿著自慰棒交談也很奇怪。
芳敏見狀就跟著她拿起另一支自慰棒，溫柔地說：「依兩支自慰棒，係我地公司新引入架～專為單身女仔設計，有震盪同抽插兩種模式，模擬真實感覺。」
茉里奈笑了笑說：「我有男朋友架～」
芳敏才發覺自己說錯了說話，連忙道歉：「啊，唔好意思呀⋯⋯因為大部分女客人都係單身。」
「唔緊要呀～」茉里奈搖搖頭，不介意地說：「我只係都有用開自慰棒啫～」
「喔～原來係咁～」芳敏點點頭說，「噹噹～」此時門口又有其他客人進來了。
「你手上嗰支，其實最近都多女仔買架～」芳敏接著說。
茉里奈剛才看到它強勢的震動功能，也很心動。
「嘿嘿，幾錢架依支？」茉里奈尷尬地笑一笑，她想這樣會不會給人感覺很淫盪呢⋯
「吾～340蚊，如果有會員就可以有8折囉。」芳敏側一側頭說。
「你睇吓，個靚女買自慰棒呀～」此時，剛才進來的兩位客人淫淫笑說。
「真係超淫囉，賣嗰個Sales分分鐘仲淫。哈哈哈～」他們兩個交頭接耳但很大聲，根本就是知道她們會聽到的。
茉里奈無奈得瞪著他們兩個，而芳敏就沉默地低下頭來，反正在這裡返工也習慣了被人說是淫娃了，算了⋯⋯
那個男客人見茉里奈盯著他，就突然走上前，狡猾地說：「嘿嘿～靚女～買自慰棒呀？」
「你乜水呀，買咩關你撚事？」茉里奈盯著他，毫不留情地說。
「嘿嘿嘿～我最鍾意啲女仔好似你咁架啦，不如同我去玩好過啦，一定正過用自慰棒喎～」他伸手摸向茉里奈的頭髮。
「走開啦！」茉里奈一手撥開他的手，芳敏也連忙向那個不禮貌的男人禮貌地說：「唔該唔好騷擾其他客人呀⋯⋯」
這個男人面皮十呎的厚，伸手摸向芳敏的腰間，說：「咁你陪我去玩囉～你都幾靚女喎～」然後手慢慢掃落芳敏的大屁股上。
芳敏嚇得連忙撞開了他，慌張地說：「唔好咁啦！我有男朋友架啦⋯⋯」
那個男人不知是不是沒吃飯被輕輕一推，居然自己跌倒在地上。
他突然生氣地說：「喂！你做咩推我落地呀，有無搞錯呀！」
另一個金毛仔男人跟著說：「係囉，你做咩推我大佬落地呀！」
芳敏慌怕地說：「我細細力架咋⋯⋯」
「點算好呀大佬，佢整傷咗你條腰喎！」金毛仔扶起大佬，狡猾地說。
「哈～咁樣就傷，垃圾嚟架你地？」茉里奈笑了笑，說，一看就知道他們是裝的。
大佬被茉里奈罵，就更生氣，想當場強姦這兩個女人，中出射到她們懷孕為止。
「你講咩呀八婆，總之依個女人整傷咗我條腰，一係就比我搞返正條腰，一係我就搵言靈師捉佢去坐監！」
芳敏抖了抖身子，似是害怕了：「我⋯我男朋友係言靈師嚟架，佢地根本就唔會接你依種委托⋯⋯」
茉里奈也點點頭說：「我男朋友都係言靈師嚟架，捉你地就差唔多！」
那個男人聽到後，似乎有點卻步，搞了言靈師的女人似乎會有更慘的下場⋯⋯但這間店裏，就只有四個人，強姦後跑了去，誰也捉不到他們，言靈師也是。

「金毛！去鎖咗對門佢，我地要炮製下依兩個淫娃蕩婦！」
「係嘅大佬！」金毛仔興奮地笑說，大佬只要說這種話，他就絕對會有西屌，沒有一個女人逃得出大佬強硬的日文言靈，她們也只能眼睜睜的看著自己被污辱，然後痛哭。
金毛仔果斷地鎖上了門，發自內心地笑了笑，他一進來就看中了茉里奈的屁股，很大。
「止め！」大佬流暢地吐出言靈，然後開始解開皮帶扣，準備教訓一下這兩個女人。
「啪！」誰不知茉里奈毫不留情地一巴車埋去，大佬呆滯地看著她。
「啪！」又是一巴掌。
大佬痛得揞住面，生氣地問：「點解你會無事架！止め！」
茉里奈沒有理會，又一巴狠狠地車埋去，大大的手掌印印在他臉上。
「大佬，點解會咁架⋯⋯」金毛臉上失去了笑容，換來是沉重的恐懼感。
大佬居然被那個女人一巴又一巴狠狠地車埋去，還不了手。
「止め！停呀八婆！」大佬被摑了很多嘢，烏低身抱著頭說。
然後場面安靜了下來，兩三秒過去。
茉里奈也沒有動靜。
大佬心中愕然，然後歡喜的笑了笑說：「哈哈哈～死八婆，終於肯停啦咩！」
他剛抬頭得意地說，一個細細的拳頭就突然往他的鼻子衝過去。
中正紅心，大佬當場暈倒過去，是茉里奈打的。

「大⋯大佬？」金毛仔嚇了一跳，大佬居然會被一個女流之輩打敗⋯不，不可能呀！
「死八婆！」金毛仔老羞成怒，激動地衝向茉里奈想為大佬幫報仇。
「小心呀！」芳敏慌張地提醒茉里奈，在她的背後金毛仔兇惡地衝過來。
「止め。」誰不知茉里奈突然說出一句言靈，金毛仔瞬間就像個郵筒一樣，死定定地站在原地動也不動。

「佢地係打唔贏我嘅～」茉里奈自信笑說，話晒佢都係教言靈嘅老師，點會被依啲流氓打敗呢。
她隨即就解了芳敏的定身，好奇問：「你無事嗎？」
「無⋯無事呀⋯⋯」芳敏呆滯的看著她，完全猜不到茉里奈這樣的美女，居然一次對付了兩個流氓⋯⋯
「嘿嘿～我都識少少言靈架～」茉里奈發自內心地笑說，感覺這個女店員也挺善良的，可能問她關於遊的事，她也願意說出來。
很快，這兩個流氓就被言靈師捉走了，原來他們本來就是被通緝中的人。

另一方面，遊在樹林裏，中了一刀，血流不止的。
「你唔好咁就死呀，我仲想玩多陣架～」那個男人嘴角上揚地說，他躲在這個樹林已經有一段時間了。
「你到底想點？」遊按著血流不止的傷口，瞪著他黑黑的身影問。
「嘿嘿，本來我只係接到任務要過嚟香靈調查一啲嘢，點知露營店嗰兩公婆發現咗我，仲通知埋言靈師，咁我就唯有殺晒所有見過我嘅人啦～」那個男人擺出一副無可奈何的樣子說。
「任務？」遊皺起眉頭，看著他手上緊握著的武器，感覺事情應該不簡單。

唔好死呀

無聊一估
茉里奈同芳敏發現遊出軌 而對方就喺嗰遊另一個女友而吵大鑊 之後收到遊重傷嘅消息 齊齊去睇遊 爆喊求遊唔好死 願意2女1男 遊開心咁好翻（可能細佬用香水）

咁快講咗樓豬劇情

「你知咁多都無用，去陪嗰三個言靈師啦！」那個男人握緊刀，再向著遊刺下去。
遊眼睛漸漸適應無光的環境，在刀碰到他身體的一刻，快要刺穿他身體之時：「disappear.」他輕聲細語，刀子瞬間轉移到不知何處，那個男人愕然的看著他。
依種言靈嘅操控⋯⋯不是正常人的能力範圍內，就算是最頂尖的言靈師，反應神經也不可能在刺過來的刀子碰到身體的一刻發動言靈⋯⋯這不是靠訓練就能達到的水平。
「唰！」他還未驚訝完，遊就握緊拳向著他下巴重重擊上去，拳風嚓過他臉龐，他及時閃側避開了。
「你同其他言靈師唔同⋯嘿嘿⋯有趣。」那個男人不禁興奮的笑了笑，有種找到了樂子的感覺。
「瞓啦你！」遊吐出言靈，然後流順地從外套後面拔出鑲了灰色言靈石的言靈道具。

黑色的小刀，直接朝他脖子刺下去。
「嘿⋯⋯」那個男人嘴角上揚，後跳了一段很遠距離，刀鋒從他脖子嚓過，但傷不到他分毫。

「咻、咻、咻、咻！」他還未站穩腳步，遊就接兩連三靈巧地在彈指之間把不知從何以來的黑色小刀如箭般投出，每一支也是毫不留情的丟向致命的部位。
「係言靈道具！？」這是俄文言靈效果，複製相同物品大概十秒。那個男人瞬間察覺到這是那把刀子的能力，立刻轉過身用背囊擋下了三支飛刀，大髀後卻中了一刀。
痛楚傳遍他的大腦，嗯⋯弊啦⋯⋯
他心知不妙，忍痛地跳到樹林的樹後，十秒後複製的軍刀會消失，
傷口會因沒有刀片帶來兩次傷害，然後股動脈出血⋯⋯
「嘿，真係估唔到香靈都有你依種實力嘅言靈師～」那個男人淺笑說，他也很清楚十秒後會發生的事，所以現在他只可以主動出擊。否則會敗在遊手下。
「係咩，多謝喎。」遊鎖緊眉頭按著傷口，眼睛、耳朵都在洞察一切。
「Over his head.」男人輕聲地說，突然之間，一舊夾萬般大小的石頭凌空出現在遊的正上方，沉重地窄下來。
遊瞬間就察覺到，自然反應是避開它，但腳要動的時候，忽然間又有什麼出現在他的腳邊卡著他的腿。
「disappear.」遊慌忙地吐出言靈，在千鈞一髮之際，從巨石下跳了出來。
但這樣的身體操作，使遊體內的血液循環加快許多，肚子的傷口越滲越多血出來。
「你應該就快唔得啦。」那個男人有計算過，遊的出血量至少有接近一個水樽的分量。
「我唔會死係到⋯我仲未睇我細佬嘅婚禮⋯⋯」遊按著肚子，呼吸越來越急促，手腳也開始無力。
那個男人瞄了他一眼，再看著地上的碎石，奸笑一笑，這次他必死無疑。
「Over……」
「吱⋯⋯」十秒過去，刺在他大髀上的刀刃消失了，強烈的痛楚使他站不穩腳。
「喂～遊！係咪到呀！？」樹林外的言靈師越走越近，他們知道遊有趕過來，可能已經進了樹林深處了。
「嗯⋯⋯你叫遊，我遇過咁多言靈師，好少係會記住，但係遊，你下次你必死無疑，嘿⋯嗯⋯」那個男人趁自己還有能力，就一拐一拐地逃了。
而遊還未倒下，心跳漸漸慢下來，那個人應該走了，聽到他遠去的腳步聲。
「遊～係咪到呀！？」言靈師又大叫起來。
「嗯～！」遊說不出什麼，只能這樣發聲呼叫他過來，很快，樹林被一點一點的光照亮，他們找到了傷痕累累的遊，和在他身旁不遠處的三具屍體。
遊知道，剛才卡在腳邊的是死掉同伴的身體，有他的腳印，那個男人是故意把屍體轉到他腳邊，想諷刺他似的。
「送去醫院！快啲！」他們簡單包紮了遊腹部的刀傷，就送往醫院急救。
途中，遊迷迷糊糊的，他知道自己不能就這樣死。
母親生前叮囑他要照顧好細佬，還有茉里奈還在家裏等待他⋯⋯

live

每晚都睇

Live

「嘟⋯嘟⋯嘟⋯嘟⋯」遊躺在病床上，醫生已用言靈使他的傷口癒合更快和在傷口裏做了個手術，遊已經沒有生命危險，只是麻醉藥使他還昏迷。
「我哥宜家點呀？」鳩拖著童童趕到醫院，擔心地問他站在門外的女言靈師。
「你就係遊嘅細佬？醫生話佢好快醒得返架啦，唔洗擔心。」
鳩總算可以鬆一口氣，剛才收到遊重傷入院的消息時驚死了。
「係啦，聽遊講你地係咪就快結婚啦？」他微微笑看了看鳩和童童，這對小情侶看起來才20歲左右，就結婚了。
「嗯⋯⋯」童童臉頰發紅，怕羞得口啞啞的。
鳩拖著童童，也有點怕羞，居然連啊哥嘅同事都知道⋯⋯
「哈哈，好羨慕你地啊～」她把手掌貼到臉蛋上，托住臉說。
鳩望著童童得意地笑了笑。
「嘟嘟嘟嘟～」她的電話響起來。
「死啦，你地入去探遊遊隊長啦，我差唔多要去做嘢啦。」她拍拍鳩的手臂，然後就急急腳走了去。
「遊遊隊長？」原來遊的同事這樣稱呼他，鳩現在才知道。

「唉⋯想嚇死人咩你⋯⋯」鳩站在遊身邊，有驚無險地嘆一口氣。
童童看著他，好奇問：「老公，茉里奈係咪過緊嚟啦？」
鳩睜大眼睛，看了看童童：「唔記得咗同佢講⋯⋯」
童童無奈地反了個白眼，責怪地說：「咪叫咗你囉，快啲打過去啦⋯⋯」
「知啦老婆～」鳩嘴喵喵地說，童童最近越來越長氣。
只有在做愛的時候她才怕羞得安靜下來。

「喂～老師？」鳩聽到有點喘泣聲，鼻涕流埋出來。
「嗚⋯做咩呀？」茉里奈抹去面上的淚珠，強忍著淚說。
「你喊緊啊⋯？」鳩愕然，不知發生何事。
「唔係⋯無事啊我⋯⋯」剛才她知道了，遊出軌對象就是芳敏。
起初的時候，她們還是有點不相信。
直接拿出手機裏的相簿和對話紀錄後，才不得不接受這段三個人的關係

芳敏看到遊同茉里奈嘅親密相，喊到不似人形，原來自己咁蠢，被人呃咗都唔知。
昨晚仲要比遊內射咗幾次⋯⋯
而茉里奈沒有憎恨芳敏，她知道芳敏只是被遊騙了，才會如此傷心。
茉里奈痛恨自己，沒好好留住遊嘅心⋯⋯ 遊先至會搵其他女人。

「真係無事？」鳩呆滯地說，感覺是很大件事。
「嗯⋯⋯無事啊，你講啦，搵我做咩？」茉里奈一邊用紙巾抹面擤鼻涕一邊問。
「啊哥入咗醫院呀⋯⋯」鳩皺起眉頭說。
「吓！？」茉里奈嚇壞了，她還愛著遊的。
「肚中咗一刀，頭先做完手術，醫生話好快就醒得返。」鳩看著啊哥的肚皮說。
茉里奈淚流滿面的，黯然地說：「咁就好啦⋯⋯你要好好睇住佢⋯⋯」
鳩好奇地問：「你唔過嚟睇吓佢咩？」
茉里奈靜了下來，搖搖頭說：「唔啦⋯⋯」然後雙手抖震地關上了電話。

「喂？」鳩愕然，他們怎麼了？
「點呀？老師過緊嚟？」童童好奇地問。
「佢話唔過嚟⋯⋯」鳩一臉黑人問號地說，大概只是情侶嗌交吧⋯⋯

「嗯⋯⋯」過了一會兒，遊體內的麻醉藥效漸漸過了。
他睜開眼睛，是白茫茫的天花板。
「醒啦？」鳩坐在床邊，和童童鬥快切蘋果。
「你嚟咗啊。」遊全身都是疲倦乏力的感覺。
「係呀，原先我地有叫埋茉里奈過嚟架，不過佢話唔嚟喎⋯⋯」鳩說。
童童好奇地問：「乜你地嘈交咩？」
「⋯⋯我都唔知。」遊凝望著天花板，他沒有心情想戀愛的事，腦袋裏還是剛才三個言靈師慘死的場面。
鳩側一側頭，好似沒有見過遊如此喪氣的表情。

「叩叩叩。」房門輕輕地敲響了。
遊要鳩扶起來，才能坐在病床上。
「邊個？」遊虛弱地說，腹部的痛楚還未消失，微微動身子也很痛。
「遊～醒咗啦？」是個穿著奇怪的男人，身穿深黑色浴衣，而腳穿白波鞋⋯⋯手上還拿著個電話，一頭白髮帶著口罩的。
遊頹喪地說：「唔洗做嘢咩？」
「做完啦，依個係你細佬？」那個男人客氣地說，然後向著鳩微笑點點頭。

「係呀⋯⋯」遊拎一拎頭，望住鳩說：「佢係靈城主。」
「吓！？」鳩嚇到呆咗，連童童都嚇到口啞啞的看著鳩。
「hello細佬同小妹妹。」靈城主友好的揮手與他們打招呼。
「hello.」鳩拖著童童有點不知所措，原來靈城主是這個樣子，真是人不可貌相。
「係啦遊，樹林嘅你知唔知係咩人嚟？」靈城主開門見山地問，氣氛突然沉重起來。
遊低著頭心情有點低落：「唔知⋯係我中刀嘅時候，佢話自己係接到任務嚟香靈調查一啲事。」
靈城主皺起眉頭，凝重地說：「睇嚟依件事唔係咁簡單，可能關其他國家嘅事。」
「係⋯⋯」遊默默的看著被窩，他很自責讓那個人逃走了。
靈城主搖搖頭嘆息說：「你都唔好咁自責啦，你已經好努力架啦，你知唔知醫生話你遲幾分鐘送嚟，可能就死咗架啦。」
場面一片冷清，鳩和童童顯得有點不知所措，原來剛才遊的處境是那麼危險。
「係呢細佬，你叫咩名呀？」靈城主看著鳩，微笑問。
「上官鳩。」

「打唔打算做言靈師呀？」他突然靠到鳩面前，瞪大眼睛問。
「吓？」鳩錯愕，慌失失地說：「未諗喎⋯⋯」他有點興趣，但不想說。
「你有特別體質，唔做言靈師晒咗～」靈城主可惜地說。
「特別體質？」鳩側一側頭，不知他說的特別體質是什麼，而遊也是不明所意。
「啫係⋯⋯比較奇怪嘅精神力，你同你呀哥都係。」靈城主解釋地說。
鳩嚇了一跳，追問：「咩嘢嚟架？」

靈城主望了望手上的錶，還有點時間就拿起張櫈仔，慢慢解釋說：「嗱，大部分人嘅精神力都係靠休息時，吸收外在嘅能量，慢慢補充返嚟，而且並唔係所有言靈都用到，同自己精神力唔夾嘅言靈，係點練都用唔到嘅。
但係有種人係可以靠自己唔知點樣產生精神力，依種就係特別嘅體質，奇怪嘅精神力，而最神奇嘅係由自己產生出嚟嘅精神力係唔會混雜吸收返嚟嘅精神力，屬於兩種唔同嘅能量。大致就係咁啦，你明唔明白先？」
「喔⋯⋯」鳩聽完之後沾沾自喜，沒想到原來自己是怎麼利害，有兩種能量在身。

Ok 兩兄弟啲精神力都好勁

你點知的

啪啪，啪啪啪，啪啪啪啪！啪啪！！

「不過兩種精神力有咩分別呢？」鳩揞住嘴偷笑，然後好奇地問。
「吾～嗱咁樣講啦，外界嘅精神力就好似一條彩虹咁，一般來講，根據體質嘅唔同，大部分言靈師只吸收到彩虹嘅其中幾種顏色，而由人產生出嚟嘅精神力，就係黑色。大概就係依種概念。」他指一指天花板，簡略直說。
鳩恍然大悟，驚訝地問：「咁咪啫係好似言靈石咁！？黑色可以用到所有言靈嘅意思？」
靈城主笑了笑，說：「聰明，就係咁解啦！」
「哦，咁我原來都幾勁喎～」鳩揞住嘴笑，望了望童童。
童童反了個白眼，不屑一顧：「車～你英文都唔識多隻，有鬼用咩～」
「唔緊要嘅～有興趣做言靈師嘅時候再學都唔遲呀～」靈城主向著鳩單眼說，然後就站起來說：「好啦，咁我差唔多要返屋企食飯先啦，老婆要啫鬧啦～」他看了看電話的時間，嘆了口氣。
鳩皺起眉頭，沒想到原來靈城主也會返屋企食飯像個老婆奴一樣⋯⋯真是幻想破滅⋯⋯
「嗯，再講啦。」遊看著他慢慢走遠了，就繼續躺在床上呆望天花板，又頹喪起來。

鳩拖著童童的手，看著遊的頹廢樣想了想，說：「係喎，你記住要快啲氹返茉里奈喎。」
遊愕然，為什麼細佬如此關心他，好奇地問：「點解咁講呀？」
「屋企宜家無地方你瞓架啦，你唔氹返佢，就要瞓街架啦⋯⋯」鳩為難地說，真替遊擔心。
遊激動得差點吐血：「仆街仔！我有份交租架喎⋯⋯」
鳩搖搖頭，扮作可憐兮兮：「鳴鳴～呀哥，你自己要努力啊⋯⋯」
遊看著鳩這個樣子，差點就被激死了。
沒想到相依為命的細佬，居然說出叫呀哥去瞓街這種說話。

成屋女人
幾時全部大肚呢

果然喺夫妻 鳩同童童講嘢都咁mean

「點解要咁喎⋯鳴鳴⋯⋯」話說得知自己被帶綠帽的茉里奈，哭著奔到家中，鎖上房門痛哭。
她沒想到自己為了遊什麼事都肯做，但他居然出去另結新歡，而且那個女孩子很善良又漂亮。
一罐又一罐啤酒被茉里奈吞進肚子裏，隨手棄到地上。
「憎死你呀⋯⋯」茉里奈淚流滿臉，嫩白的肌膚畫上兩道淚痕。
她看著房間裏的物品，兩人的合照，亂放到床上的性玩具，還有她昨晚上為遊接好的孖煙通。越想那難過的心情就越湧上心頭，茉里奈很不捨得掉，因為還愛著他。
「噏噏⋯噏噏⋯⋯」電話在床邊震動起來。
是躺在醫院的遊打來。
「鳴鳴⋯衰人，仲打嚟做咩喎⋯⋯」茉里奈抹乾淨臉上的眼淚，手卻很誠實地接起電話。
「喂⋯⋯⋯」茉里奈眼框又偷偷地哭起上來，揞住嘴巴強忍著淚水。
「⋯⋯」遊呆呆地看著被窩，想不到該說什麼。
「我好掛住你⋯⋯」遊想了一會兒，終於開口了。
「哼哼⋯哼哼⋯⋯」但電話傳來的是誇張的痛哭聲，茉里奈聽到遊說掛住她，心痛得很，她很想知道遊的說話還可不可信任。
「鳴鳴⋯你做咩要呃我啊⋯鳴鳴⋯⋯」茉里奈揞住臉痛哭流涕，哭著說：「你明明有其他女人，講咩掛住我呀⋯⋯鳴鳴⋯⋯」
遊愕然，沉默起來。的確他是很喜歡芳敏，不過茉里奈才是他愛的人，願意與她結婚的女人。
「對唔住⋯我對你係認真架⋯可唔可以原諒我⋯⋯」遊心酸地說，他對茉里奈的感情是認真的，對芳敏也是。
茉里奈揞住臉痛哭起來，她不知道要如何再面對遊。恨他？不恨，但聽到他道歉，卻有種用心灰意冷。
「鳴鳴⋯我原諒唔到你啊，我本身都好信你⋯鳴鳴⋯你玩咩遊戲我都俾你玩，但係今次我真係唔得啦⋯鳴鳴⋯我地⋯不如都係分開下啦⋯」茉里奈狠狠地關上電話，這真是她的底線，三個人的感情，茉里奈接受不了。
她由細到大都希望找個最愛她的人做老公，而不是和其他女孩子分享。
「嘟————」遊的眼睛漸漸紅了，鼻酸酸的。他呆呆的看著天花板，終於忍不住哭了出來。
都是自己一手造成的，他怎麼好意思再打電話給茉里奈說什麼呢⋯⋯
最初送茉里奈來醫院，然後相識的事，遊都記得一清二楚，沒想到完結的時候都是在醫院。

「你估下你呀哥點呀啦？」童童躺在鳩身邊，好奇地問。
鳩輕摸著童童的屁股，一臉正經地說：「無事嘅～好快氹返啦～話說細冰咁夜都仲未返嘅？」
「返工呀嘛～」林海欣也躺在鳩的膊頭上，玩著電話平平無奇地說。
「原來係咁⋯⋯」鳩點點頭，安靜片刻後，他留意到禮行好像去了洗手間一段時間了，不知在幹什麼呢？

push

「噹～噹～」清脆的鎖匙聲響起，細冰拿著兩個膠袋返到屋企了。
「鳩～欣欣、童童～我返嚟啦～」細冰臉帶笑容的。
「返嚟啦～今日咁夜嘅？」鳩連忙幫她拿手上的東西。
「係呀，今日遲咗放工啊～不過老闆娘整多咗糖水俾我攞返嚟～」她歡喜得揞嘴偷笑。
鳩也笑了笑，說：「咁好有糖水食？」
細冰拍拍鳩的膊頭，緊張地說：「嗱，我去完廁所等埋我先好食呀！」
「知啦～」鳩用鼻尖輕輕嚓她的鼻子，甜笑說。
童童看到鳩這個模樣，無奈地瞧了眼。

「禮行姐，我好急呀⋯⋯」細冰敲敲門，緊急地說。
「知啦知啦～」禮行淺笑說，她本來只是在思考人生。
細冰站在廁所門口等了一會兒，禮行就很快出來了。
禮行一打開門就見細冰揞住下面夾腳抖震著嚇了一跳緊張地說：「哎吔，快啲去啦⋯」
「嗯，我拎咗啲糖水返嚟呀～」細冰一邊脫下短褲，一邊焦急地說。
她門也沒有關，光著屁股掀起廁所板就坐下來小便了。
禮行看著細冰一臉舒暢的樣子，笑了笑說：「咩嘢糖水嚟架？」
「腐竹雞蛋糖水～」細冰抖了抖身體，打了個尿震，一臉舒坦地說。

鳩在飯廳把細冰拿回來的糖水，放到飯枱上，笑說：「咦，幾香喎～等我試吓先～」
「喂呀～又話等埋我嘅～」細冰淘氣地說，然後連忙拿紙巾抹乾淨下面，就穿上褲子。
「禮行快啲過埋嚟食啦～」鳩拿起幾隻匙羹，揮揮手叫禮行。
「哈，等我食埋你嗰份啦！」禮行見細冰匆促地在洗手，講笑地說。
「喂呀禮行姐～」細冰很快就洗好手，衝去飯廳食糖水。
果然鳩沒有等她，還食得好野味，童童看鳩這個樣子，就很有衝動打爆依個男人。
「喂呀，你等埋細冰先食啦～」童童輕力拍拍鳩的頭，責罵他。
鳩像個無賴一樣，摸摸肚子說：「你都快啲食啦老婆，真係好好食喎～」

感覺童童同鳩無咗一開始年輕人拍拖嗰種甜蜜 反而似七老八十嘅老夫老妻 而細冰就似年輕人

通常啲情侶同居一排就會咁，應該係

他們一家五口過著平平淡淡的日子，每天如常，鳩有時會黐著禮行不放，對她的豐滿的身體上下其手，有時又會在細冰去廁所的時候，突然打門口觀看她小便，把細冰搞得難為情。
她們也習慣了屋企這個鹹濕仔的邪惡行為，不過有時見鳩工作完很累的樣子，亦會會心微笑，用他喜歡的方式獎勵一下他。
有晚鳩獨自在房間裏小睡的時候，她們四個偷偷地走進房間中把鳩全身上下的衣服脫得一光二淨，在肉棒依然垂頭喪氣時手腳就被林海欣五花大綁起來，童童就負責舔他的下面，把他舔醒來。
不知為何，她們在成群結隊的時候特別淫盪，連鳩這個鹹濕仔也被她們搞得臉紅耳赤，每次在鳩快要射的時候，她們也會停下手腳，咬住嘴角偷笑的看他性急的表情。除了細冰願意偷偷解開鳩的繩索，讓鳩肆意發洩到自己身上。

「食完糖水記得刷牙喎～」細冰輕輕摸摸鳩的頭，溫柔地說。
「吾。」鳩笑了笑，看到童童一臉想撒嬌的樣子，又有樣學樣的摸摸童童的頭說：「食完糖水記得刷牙喎～」
「得啦⋯」童童不以為意地說，心裏是高興的，然後好奇地問：「你今晚想同邊個瞓呀？」
細冰閃縮的看了看鳩，她想⋯⋯
鳩笑了笑，想也沒想就說：「五個一齊瞓啦！」
她們愕然，互望了一眼：「⋯一齊瞓？」林海欣說。
鳩一本正經地說：「無錯！快啲食埋糖水就跟我入嚟～」
「咁咪好益你⋯⋯」林海欣笑說。
「益下老公仔係咪唔得先～」鳩一臉期待地說。
「得呀～不過要綁起你囉～」林海欣記起上次鳩被綁起時，慾火燒得最旺盛時，動彈不得地哀求她讓他屌的場景，童童和禮行也心有靈犀的突然揞住嘴笑起上嚟。
鳩瞬間就臉紅耳赤起來，剛才的自信消失得無影無蹤。
「可惡⋯⋯睇嚟始終都係細冰對我最好嘅～」鳩瞄著她們，不以為意地說。
細冰咬著下唇偷偷地幸福的笑了笑，想起上次，被鳩強硬地按在床上洩欲後的那個深情的一吻，她很享受那種被需要的感覺。
「我今晚同童童瞓～」林海欣輕鬆地說。
「好啦～」鳩扁起嘴，說：「咁我同細冰瞓啦。」
「嗯。」細冰心滿意足地點點頭，
然後鳩望見禮行吃完糖水準備去洗碗，馬上走過去調情般輕柔地拍她的patpat 又揉搓一下，說：「咦BB，我幫你洗碗呀！」
「妖，死鹹濕仔～」禮行淺笑，想搞她才這樣說吧～
「想我入埋你間房呀？」禮行好奇地問。
「係呀～」鳩被說穿了，狡猾地笑說。
「咁我洗完碗就過嚟啦。」禮行大方地說。

有類似咁嘅生活真係死而無憾

鳩自己風流快活唔記得咗阿哥

3p?

其實係

講起佢地d生活開支應該好大
鳩幾時賺錢養到家

遊一直睡不著覺眼光光的望住天花板，他之前沒想到自己一個睡，會那麼不習慣。
枕邊少了個女孩子，手也不知放那裏好了。
「醫生話過聽日就可以出院⋯⋯應該去邊好呢⋯⋯」遊有點煩惱，他出院後就無處好去了。
「唉，細佬你個仆街仔⋯⋯真係揼個啊哥係醫院，自已就風流快活⋯⋯」

「嘿嘿～禮行唔準著褲呀～」鳩扒在禮行身上，淫猥地除她的底褲。
「鹹濕仔，你就快扯爛我條底褲啦⋯⋯」禮行搖搖頭，狼狽不堪地被鳩脫走衣服。
與他赤裸裸的在床上，對視著⋯⋯他的已經肉棒變大了⋯⋯
「嘿嘿，反轉身對住我呀～」鳩拿著禮行剛才被粗暴脫去的紅色底褲，然後拍拍她的屁股，淫淫地說。
禮行看了看坐在床上一邊的細冰，她們兩對視了一眼，使禮行難堪得臉紅起來，不過她依然聽話的轉過身來抬高屁股向著鳩的臉，讓他看。
一道濕滑的質感隨之而來，屁股也被突然擘大了。
禮行慌張地抖動一下身體，但滑溜的感覺更強烈，從下而上地在禮行屁股上舔來舔去。
「嗯⋯喂⋯⋯今日咁嘅⋯⋯」禮行有點不知所措，平時鳩很少如此性急。
「舔～～」鳩用力擘大禮行的屁股，在她濕濕的小穴和菊花的位置用舌頭伸進去。
起勁的舔著。
「嗯⋯嗯⋯好痕呀⋯⋯」禮行夾起屁股，望著細冰呆呆的看著她，就很難為情。
「嘿嘿～」鳩淫笑，然後微微張開支撐著她的膝頭哥，繼續舔她白嫩的屁股，在陰唇的兩邊從下而上的舔。
「吾⋯⋯」禮行咬緊牙根，避開細冰的視線，偷偷享受被鳩舔著小穴的快感。
細冰坐在旁邊，看著鳩和禮行在做愛，有點不知所措⋯⋯
她靈機一觸，突然靠到鳩的身旁，伸手捉著他硬硬的肉棒輕輕套弄起來。
鳩抖了一抖，似乎是感覺到挺舒服的，鳩輕輕地摸摸細冰的頭，繼續玩弄她的小穴。

「芳敏知道咗我本身有女朋友⋯應該都會好嬲我⋯⋯」遊搖搖頭，無奈地嘆一口氣。
卻遲遲不敢打電話給芳敏。

阿遊返屋企同細佬啲老婆一齊玩住先

咁大逆不道

ntr

樓主同咁多位讀者有無性趣入個tg grp吹水？
如果大家有我一陣開個post比你地留個tg入去

好似故post到傾文好似比較好，又可以呃下cm同正評

今晚繼續

終於有重甜

「嗚嗚⋯忍唔住瀨咗尿啦⋯⋯」細冰哭著說，在床上和在廁所小便，完全是兩回事，若果被其他人知道一定一輩子都會被人恥笑的。
「喂，上官鳩⋯⋯你又特登整到人瀨尿⋯⋯」禮行抱住細冰，責怪起鳩上來。
「唔⋯唔係呀⋯⋯」鳩慌忙的拿起紙巾，抹乾淨細冰的小穴。
禮行睥了他一眼，說起來，以前鳩也試過故意灌禮行喝水，搞得她在床上失禁。
現在想起來，其實也挺難為情的。
禮行陪細冰一同到廁所沖涼清潔後，就一起返到房間入睡了。
而鳩就一個人孤零零在洗衣機前，把剛才污糟了的床單被鋪清洗乾淨。
說到底，都是他搞到細冰在床上瀨尿，還令細冰心靈受創傷，所以他要負責洗床單⋯⋯
不過鳩也習慣了，每次女朋友們在床上被搞到瀨尿，都是他負責清潔的工作。
童童、林海欣、禮行和細冰也是。
「嘿嘿，成班瀨尿妹～」鳩站在洗衣機前搖搖頭說，不過故意搞到她們不小心噴尿的罪魁禍首就是鳩了。

「⋯⋯⋯」第二天，遊出院了。
「你嚟做咩呀⋯⋯」他站在茉里奈的屋企門前，等了又等。
終於等到她放學回家。
「我想攞返自己啲衫⋯⋯」遊沒有地方好去，連錢都放在了茉里奈的家裏。
所以才有借口返來這裏找她⋯⋯
茉里奈底下頭來不敢直視遊，有種很心酸的感覺。
「你入嚟攞啦⋯⋯」茉里奈心痛得很，扮作若無其事邀請他入來，但她心裏卻很想哭，很想留住他。

遊看到她這樣的表情，心裏也不好受，不過他是出軌的人，那有權說什麼對不起或要求復合之類的說話。

琴晚茉里奈也一直睡不著覺，一來很擔心遊的傷勢，二來少了遊這個枕邊人。

看著遊把他的物品放進背囊裏時，茉里奈有很多說話想說出口，很懷念從前屬於他們兩個的屋企。
「真係要走啦？」她沒有說出口，說分手的不就是她嗎⋯⋯還憑什麼去挽留人呢，而且他已經有新的女朋友了。

「咁，我走啦⋯⋯」遊傷感地背上背囊，淡然地說。
「嗯⋯⋯」茉里奈點點頭，眼眶的淚水都快要湧出來了。

「我開門俾你啦⋯⋯」她大方客氣地說，用衣袖抹去眼角快湧出來的淚水。

「嗯⋯」他一步步走出茉里奈的家，腦海浮現與她說過的情話，做過的愛事，那種失去一個愛人的遺憾感覺如浪般湧上心頭。

「咁⋯我走啦⋯⋯」遊皺起眉頭的凝視著茉里奈，心有一萬句說話想說，但他說不出口。

「嘿～拜拜啦～」她微笑，也算是和平分手，她不想這段關係完結時是不開心的。

微風吹過，茉里奈呆呆的，這一刻的時間是暫停了一樣。
遊吻在她的額頭上，不同以往，他是流著眼淚吻下來的。
「我走啦⋯⋯」遊摸摸她的頭，擠出微笑的說。
很不自然的笑容，抹去眼淚後就走了，他還愛著茉里奈的。

「嗚嗚⋯嗚嗚⋯⋯」茉里奈關上門後，眼淚就不停流下來。
她很不捨得遊，想再抱他一次⋯⋯

遊沒有什麼地方好去，這幾天只好先找間酒店先住下來再算了。

真係好蠢

仲諗住會繼續重甜 點知心酸到

「爸困咗我地係到好多日啦⋯⋯」穎喬與令狐森在床上互相抱著，擔憂地說。
「吾⋯⋯」令狐森輕撫她的臉蛋，這幾天與穎喬同居的生活完全把他的心放在穎喬，他甚至不想離開這裏了，想永永遠遠與穎喬生活在這裏。
「依幾日我地都不停做嗰種事啦，點解仲未肯放我地⋯⋯」穎喬想不明白，她這幾天與令狐森什麼也做過了，喝的水還有部分是被落下春藥，每天做四、五次很平常。
但天叔為什麼依然不放他們出來呢？她有點掛住天叔，還有學校的同學們。
「可能我地做得唔夠多～今日不如嚟多次啊？」令狐森狡猾地笑說，肉棒已經亭亭玉立起來。
「喂呀⋯鹹濕⋯⋯」穎喬摸著肚子害羞地說，這幾晚其實她很享受，特別是被舔下面的時候，但穎喬不想讓令狐森知道她是鹹濕妹⋯⋯
「咩鹹濕啫～邊個㩒住我個頭叫我Lam入啲架？」令狐森故意捉弄穎喬，說。
穎喬的臉當場紅起來，羞恥地說：「唔好再提啦⋯！」
令狐森見她這個樣子，他知道自己真的完全愛上了穎喬。
不能碰其他女孩子也沒有所謂了～
「嘿嘿～擘大隻腳被我Lam下先～」令狐森猥瑣地說，然後把頭鑽入被窩裏向穎喬的胯下進發。
「喂呀～唔制呀～」穎喬怕羞地說，緊緊的夾埋大髀不讓令狐森舔她小穴。
「嘿嘿～快啲啦～你好中意架喎～」令狐森伸手到她的大髀上輕輕撫摸起來，這樣她很快就會心軟，乖乖張開腿了。
「唔制呀～」穎喬撒嬌起來，不讓令狐森為所欲為。
「啪！啪！啪！」突然床邊的牆壁傳來拍門的聲音。
「呀！」穎喬嚇得張開雙腳，呆看著牆壁的動靜。
在被窩裏的令狐森不知道發生了什麼事，聽也聽不到怪聲。
突然牆壁上的牆紙出現了一道裂縫，一道門似的東西打開了。
是天叔打開了門⋯⋯
「爸？」穎喬驚訝的看著很久不見的爸爸。
「女，困咗你咁耐⋯原諒我啦⋯」他責怪自己，其實他也不清楚自己有沒有做錯決定。
穎喬一時俾不到反應，很愕然。
「森呢？」天叔左望右望不見那小子的身影，好奇地問。
「佢⋯嗯⋯嗯⋯⋯」穎喬整個人敏感得呻吟起來，一雙手強行張開了她的雙腿，濕濕軟軟的東西在她的小穴裏從下而上的逗弄起來。
天叔一臉黑人問號的看著自己女兒穎喬，她好像很舒服的樣子⋯⋯還有點怪怪的⋯⋯
「唔⋯唔好Lam啦森⋯停啦⋯⋯」穎喬臉紅耳赤的連忙㩒住被竇，想叫停令狐森。
誰不知令狐森舔很更用力，想穎喬高潮迭起似的。
「⋯⋯⋯」天叔呆了，他知道那小子正在和自己的女兒幹什麼。
「嗯⋯停啦！」穎喬看到天叔驚愕的表情，拍著森的頭慌張地說。
「嗯？你唔係叫我Lam入啲嘅咩？」令狐森疑惑地問，然後探頭出來看著一臉慌張穎喬。
天叔與他互望了一眼，表情似乎是已經受到太大衝擊了。
「啊啊啊啊！！！你點解係到架！？」令狐森驚嚇得心臟也快跳出來，看到天叔站在了一旁⋯⋯自己還沒有穿褲子，準備搞他的女兒⋯⋯
穎喬尷尬得不得了，連忙解釋說：「爸⋯唔係你諗咁架⋯⋯」
天叔轉過身來，口震震地說：「我⋯我係出面等你地⋯⋯然後你就係我女婿⋯⋯」
自己的女兒已經長大了，還有個很愛她的小子。

嚟睇返啲開心嘅

我想問紙言係咪唔更新咖啦

會 慢啲更

令狐森和穎喬連忙穿好衣服，對望了一眼，剛才天叔望到了他們在做愛⋯⋯
感覺就像小孩子做錯事般，不知一會兒出去該如何面對天叔⋯⋯
令狐森拖起穎喬的小手，膽怯地說：「唔⋯唔洗驚啊⋯我會負責任架⋯」
穎喬皺起眉頭，甜甜笑說：「係咪真架？」
「真。」令狐森拖著穎喬的手，已經下定決心了。什麼結婚就結婚吧，反正這幾天他早就當了穎喬做老婆了。
穎喬眼睛水汪汪起來，默默凝視著令狐森，感動得說不出話來。
這幾天他們也有說些情話和打情罵俏，只是令狐森的態度是開玩笑的。
「吻～」
穎喬抱著他錫了一啖，令狐森呆呆的淨大眼睛，這就是初戀嘅感覺嗎？
「嘿嘿～錫啖你～」穎喬瞄著他的眼睛微笑說。
令狐森笑笑臉的回吻了穎喬一下，然後便鼓起勇氣拖著穎喬出去找天叔。

話說，明天便是言靈學校考試的第一天，鳩在家中把握最後機會好好學習遠離女色。
童童也了一跳，這兩天鳩似鬼上身般，連林海欣找他一起沖涼，他也拒絕了。
只是一味埋頭苦幹的對著書桌溫習，連老婆姓乜都唔記得。
其實上官鳩在言靈學校的成績一直都是平平穩穩，原因是他在緊要關頭必定會拿起書溫習，而平日的功課也會抄洪吉，從不欠交，亦算是個交齊功課的好學生。

這晚除了鳩，童童、洪吉、欣婷、傻仔豪，就連剛才放出來的百厭星同學也在為言靈考試的事忙碌。
至於會考什麼，到了明天才知道。
與遊分開的這幾天，茉里奈時時心不在焉，周不時在深夜時分想起遊也會突然哭起上來。
對於學生們的考試，她也只是發個信息說加油，沒有其他什麼能做。
而除了明天的考試外，還有後日一對一的實戰，是很受人期待，特別是那些愛熱鬧民眾。

而另一方面，明宴會的首領也開始蠢蠢欲動。
除了新藥物的製造方法越來越有把握，他對那個叛徒的身份也開始有點頭緒了，有一個人是很有可能是叛徒，就是最後一個見到並親手殺掉知道言靈能夠進化那秘密的林海欣的那個人，上官鳩。
首領對他起了疑心，雖並無真實證據，但四眼仔死的時候他也在場，他又是最後接觸林海欣的人，
很有可能是知道言靈能夠進化這事。

天叔點解可以俾自己個女係咁俾人食

個女中意人嘛 無計啦

「各位同學，麻煩係依到稍等一陣呀～」穿著正裝滿面鬍鬚的言靈校長，站在學生面前說。這裏的是言靈學校的地下室，有四個足球場那麼大，一片硬硬的石地。
在校長的身後有一塊巨大的黑布，把地下室分格開兩部分。
對大部分學生來說最煩的筆試已經考完，A班、B班的學生也差不多到齊，接下來的言靈考試就是重頭戲。
「鳩，你估吓今年考乜？」洪吉摸著下巴疑慮地說。
鳩想了想說：「又係障礙賽掛⋯⋯」
「唔似喎⋯塊布遮住晒後面啲野⋯⋯」洪吉側一側頭，環顧四周地說。

去年的言靈考試是障礙賽，又是在學校的地下室裏舉行，學生們要用不同的言靈鬥快通過障礙，例如用英文言靈把阻路的巨石移開，用日文言靈把阻礙他的老師定身之類，當然亦可以使用言靈道具甚至徒手通過，但分數可能會比其他擅長言靈的同學慢許多。

「咳咳，時間到。」鬍鬚校長拿起張紙嚴肅地說，突然一陣怪風吹進，「砰！啪！」地下室唯一的出入口緊緊的關上了。
「咁次考試隨機分組，兩人為一組！」鬍鬚校長豪邁地說，伸手向下一揮，那巨大的黑布放了下來，剛才黑布遮掩的是一個有很多入口的牆壁，牆上面還有一個大螢幕。
「所有考生一間聽到響聲就要鬥快進入依個迷宮，然後搵出迷宮嘅出口。係迷宮入面會有唔同嘅陷阱，你地要用言靈過關，除此之外，每個人都會有張任務卡，如果係迷宮入面完成個人任務，會有特別嘅分加。明白未？」鬍鬚校長的聲音很洪亮，說話也會有回音。

「迷宮？」鳩一臉黑人問號，看著那一個個的入口，想了想。
突然鬍鬚校長隨手一揮，鳩手上便出現了一張卡。
「欸？」同學們的手上也憑空出現了一張卡，應該就是剛才說的任務卡了。
鳩拿起任務卡瞧一眼，愕然，然後馬上收入褲袋。這件事有點煩惱了。
「喂⋯鳩，你係咩任務呀？」童童拿著卡看似心情不錯的，好奇地問。
鳩臉面一怔，尷尬地說：「無呀⋯隨便做啲好事咁囉～」
童童聽了笑了笑，說：「嘿嘿～你睇下我個任務啊～」她舉起卡讓鳩看。
「喺迷宮到幫人一次？」鳩驚訝地說，咁樣真係簡單到無得再簡單⋯⋯俾張紙巾人抹汗都算係幫咗人喎⋯⋯相反鳩的任務就不是那麼容易了⋯⋯

要喺迷宮搵人仆

「噠！」鬍鬚校長舉起手在學生面前彈指，迷宮上面嘅大螢幕隨即就把一個個名字配對起來。
「童童同如花同學一組。」
「令狐森同男班長一組。」
「洪吉同傻仔豪一組。」
而鳩有點緊張，如果分組分到三唔識七嘅人佢嘅任務就不好完成了。
「鳩同欣婷一組。」
鳩看到螢幕上欣婷的名字在自己的名字旁邊，心裏驚喜得忍不住偷偷笑了出來。
如果是欣婷的話，說不定任務很輕易就可以完成。

欣婷和鳩對視了一眼，因這個所以巧合不約而同的笑向著對方笑。
「咦，乜係你呀～」欣婷指著鳩驚喜地說。
「係呀！」鳩笑了一笑說。
欣婷看著他，雙眼是閃閃發光的。
鳩不明所意，接著就狡猾地說：「呀～係啦，你一定要幫我一個忙啊～」
「哈哈，咩嘢呀？」欣婷好奇地問。
鳩就伸手拉她到自己身旁，拿起任務卡給她瞧了一眼。
「在進入迷宮後15分鐘內，拿走同伴身上最貴重的物品。」
「唔制⋯⋯」欣婷搖搖頭，堅決地拒絕了。
「點解呀～會還返俾你架喎～」鳩搖搖欣婷的身子，苦苦哀求起來。
「唔制呀⋯⋯」

「咳咳！同學們，比賽開始！」鬍鬚校長突然豪邁大聲地說。
鳩嚇了一跳，怎樣突然就開始了呀⋯⋯
周邊的同學慌忙地向著迷宮的不同入口進入，這次是考試，每一分一秒也在計算分數的。
「行啦鳩！」欣婷也拉著鳩的手，跑起上來。

而前方的傻仔豪拉住洪吉，輕輕揮動手上新買的言靈道具，隨即閃的一聲，兩人身體吸向其中一個入口，很快就進入了迷宮裏。
而令人意想不到的是，那個迷宮入口在他們進入後隨即就消失了。
鳩皺起眉頭，一臉黑人問號。
鬍鬚校長笑了笑說：「係啦！入唔到迷宮嘅人就會唔合格～」
鳩瞬間就明白了，馬上慌張的加快腳步。
「原來24組得16組可以入去迷宮咋⋯⋯」鳩拖緊欣婷的手，用盡全力跑過去。
考試正式開始了。

又食多條女

人地有男朋友啦

攞走佢最重要嘅野
即係鳩會多條仔

處

同學們爭先恐後一鍋蜂地向迷宮進發。
傻仔豪進入迷宮後，興奮又緊張，他知道自己是第一組進入迷宮的人，說不定這次考試中能夠成為第一名！他暗笑起來，然後就向迷宮深處進發。
令狐森和男班長身手挺敏捷的，不用靠言靈很快就和另外四組比較優秀的同學先後進入了迷宮。
而童童和如花兩人走得並不快，雖然一開始站在迷宮的入口最近，但轉眼間已經有差不多四、五個同學超越了她們。
如花同學見勢色不對，便像野獸咆哮般大聲嗌出言靈。
一瞬間，她們前面的同學仔都被定了身，呆呆的站在入口前。
如花同學便拉著童童的手，用肥胖的身軀撞開其他同學，與嬌小的童童一同進入了迷宮。
此時，還有五個迷宮的入口還未消失。

「鳩⋯嗰邊好多人呀⋯⋯」欣婷見同學們波濤洶湧似喪屍一樣，有點不知所措。
這也是正常，畢竟這是關乎自己能不能成為言靈師。
「我地去嗰邊啊！」鳩靈機一觸拖著欣婷跑向較遠的那個入口，那邊幾乎沒有人注意到。
「喂！咪入去呀！」同學們發現他們跑向迷宮入口，連忙使用言靈。
但鳩依然如風般和欣婷進入了迷宮裏。
「呼～呼～」鳩拖著欣婷的小手，兩人氣喘如牛的看著大家。
「呼⋯好彩跑得快～」欣婷笑說，運動過後，額頭漸漸霧出一點小汗珠。
鳩看著她的汗顏，想起之前與欣婷在森林裏躲避大蜈蚣的事。
「我地之前係森林都跑成日啦！」鳩笑說。
欣婷驚險地說：「嗰陣成地都係蜈蚣，勁恐怖⋯⋯」
鳩笑了笑說：「哈哈～你嗰時仲無著褲嚇到瀨尿～」
「行啦～講咁多～」欣婷拍打他的手臂，不屑地說。
欣婷對著鳩可是有種說不出的親切感，好似分了手的男朋友的那種感覺。
分別在於彼此沒有傷口，還有滿滿的好感。

這個迷宮裏，全是灰茫茫一片。
地板、牆壁、天花板都是用厚厚實實的水泥牆砌出來，一個個燈泡，用鋼線和鐵釘掛在天花板上，照出一條明亮帶詭異的路。
剛才鳩也沒有發現，原來這樣也挺恐怖的，由於那些燈泡不知為何會輕微搖晃，令光線左右的搖擺，有種很詭異的感覺。
而且除了鳩和欣婷的呼吸聲，就沒有其他聲音了，安靜得很。

重要即野係貞操🤔

巳經foresee到童童又嬲

他們兩個在迷宮裏行著行著，找出口。
「你身上最貴重嘅嘢係咩啫～講嚟聽吓～」鳩狡猾地打探一下。
「唔講呀⋯⋯」欣婷雙手橋在胸前，打死也不說。
「喂呀～話晒都出生入死啦～」鳩輕力地搖晃欣婷的身子，可憐地說。
「唔講～」欣婷瞧他這副求人的樣子，也有點想笑了，但她不能說的。
「喂呀～～～」鳩也想不明白，欣婷為什麼打死也不肯幫這個忙。
理應不會這樣呀⋯⋯

突然間，鳩感覺腳踏空了一步，地板打開了一個大洞。
他呆呆的看著欣婷，一道很重的離心力隨即而來。
「啊啊啊！！！」兩人同時墜入地板深處，鳩雖然害怕得很，但還是伸手把欣婷抱入懷中，自己就背脊向地墜落。
欣婷被他緊緊的抱著，倒是安心了不少。
「啪！！！」
「呀⋯⋯」鳩苦叫一聲，落地居然一點也不痛，反而是欣婷撞到鳩的一刻才痛。
「啊，你點呀⋯⋯」欣婷躺在鳩胸口，抬頭緊張地問。
「好痛呀⋯⋯」鳩雙手攬實欣婷的身子，痛苦地說。
欣婷不知所措起來，連忙伸手到校裙裏找她那個能療傷的小口琴。
而事實上，鳩根本就沒有很痛，只係想借機抽下欣婷水。
「呀⋯死啦⋯⋯」欣婷急得眼淚也快哭出來，她沒有帶言靈道具入來⋯⋯
鳩攬住欣婷嬌小玲瓏的身體，不知多爽，她身上清淡的體香撲鼻而來。
「鳩⋯你唔好死呀⋯⋯」欣婷很著急，輕力搖晃鳩。
突然她感覺下面有支硬硬的東西，突然頂上她屁股。
還跳動了一下。
「欸？」欣婷望向下面，再望望鳩咬嘴而笑的樣子⋯⋯

「屌你！嚇死我啦！」欣婷生氣的撥開鳩的手，膝頭頂向他下體。
「哎呀⋯！」鳩揞住腸仔，慘叫一聲。
「我仲以為你差啲跌死！」欣婷站起身，地下居然是厚厚的軟墊。
「原來係借啲意抽水！鹹濕仔上官鳩！」她盯著鳩硬硬的下體生氣地說。
鳩搖搖頭，揞住啫啫仔可憐地說：「唔係呀，宜家真係痛啦⋯⋯」
「鬼信你～」欣婷瞄他一眼，就知這個男人不可信。

「求下你用個言靈道具幫我吹兩下⋯⋯」鳩揞住巨龍滾動身體，慘痛地說。
欣婷又瞄了一眼他，似乎真的是弄痛他了。
「唉，無帶呀！就當係鹹濕我嘅代價啦～」欣婷說。
「咁大代價！？做咩考試都唔帶啊？」鳩好奇地問。
像欣婷這樣的好學生，考試理應會帶上言靈道具，更何況那個小口琴是她的隨身物品。
欣婷雙手橋在胸前，嬌聲細語地說：「我都唔想架⋯不過我張任務卡話我唔準帶嘢入嚟迷宮，咁咪無係身囉！」
鳩愕然，臉色一怔問：「咁你身上最貴重嘅嘢係咩呀⋯⋯？」
欣婷臉紅紅的，不耐煩地說：「我條底褲呀！得未呀！？」
鳩驚訝起來，看著欣婷穿著的校裙深深吞了淡口水。
他明白要如何做了。

點會係底褲啊！梗係個處啦✌🏻

因為欣婷個處俾我破咗啦

STEAL~~~~~

鳩緩緩坐起身子來，凝視著欣婷的身體。
「望⋯望咩呀！？」欣婷感覺有點不對勁，馬上㩒住裙子驚訝地問。
鳩眨眨眼睛，抬頭望著欣婷：「一間俾返你呀～」
欣婷頓時臉頰發紅起來，緊緊按著裙子說：「唔制呀！我今日著裙架！」
鳩皺起眉頭，擺出一副可憐的樣子：「唔該啦～最多我同你交換條底褲啦⋯⋯」
「吓⋯」欣婷想了一下，然後搖搖頭說：「唔呀，打死都唔制⋯⋯」
「喂呀～～～」鳩靠到欣婷身體撒嬌起上嚟，他的抱著了欣婷的大腿，可憐巴巴的模樣。
「幫下忙啦欣婷姐姐～」
「喂吔，我下面得一條底褲咋，唔除得架。」欣婷難為地說，見鳩這樣求她不知好嬲定好笑了。
「除得嘅～～～」鳩慢慢伸手入欣婷的裙子裏，溫柔的在她的大髀上撫摸起來。
欣婷被鳩這樣弄也開始猶豫，要不要讓他除了。
「唔好啦⋯⋯」欣婷心有點動搖，她看著鳩想起之前與他在森林做過的，拖著手逃跑，被鳩抱起來小便，坐在他大脾打情罵俏⋯⋯
鳩的手越摸越上，也摸到她的屁股了。
欣婷默默無言的沒有反抗，雙手橋著他的頸子上任由他弄⋯⋯
此時，鳩見欣婷乖乖的聽話，便輕輕掀起她的裙子探頭進入。
「做⋯做咩呀？」欣婷嚇了一跳，㩒住他的身體。
一雙靈巧的手拉著她底褲的兩側，乾脆地拉了下來，小穴涼涼地感覺。
而鳩還在看她裙子裏，不肯出來。
「喂⋯你係入面做咩呀⋯⋯」欣婷驚慌地拍他，她心慌意亂不知鳩想弄她什麼的。
忽然她感覺下面被舔了一下，然後又是一下，像小狗般的舔她敏感的部位。
「嗯⋯唔好啦⋯⋯」欣婷臉也紅得像個蘋果般，突如其來的被舔小穴，驚愕得很。
「嘿嘿～～～」鳩玩弄了她一會兒，感覺欣婷好似下面濕了一大片。
「學校嚟架⋯！唔好再玩啦⋯⋯」欣婷驚訝地四處張望，怕有其他同學經過，必定水洗不清。
鳩抬起她的腳，再Lam咗幾下，就攞住佢條底褲出嚟。
「好啦，任務完成啦～」鳩調戲地說，就收埋欣婷條底褲仔。
而欣婷揞住裙臉紅耳赤的死盯住鳩：「上官鳩！！！」
鳩雙手合十，天真無邪地氹欣婷：「唔好嬲我啦～我諗住報答下你啫～」
她狠狠的看著鳩，感覺小穴都濕了一大片了⋯⋯
「我唔理呀⋯俾返條底褲我！」欣婷被鳩這樣戲弄，心情自然是不爽的。

突然有兩道腳步聲從上從來，鳩連忙揞住欣婷的嘴，躲到陷阱洞穴裏的一邊。
「有個陷阱喎⋯⋯」洪吉黑人問號的看著洞穴，不解地說
「咁鬼明顯，傻仔先至會跌落去～」傻仔豪從遠處看到笑說。
「哈哈哈～」洪吉也跟著抱腹大笑。
鳩心諗，萬一被傻仔豪見到就大鑊啦⋯⋯
笑完一會兒後，洪吉又說：「不過我地行咗咁耐都搵唔到個出口嘅～」
「係喎，途中都經過咗好多倔頭路，就係唔覺有出口嘅～」傻仔豪摸著下巴說。
此時欣婷被鳩緊緊的抱住，不知為何心跳得很快。

「我諗出口一定係收得好埋～不如我地去嗰邊再搵下～」洪吉指著路說，然後就繞過陷阱而行。
鳩聽到他們走得遠遠的，才放開了欣婷。
「頭先做咩揞住我個嘴呀⋯⋯」欣婷感覺莫名奇妙，凶巴巴的盯著鳩。
鳩尷尬的笑說：「你知唔知剛剛行過嗰個係之前用石頭彈我地嗰個嚟架～」
欣婷聽到才恍然大悟的：「原來係佢⋯⋯咁宜家點算好呀？」
「Er，爬返上去先啦，佢地應該走咗啦～」鳩抬頭看著大概五米高牆壁說。
欣婷猶豫了一會兒，她現在光脫脫的⋯⋯
「行啦～」鳩說，欣婷反了個白眼，然後就同鳩一齊試吓爬上去。
反正鳩應該會保護佢嘅，應該⋯⋯

另一方面，令狐森同男班長兩個係迷宮到走咗三、四個圈，都唔見有路。
行來行去都係差唔多嘅地方，周圍倔頭路，但係迷宮入面嘅同學卻好像越來越少。
有可能已經有人過咗關。
「你估個迷宮出口會唔會隱藏咗唔知係邊？」令狐森好奇地問，行了半個鐘頭，腳都痛埋。
「依個迷宮周圍陷阱，可能出口都要周圍掂下先出嚟係唔出奇。」男班長拿住筆和紙，托一托眼鏡說。
令狐森聽班長講，就周圍摸來摸去，但係都無發現，只係有啲用言靈石做出嚟嘅陷阱。
「唉～依到都無出口嘅～」過了一會他洩氣地說，攤倒在地上。
「實有架～我畫咗張地畫出嚟，應該再搵下就搵到。」男班長原來一直行，一直都有畫地圖。
果然係個小心謹慎嘅人。

這迷宮大概是16X16的大小，對應著個16入口的位置，一直伸延開去。
中間有不同的路打通，也有死路，但就是沒有出口。
「俾我睇吓～」令狐森看著地圖，心想，能去的路差不多也走過了。
而仔細看，這迷宮裏唯獨是有一個位置的周圍都是死路，很可疑。
「會唔會係依到呀？」他疑惑不解，指一指地圖。
男班長想了想，的確有點古怪：「但係頭先睇過嗰到都無機關，如果真係有出口，要點先開到呢？」
令狐森沉思起來，心想：「早知就留返係天叔間密室，唔嚟學校考試啦～又係被人困住。」
欸！？
「我諗到啦！」令狐森突然想到一個可能打開出口嘅方法，拉住男班長急急腳的走去找出口。

「唔好嬲啦～」鳩抱著欣婷的膊頭，溫柔可憐地說。
欣婷瞄了他一眼，沒有理會就直接行開去。
「最多我俾我條底褲你著啦～」鳩拉住自己條皮帶，慘兮兮地說。
「鬼要你條底褲呀！」欣婷反了個白眼，生氣地說：「我問你，啱啱爬上嚟嗰時，你係咪特登爬係我下面睇我無著底褲呀？」
鳩愕然，眨眨眼睛說：「我係驚你跌親先爬你下面咋，點會係因為想𥄫嘢呢？」
「咁你做咩係咁講啲鹹濕野呀！？又話咩好正，又叫我爬慢啲，仲話咩我爬嘅姿勢錯咗要擘大啲個Patpat⋯⋯其實根本就係你鹹濕！」欣婷盯著鳩，生氣勃勃地往他巨龍頂了一腳。
「啪～」
「呀⋯！」這一頂，鳩整個下體痛不欲生，差點變成爆丸。
「欣婷姐姐～唔好嬲啦～」鳩揞住下體上前又想氹佢，不過欣婷個Patpat真係好正。
「去死啦你！我宜家好後悔俾你除咗條底褲呀⋯⋯」欣婷生氣地說，裙下涼陣陣的，很沒有安全感。
鳩又攬住她膊頭，說：「最多我放學請返你飲嘢啦～」
「唔洗喎！你已經毁咗我清白，飲咩都無用～」欣婷慘痛地說。
鳩嘆一口氣說：「之前係森林到就毁咗啦，嗰時你仲嗌我幫你抹尿～」
「你⋯！」欣婷聽到生氣又尷尬，低著頭臉紅耳赤的，嗰陣時明明就係迫不得已先俾鳩睇咋⋯⋯
「以後都唔同你講嘢啦⋯⋯」她難堪地說。
鳩瞄了她一眼，便牽起她的手，找出口去。
而欣婷也瞄了他一眼，呼了口氣就跟著他走。
就這樣，他們一直默默無言。

「唉呀，又係死路嚟嘅～」鳩牽着欣婷，來到迷宮深處。
這個地方到處也是死路，完全不能通過的。
正當他們想原路折返時，兩道腳步從後而來。
一肥一瘦的，洪吉和傻仔豪。
「點解搵極都極唔到出口嘅～」洪吉疑惑地說，轉進來就碰見鳩和欣婷。
「欸？」傻仔豪臉色一怔，仔細看他們的手是牽在一起的。
「你⋯新女朋友呀⋯⋯？」
鳩感覺有點不妙，說：「唔係啊⋯我大佬嚟架⋯⋯」
欣婷聽到揞嘴甜笑了一笑：「鹹濕仔，我幾時做咗你大佬呀？」
傻仔豪看鳩又同女人如此親密，就感到無名火起⋯⋯
明明已經有童童⋯仲同依個女人拖手⋯⋯
相反自己就一直無拍過拖⋯仲連手都無拖過⋯⋯
他握緊拳頭，越想就越生氣。

傻仔毫今次會點出招呢唔知

「咁你地拖咩手呀！？」傻仔豪打斷了他們的說話，指著他們問。
本來他暗戀著的童童已經被鳩搶走，現在又在勾三搭四，傻仔豪特別看不順眼。
鳩想了想，說：「依到咁大個迷宮，唔拖手蕩失路點算啊？」
傻仔豪愕然，聽他這樣說又好像有道理。
此個時候，洪吉插嘴問起上嚟：「咦，你地有無迷宮出口嘅線索呀？」
傻仔豪也好奇的，看了眼鳩。
「無呀，有就晨早走咗啦～」鳩笑說。
依個時候傻仔豪突然醒起一件事情，他摸摸袋中的任務卡，向鳩禮貌地說：「咁不如我地一齊搵出口呀，我見你地都行咗好耐咁～」
鳩側一側頭，心想，依個傻仔豪平日見到自己一係就當睇唔到，一係就搵機會左右為難，點解宜家會咁突然提出組隊呢⋯？
「唔啦⋯」鳩搖搖手，說：「我同欣婷大佬行得慢，會拖慢你地進度架～」
傻仔豪笑了笑說：「哈哈～之前我係後山傷咗隻腳，宜家又未好返晒都行得慢架～」
鳩一臉黑人問號，傻仔豪居然無嬲佢之前係後山整傷佢隻腳嘅事，講嘢仲咁恭恭敬敬，唔通之前後山嘅事佢已經忘記咗⋯？定係佢已經知錯，唔再打童童主意呢⋯？
「係囉鳩！一齊行啦～」洪吉附和地說，行上前拉著鳩的手。
佢根本唔知道傻仔豪同鳩之前結下過恩怨，只知道多一個人就多一份力找出口。
鳩瞄了眼傻仔豪，又望了眼欣婷想問她意見如何。
誰不知洪吉一下擋住了他們，
「行啦鳩，一齊去搵出口～」洪吉拉住鳩的手走起上嚟，而欣婷呆了呆，見鳩被拉走就不由自主的跟上去了。
傻仔豪拿著言靈道具，內心奸笑了一下。
正好用鳩嚟完成任務！

很快，迷宮裏的人漸漸一個一個出來了，連童童都出咗嚟。
她環顧四週，都不見鳩哥的身影，黑人問號。
「仲有10分鐘～」言靈老師看著時間說。

童童見令狐森在旁邊發呆，便好奇地問：「欸，令狐森，你有無見到鳩呀？」
「鳩？頭先係出口附近見過下，不過佢地走得好快。」令狐森回想起說。
童童側一側頭，又問：「佢同邊個一齊呀？」
「B班一個靚女，仲有洪吉，呀豪。」
「咩話！？傻仔豪？」童童嚇了一跳，不知是不是聽錯。
令狐森點點頭，笑說：「咪就係傻仔豪囉，佢地好似話兩隊合埋一組咁搵路，會快啲搵到出口，哈哈～不過佢地都唔知道迷宮嘅出口，其實就係佢地後面～」

依個時候，出口嘅門又打開咗，傻仔豪同洪吉踏出腳步到達了終點。
傻仔豪看起來心情挺好的，而在他們的後面卻沒有鳩和欣婷的身影。
「嗯？」童童和令狐森對望了一眼，感覺事情有點不對勁。
鳩和欣婷怎麼一回事了？不是和傻仔豪、洪吉同行嗎？怎樣現在不見人影呢？
「考試時間淨底五分鐘～」言靈老師又說道。

鳩坐在石地板上無奈地說：「洪吉今次真係夠朋友⋯⋯」
「算啦，都唔關佢事嘅⋯⋯佢都唔知傻仔豪係特登害我地嘅。」欣婷縮起雙腳，靜靜地坐在一旁看著厚厚的石板牆。
鳩嘆了口氣，這次真是無能為力了，居然中了傻仔豪的詭計。

話說剛才鳩他們一行人在迷宮裏找出口，傻仔豪一直帶頭好似知道出口的位置。
鳩和洪吉、欣婷就一起跟在他身後，誰不知他帶路去到一條死胡同，突然向鳩使用言靈道具偷襲。鳩和欣婷被吸在一起，送進死胡同裏。
「做咩呀你！？」洪吉嚇了一跳驚問，只見突如其來鳩根本沒辦法還手。
「嘿嘿～鬼叫我張任務卡係淘汰一隊隊伍咩，咁咪唯有淘汰佢地囉～」傻仔豪奸笑起來，一臉滿足地說，然後便伸手去觸發鑲入在牆上石板的言靈石，一道綠色光閃出，厚厚的石板牆從天而降，漸漸把死胡同封起來。
「喂！好卑鄙呀你！」鳩想郁動身體，但傻仔豪的言靈道具把他吸向牆壁動彈不得。
「哈哈哈～上次單嘢都未同你計呀！」傻仔豪見鳩貼著牆壁無力反抗，總算出了一口惡氣。
很快鳩和欣婷就被傻仔豪關閉在死胡同裏。
「喂～放我出去呀！」欣婷怒罵出去，但傻仔豪卻在狂笑，心情好得很。
「你點可以咁架⋯⋯」洪吉本來想阻止，但又怕傻仔豪會對他下手。
「哈哈～有咩問題呀，任務嚟架～」傻仔豪這次真是戴了殺人放火金腰帶。
完全沒有犯規。
洪吉皺起眉頭，看看牆壁有點內疚。畢竟是他拉著鳩說要組隊，沒想到傻仔豪居然是如此壞心腸。
「走啦洪吉～我地趕著出去架！」傻仔豪大聲吆喝，然後便笑著行起上嚟。
就這樣，鳩和欣婷被困在四面灰石牆裏，呆呆的等候時間過去。

鳩知道考試的時間快結束，自己身上也沒有能夠脫身嘅工具。
「砰！」他用拳頭打向石牆，很不甘心就這樣完結。
欣婷也知道鳩很不甘心，心疼起來，但她什麼也沒有帶進來，幫不上忙。
突然牆壁響起破碎的聲音，鳩嚇了一驚。
「欸？點解咁嘅？」鳩愕然，沒想到自己居然一拳打破牆壁。
欣婷撥開鳩的手，凝視著牆壁上的缺口，裏頭有一顆綠色的石頭。
「有粒言靈石係牆入面喎⋯⋯」她凝重地說。
鳩瞬間恍然大悟，連忙撥開牆上的碎石，觸碰這言靈石。
一道綠光亮起，但牆壁依舊原封不動的阻擋去路。
「咁嘅？應該係啲機關嚟架喎⋯⋯」鳩好奇地說。
欣婷慌忙地拍鳩說：「你睇吓周圍仲有無依啲隱藏嘅言靈石，可能係開門嘅方法嚟架！」她心想，學校應該不會做一個不可逆的陷阱，這裏有言靈石就依表必定有它的用途。
鳩馬上把四邊牆的差不多位置打一拳，果然牆壁裏還有其他言靈石。
此時，考試剩下三分鐘。
而石牆裏的四顆言靈石同時亮起強烈的綠光，嚓！

此時言靈學校的鬍鬚校長轉身看著迷宮的出口，他感應到有人觸動了這個機關。
「哈哈～估唔到居然有人會堅持落去，唔錯唔錯～」
「考試結束！」他看看時間說。
「吓，唔係仲有三分鐘咩？」童童見鳩還未出來，緊張地問。
「唔洗啦，所有人都合格～」他笑說。
「但係仲有人未出嚟喎。」令狐森側一側頭疑惑地說。
鬍鬚校長笑了笑說：「未出嚟嗰兩個都合格啦。」
傻仔豪嚇了一跳眼都大埋：「點解呀？」
依個時候，迷宮裏的所有機關都關閉了，鳩和欣婷輕鬆地從迷宮走出來了。
鬍鬚學校摸摸那長到頸子的鬍鬚，滿意地說：「今次考試除咗考大家言靈之外，仲考大家堅持不放棄嘅精神。你地可以喺一個無出口嘅迷宮搵到出口，真係好叻。」
「依個迷宮入面，每個睇落好似會淘汰你嘅陷阱，其實都有生機，如果大家唔放棄就一定可以搵到～」
「喔？原來係咁～」鳩剛從迷宮出來，本來仲以為自己會趕唔切。
校長笑了笑又說：「最開始入唔到迷宮嘅同學，只要唔肯放棄都可以打破牆壁，所以大家以後要記住今次嘅考試，唔好再放棄任何一個機會，就算睇唔到生機都要行落去～」

「車！」傻仔豪的心很不爽，居然這樣也淘汰不到鳩，真是場垃圾考試！
「好啦，咁大家依家將任務卡交返出嚟啦～」鬍鬚校長笑說。

欣婷緊張的拉一拉鳩的手，含羞答答地說：「喂⋯我條咩呢？」
「咩呢？」鳩皺起眉頭想了想，見欣婷按著裙子臉紅紅的樣子終於想起了。
「喔～出去就即刻俾返你～」鳩拍拍褲袋甜笑說。
欣婷紅著臉說：「咁出面等呀⋯⋯」

個考試又真係流左少少既
諗住會有些少危險

學校考試喎

可能睇得多類此既網絡小說，覺得學校考試點都係唔簡單
仲要係呢d學就學一世既學校

「可惡⋯居然咁樣都比佢合格⋯⋯」傻仔豪在遠處盯著鳩，心想，明天的言靈決鬥一定要好好教訓他！

「點呀嗰個上官鳩？」首領飲啖熱茶，平心靜氣地問。
「首領，我地跟咗佢兩日唔覺有咩特別，奇怪嘅係佢屋企有好多女人出出入入。」
「女人？」首領有點疑惑，問：「咩女人嚟架？」
「er⋯⋯」手下側一側頭，不知怎樣說起。
首領反了個白眼，說：「算啦，總之你地搵方法試吓佢係咪我要搵嘅叛徒。」
「知道，Er⋯⋯首領，仲有呢，最近有人放風話⋯首領你連區區一個叛徒都放跑，做唔到嘢喎。所以宜家有啲殺手都開始去咗跟其他副首領做嘢⋯⋯」
「嗯～」首領若無其事的喝了口熱茶，對於組織裏的平庸殺手，他根本不用放在眼裏，在明宴會裏實力最強的五個人，除了剛上任就被鳩刺殺的黑杰，還有三個人是首領的心腹，其餘一個是副首領的兒子，每個實力驚人，殺人也從不留情。

此時，鳩牽著童童的手，先送欣婷回家。
「啱啱嗰個傻仔豪有無整親你啊？」童童不忿地說，居然搞到鳩差啲唔合格。
「無⋯不過驚就驚佢仲懷恨在心啫⋯⋯」鳩也感覺很無辜，明明自己沒有對傻仔豪做過什麼事情，卻無端端他被視為眼中釘，上次那些野豬都是傻仔豪自作自受的果。
「係囉，佢頭先個樣很恐怖呀，一定係想搵機會再搞你呀！」欣婷說。
童童聽到也很擔心：「鳩⋯不如我地聽日請病假啦，反正都唔計分嘅⋯⋯」
鳩笑了笑，說：「唔洗呀嘛，聽日靈城主都係到睇住，佢唔敢做咩賤格嘢嘅～」
「但係都唔知佢會出咩暗招⋯⋯」童童皺晒眉頭，很擔心鳩會有危險。
此時，他們的背後有一對眼睛在盯著他們。
「我返到啦～」欣婷拿出鎖匙，看著鳩說。
「咁你自己小心啲啦！我走架啦～」鳩牽著童童，故作正經，實質上心裏是想上欣婷屋企遊玩。
欣婷瞄了鳩一眼，說：「小心咩呀？小心有人非禮我呀？」
鳩笑了笑說：「哈哈～得我會非禮你嘅遮⋯⋯」
「吓！？」童童驚訝看著他，他才發覺自己講錯說話，心虛起來。
「無，佢邊敢掂我呀～我走啦！」欣婷大方說完便轉身離去，鳩才逃過一劫。
童童瞄了眼鳩，總算消除了心中的驚訝和疑惑。
「你呀！唔準成日口花花啊～」童童搣一搣鳩的面豬登說。
「邊敢喎～我淨係對我嘅靚靚老婆口花花架咋～」鳩揞著臉笑說。
「行啦衰人！」童童拉著鳩的手，返屋企去。
而欣婷看著他們的背影，心裏頭有點羨慕。

屋企好多女人出出入入
仲要有兩件大肚

「最近嘅失蹤案係咪同嗰個明宴會有關？」靈城主被一壘壘案件搞得很頭痛。
「警衛嗰邊確定咗，同埋佢地派出去嘅人一個都返唔到嚟。」遊站在他辦公桌前，商量嘅對策，這件事似乎不簡單。
「⋯⋯同佢地講依件事比我地接手啦。」靈城主拿到一包香煙，搖出一根放到口裏，燃點起來。
遊皺起眉頭，有點難為說：「好啦⋯不過據我所知佢地有傳送人嘅技術，好難對付。」
「我知，不過都要諗辦法解決架啦。」滿頭白頭髮的靈城主呼出一個煙圈，疑惑地說：「不過我有件事諗咗好耐，失蹤咗咁多人都找唔返，點解你細佬可以毫髮無損走返出嚟？」
他靜視著遊，說：「會唔會有啲事佢隱瞞咗？」
「你⋯疑惑我細佬係明宴會嘅人？」遊眼都大埋，笑說：「唔會⋯佢仲讀緊書架咋⋯⋯」
「嘿⋯咁又係。你細佬聽日有份出戰喎，你係佢啊哥順便去埋睇呀～」靈城主笑說，他很好奇鳩的言靈實力到哪個水平，能從明宴會中逃出來。
遊猶豫了，茉里奈聽日也會在場，他怕碰到臉會尷尬：「唔啦⋯⋯我都係留係到做嘢算啦。」
靈城主側一側頭，說：「你嘅傷都未好返晒，唔好做嘢啦，聽日跟我去啦～」
遊苦笑：「咁好啦⋯⋯反正我都好耐無見過佢用言靈。」
「乜你無教下佢嘅咩？」靈城愕然，好奇地問。
「有教過一段時間嘅～不過自從佢有咗女朋友之後就⋯⋯」遊有苦自己知，宜家連屋企都無得返。
「哈哈哈～」靈城主笑了笑：「想當年我拍拖咪又係咁～」

「乞嗤！」鳩在廚屋裏打了個乞嗤，擦擦鼻哥繼續煮飯。
「好肚餓呀老公～」林海欣趴在飯枱，餓得渾身無力。
「就快食得啦～你過嚟攞碗筷啊！」鳩炒緊餸，有菜有肉有湯。
「唔得啦我～就快餓死啦～」林海欣不願動，快死般坐在凳上。
「淨係識食，想做肥婆咩你？」鳩調戲地說。
「嘿嘿～如果我係肥婆咁我就每晚擲落你到～」她還有力氣嬉鬧。
鳩笑了笑，便關火把餸倒出來。
在家裏差不多都是鳩每晚煮飯，因為鳩煮飯是最好食。

樓主可以寫多d佢地一家既生活就正

即係好似番外篇咁一齊出去玩個d

等主線完咗就會寫

lm希望有排唔好完
成家都好溫暖既感覺

「嗯，依個好食！」林海欣拿著碗筷一臉幸福地說。
「係唔錯喎。」禮行嘴咬咬的說，軟綿綿梅菜的五花腩，入口即溶。
鳩嘴角上揚，感覺渾身都飄飄然。
「點解老公你唔開間餐廳呢，一定搵到錢～」林海欣讚口不絕的說。
童童見鳩被捧到上天花板的表情，都揞嘴竊笑。
「乜真係咁好食咩？」鳩扮作若無其事的又問，其實心裏開心得不得了。
「係快樂嘅味道～」林海欣夾起其他餸菜，放到自己碗裏。
童童笑了笑，舀了碗湯喝，今晚是紅蘿蔔煲豬骨湯。
「鳩，聽日放學一齊去行街呀～我有啲嘢想買。」
「想買咩呀？」鳩甜笑問童童，林海欣好奇的看著他們。
「唔話你知住～」童童笑了笑說，然後瞄了眼林海欣，細冰和禮行對望了一眼，她們心有靈犀，只有林海欣一個一頭霧水的。

清早來到，鳩很早就來去沖涼洗臉，昨晚禮行和林海欣夾著他熟睡。
雖然爽是挺爽，但睡在中間的人其實是很難睡得舒服，特別是欣欣踢被的習慣。
「童童小姐～起身返學啦！」鳩拍拍童童熟睡的臉，她睡得流口水的樣子很好笑。
「吾⋯⋯」
「再唔起身我就除你褲架啦～」鳩拍拍她的被窩，依然無咩反應，細冰亦睡得很冧，啜著手指很可愛的。
鳩睜大眼睛，望著她們突然暴走，「嚓！」一聲用手掀起被窩，兩雙白滑的美腿透了出來。
童童穿著一件白色的T恤，下身就是單薄一條真理褲，長度跟底褲差不多。
「我除架啦⋯！」鳩瞄著童童說。
「吾～」童童轉了個身，安然無恙繼續甜睡。
她的大髀白嫩得微微透紅，鳩看得入迷深深吞了啖口水，他很久沒有仔細看老婆的美腿。
「起身返學啦⋯⋯」鳩拍拍童童的大髀，肌膚很有彈性，像少女般。
不⋯童童的確還是少女。
「瞓多陣啦～」童童含糊不清的說，磨腿。
鳩心裏蠢蠢欲動，他躺在童童的身旁，抱著她說：「好啦，咁我都瞓一陣啦⋯⋯」

在言靈師公會附近的一個室內運動場，這裏沒有座位，每個人都是站著在高處的欄杆邊凝視著場中間的位置。
除了言靈學校的學生在此，鬍鬚校長也和靈城主站在一旁淺聊著一些瑣碎事，事因學生還未到齊，尚有一些時間。
「老師，我去廁所。」如花同學活潑可愛的跳起來說。
「嗯。」茉里奈冷冷的說，她現在可沒有什麼心情工作。
現在茉里奈比較關心的是站在一旁的遊，他這兩天過得還好嗎？有沒有好好休息呢⋯？他的傷怎樣了？

「哈哈～咁我去做嘢先～」鬍鬚校長與靈城主打完招呼後便行過來了。
「茉里奈老師～你地班齊未呀？」他問。
茉里奈眨眨眼睛，數了數說：「差兩個。」
「嗯。」他點點頭就去了第二班。

遊從遠遠的看著茉里奈，這幾天一直都在想她，每到寂寞的晚上，遊也要靠手機裏的影片回想與她在一起的日子來捱過的。
酒店裏空蕩蕩，卻經常傳來隔壁情侶的做愛聲，對剛失戀的遊來說無比難受。
幸好還有茉里奈被調教的影片，讓遊看著時，心情會好過點。

「唔見你細佬嘅遊～」靈城主好奇地說，他環顧四周都不見鳩和他那個小女友的身影。
「唔知佢喎，瞓晏咗掛～」遊也不知道，他望向言靈學生那邊。

「嗰個係咪就係靈城主呀？」傻仔豪興奮的搭著洪吉的膊頭說。
「應該係啦，頭先見佢同校長傾咗陣計。」洪吉感覺很新奇，第一次見靈城主，原來是個白髮男，看起來才二十出頭，穿著有點奇怪。
「好型啊！」傻仔豪雙眼發光的，差啲忍不住想走上前打招呼。
心中有無數句仰慕說話想說出來。
「你估佢頭先留唔留意到我呀啦？」傻仔豪興奮地問。
洪吉側頭笑了笑說：「應該見到嘅，你個言靈道具咁靚⋯⋯」他只是附和一下。
「乜係咩～」傻仔豪自滿地笑吟吟，微微舉起自己的手杖靠到欄杆邊。
「係架啦⋯⋯你睇吓佢又望過嚟啦⋯⋯」洪吉拍拍傻仔豪的手臂說。
傻仔豪與靈城主對視了一眼，傻仔豪馬上揮揮手對他打招呼。
靈城主微笑點點頭，這個男仔挺熱情⋯⋯

「同學過嚟抽支籤啊，相同數字就一組。」鬍鬚校長和諧地說，不過這次比賽不少同學都退出了，聽說原因是知道靈城主會在場觀看，不少同學不敢出賽就隨便編藉口退出了，所以現在下場比賽的都是水平比較高的，可以說是言靈學校中的華山論劍。

鏗！啪！
「瞓啦！」一個男同學吐出言靈，拿著單手劍閃身上前。
啪！
另一個男同學拿著毛筆樣的言靈道具輕鬆擋下了這劍，再起腳向橫掃。
把他整個人掃得失平衡，倒在地上。
「嗯⋯⋯」
毛筆的毛尖指著他的頸脖，他贏了。

「唔錯喎⋯⋯」靈城主驚訝地說，沒想到現在的學生水平如此高。
但這是當然的，因為場上的同學都是學校裡實力不錯的。
而這個拿毛筆的同學，更是卓乎不群，上年全班頭三的人物。

「哎呀！你做乜瞓鬼嘢死咗呀！」童童抱怨地說，他們剛才在床上睡得很舒服，都遲到才醒過來。
「你夠係瞓死咗啦！」鳩不滿的說，拖著童童趕頭趕命的跑去會場。
「我以為你會叫醒我嘛！」童童淘氣的說，她連頭髮都未梳好就趕時間出門了。
「吓！？唉⋯今日應該都唔計遲到嘅。」鳩拖著童童終於到了會場的門口，同學們都在會場裏了。
童童嘆了口氣，說：「下次唔好跑咁快啦～我頂得順呀B都頂唔順啊⋯⋯」她輕輕摸著肚子氣喘喘說。
鳩愕然醒來，馬上從書包裡拿水樽出來給童童，輕輕為她掃背。
「快啲飲啖水先。」鳩緊張地說。
童童瞄了鳩一眼，得意的說：「真係吖！」

輕鬆一估 鳩雖然遲到 但靈城主特別要求鳩出戰 然後傻仔豪又嬲咗

在鳩和童童入去會場的同時，遠處有一個人靜靜的站在樹陰下看著他們兩個。
他嘴角上揚一笑，然後便跟了進場。
「搞咩遲咁耐呀～」茉里奈看見鳩和童童兩人的衣服東歪西斜的，疑惑地問。
「嘻嘻⋯我地今朝唔知醒⋯⋯」鳩搔頭狼狽地說。
「哦～」茉里奈點點頭，突然班上的同學呆呆的看著他們一臉懷疑的表情。
「⋯⋯做咩呀？」童童摸摸裙子好奇地問，不知為什麼他們的目光如此奇怪。

「嗯⋯⋯你地同居緊架？」同學好奇地問。

「⋯⋯⋯」

「⋯⋯⋯」

「⋯⋯係呀。」鳩若無其事地說。

童童眨了眨眼睛，一陣熾熱的感覺湧上來。
「喂呀鳩！你做乜亂講野呀！！！」童童臉紅耳赤起來，嬌滴滴地怒打鳩的手臂。
「喔！！！」
「Wow～～～」獨撚男同學興奮起來，瘋狂大嗌。
「小心搞大肚呀～」
「一齊住好易做爸爸架～」
同學們一陣嘩然，場面難為情得很，弄得童童直情想搵窿捐！
「喂！細聲啲啊，有人比賽緊架！」茉里奈嚇得連忙叫停同學們的熱烈恭賀。
而呆坐在一旁的傻仔豪，整個世界就像一塊完好的鏡子突然破損得五花八門。
同⋯同居⋯⋯？已經發展到依個地步⋯！？

「唔好嘈啦，靈城主望緊過嚟啦！」茉里奈緊張地說，同學們才漸漸細聲下來。
「鳩！」遠處傳來一聲，很熟悉的聲音是遊在叫他。
鳩望過去，只見靈城主在興高采烈的揮手打招呼。
「啊哥都係到喎⋯⋯」鳩嚇了一跳，就向他們兩人揮揮手。

茉里奈與遊四目交投，對視了一眼。
雖然只是很短的一瞬，但茉里奈深知道自己對遊還餘情未了。
還是很愛他⋯她眼神閃過了，露出傷感的表情。

茉里奈回過神來：「鳩，你張紙條。」
她冷冷的說把剛才抽剩的紙條交到鳩手上，然後就逃避走了去廁所。

「喔？」鳩拿著紙條看了眼，是數字7。
「咩嚟架？」童童好奇地問，瞧了看。
「應該係第七場嘅意思掛～有啲緊張添⋯⋯」鳩按了按心口，他很久沒有那麼緊張了，就像陸運會裏等候100米比賽準備開跑的心情一樣。
「哈哈，就到你啦喎～」童童看了看場上的數字5，還有兩個男同學在對峙中。
鳩狼狽地笑了笑，睇吓佢地打成點先⋯⋯

此時傻仔豪怒盯著鳩，這口惡氣真的吞不下去。
「百厭星⋯你張紙條幾號呀？」他充滿仇意地問令狐森。
百厭星拿出口袋裏的紙條，皺起眉頭看了眼，說：「吾⋯7號囉，做咩呀？」
「同我交換！」傻仔豪生氣地說，便一手搶了令狐森手上的紙條。
「吓？」令狐森嚇了一跳，不過算了，見他好像心情不太好就讓讓他吧⋯⋯
令狐森瞧瞧傻仔豪塞給他的紙條，是六號「屌！」
他整個人像被水撥醒一樣，因為第六場就是下一場了。

嚓⋯⋯
劍光一閃，比賽場中的兩人似乎已經分出了勝負。
其中一個少年定了身，動也不動的站在原地。
剛才兩人拿著武器衝向前揮劍，交手後擦身而過時，被定身的少年聽到一句言靈從耳朵湧入耳中，便中了別人的言靈。
「第五組，偉明勝！」鬍鬚校長笑了笑說，沒想到今年的學生每個實力也不俗。

「死啦死啦⋯到我啦⋯⋯」令狐森緊張得握緊衣袋裏的美工刀說。
他不知道第六場的對手是誰，見場中的兩人離去，便自動自覺下場準備。

令狐森的實戰經驗五隻手指數得晒，連言靈道具都是兒戲的玩意，是一把細少得能放進口袋裏的木色美工刀，是他那個設計師爸爸送的禮物。
雖然造得挺精緻，但用來擋劍是不可能的，殺人的話也許勉強可以。
令狐森的爸爸很早就離開了，所以他不經常使用這把美工刀，怕會弄壞，最多時候都只是放在屋企供奉，久不久才帶去學校用一次。
跳！
一個身影從觀眾席上跳了下來，看著令狐森輕浮地說：「哈哈～唔好意思啦！」
令狐森疑惑的側一側頭，不明他說話用意何在。
「今次嘅比賽勸你都係宜家投降好啲！」剛才跳下來的赤紅色頭髮同學自信的誇下海口，只見他兩手空空。
「唔洗啦，快啲開始啦！」令狐森反了個白眼，不耐煩的說，這個紅髮男在是B班裏成績不錯的不良少年，好像是出生有錢家庭，所以平日為人都比較囂張。
鬍鬚校長一聲令下，便宣布他們兩人開始。

「欸，嗰把鎅刀⋯⋯」靈城主看著令狐森手上的武器，似乎知道一些事情。

「好，你唔投降，一間唔好怪邊個。」紅髮男把雙手伸進腹前的衣袋偷笑了一聲。
「瞓啦～」百厭星同學兩話不說就直接吐出言靈，展出美工刀的刀片迎去。
而紅髮男居然突然迷糊的合上了眼睛，那麼輕易就中了言靈嗎？
令狐森愕然，但現在有機會便速戰速決吧。
他舉刀瞄準準備紅髮男的脖子刺下去，刀鋒如亮光般留下殘影。
速度之快連靈城主臉色也怔一怔。
叱咤！
銀器碰撞的聲音響起，紅髮男狡猾一笑，一道火光從他的手上無中生有。
令狐森感覺不妙了。
熊！
猛烈的火焰瞬間燃點起擴散開去，也向著令狐森的身體席卷而來。
原來他剛才藏在衣袋裏的是個鑲著言靈石的打火器。

“同居好易做爸爸架”
仲以為鳩聽到呢句會應一句“我知啊 已經做咗啦” 添

個打火石喺咪用嚟燒炮仗慶祝私煙去見毛豬席?

慶祝有狗吞槍自殺

咁開心 一次過啦

千軍一發之際，令狐森整個人跳扒在地上才逃過一劫。
高溫在他背上擦過，差點就燒著他的衣服，誇張的是連令狐森身後的地方，包括地板都被燒焦了。
站在場上的鳩愕然，沒想到這個比賽會如此危險。
「嘩⋯老公⋯你都唔好落場啦。」童童拉著鳩的手臂擔心地說。
「但係宜家先退出好樣衰架喎⋯⋯」
此時令狐森也站了起來，但紅髮男沒有馬上打出火焰，反而是退後了一步。
「咁一係咁啦⋯⋯」童童偷偷從衣袋裏拿了一粒言靈石出來。
鳩驚愕：「你做咩帶依個返學呀⋯？」
童童慌張的把言靈石塞進鳩手裏，然後說：「一間有咩危險就用啦！」
這粒言靈石是鳩噴上黑色的那粒言靈石。

「哈哈～快啲投降啦！」紅髮男把打火器舉向著令狐森說。
令狐森皺起眉頭，想了想說：「你個打火機係咪唔可以連續用兩次？」
紅髮男堂場像被說穿了一樣，退卻了兩步。
「你咪過嚟試吓囉⋯⋯」他不甘示弱的說。
靈城主笑了笑，心想，這個年青人的洞察能力不錯，紅髮男的言靈道具威力的確利害，但有冷卻時間的。
令狐森猜想，他一直在虛張聲勢，只是在等待那個打火器時間冷卻，否則剛才令狐森倒在地上的時候，他就可以發第二發了。
令狐森果斷的跑起來，只要在他的冷卻時間完之前把美工刀靠著他脖子就贏了。
紅髮男愕然，居然真的不怕⋯⋯明明這個距離必定會燒到他的⋯⋯
叱吒⋯叱吒⋯叱吒⋯
他連點了三遍，但一直也點不起火焰。
眼見令狐森越來越近，焦急的心情就越來越強烈。
「呀！」他大叫，手指公一直在點火。
嚓！
在令狐森的美工刀快刺近他的時候，奇蹟出現了，言靈石發出赤紅色的閃光。
嚓～
令狐森愕然，打火器居然在此時點著了。
鬍鬚校長在場外看也感覺不妙，準備念言靈熄火。
「啊⋯⋯」令狐森的自然反應把雙手護在前方，毫無疑問這次的確是輸了⋯⋯
突然一瞬之間，火勢蔓延之前，令狐森手上的美工刀發出連他也從沒見過的淺黑光。
靈城主嘴角上揚笑說：「果然係依把～」
烈火突然乖乖的變了微弱的火種，連微風吹也能夠吹熄。
「欸！？」令狐森當場嚇一跳，看著紅髮男莫名奇妙的眼睛說：「你嗰嘢壞咗喎⋯⋯」

紅髮男呆呆的站場中間，看著自己手上的打火機。
「第六場比賽，令狐森勝！」鬍鬚校長笑呵呵的高聲宣布，

快

More

站在場邊的令狐森莫名奇妙就贏了，感覺有點好運。
他看著這把美工刀左看右看，剛才不知是不是看錯了它發光。
「依把刀真係奇怪啦⋯⋯都係去食支煙先～」他悄悄地趁沒有老師為意，便偷走了去廁所。

「好啦，咁第七場嘅同學準備啦～」鬍鬚學校大聲的說，傻仔豪這次熱血沸騰極了，他已經決定要讓鳩在眾人面前出醜。
他緊握手上的言靈道具，再看看鳩兩手空空傻更更的樣子，他這次有十分把握能夠贏。

此時令狐森在廁格裏偷偷點起煙一支，抽了兩口門外面便傳來輕柔腳步聲。
「哈哈～偷偷地食煙呀？」靈城主直接敲了他的門，笑呵呵地問。
令狐森嚇得連忙弄熄煙頭，慌張地說：「無呀⋯⋯」
呼～
最後一口的香煙隨著空氣漸漸浮起，看來傻的都知他是在說謊。
「哈哈～係咩～」靈城主笑了笑就去了小便，他不是故意來找令狐森只是剛好想來廁所。

令狐森慌張的用紙巾包著煙頭，掉進馬桶裏，然後扮著若無其事的出來洗手。
此時靈城主正在小便：「係呢，你把鎅刀幾唔錯喎。」他說。
「吓？係咩⋯」令狐森愕然，禮貌地說。
「要好好珍惜喎。」靈城主打了個尿震，拉起褲說。
「嗯⋯⋯」令狐森感覺有點莫名奇妙，抹一抹手便急急腳走了去。
而靈城主洗洗手，亦準備出去看言靈比賽了。
他心想，這個令狐森的資質不錯，也許好好磨鍊的話可以成為一個出色的言靈師。
加上他那個言靈道具是使了某個特別的言靈。

「上官鳩，睇嚟今次係命中注定你要輸係我手上喎～」傻仔豪誇下海口地說。
場邊的童童反起白眼感覺無奈，沒想到居然又碰到這個傻仔豪。
而遊一臉黑人問號的看著，這個人似乎是細佬的勁敵？
「點解你要成日煩住我呢？」鳩反起白眼，無奈地問。
傻仔豪越想越生氣：「仲洗問！？緊係因為你⋯⋯⋯」他本來想說因為鳩搶了童童，還做了很親密的事情，但突然醒起現在是在眾目睽睽之下。
他怔一怔，說：「緊係因為你乞人憎啦！」
一陣冷風吹過。
「⋯⋯」不止鳩一個，連場上的人都愣住了。
「這是什麼原因呀？」
「咁你咪唔好理我囉⋯我又無煩住你⋯⋯」鳩說。
傻仔豪瞄了眼場邊的童童，又瞄了眼比賽場裡鳩，一直以來都是因為鳩，他才會得不到深愛的女人，還被野豬撞得差點死。
「廢話少講！嚟啦！」傻仔豪舉起言靈道具，看來依然是在執迷不悟。
「好～」鳩點點頭，兩手空空的擺好架子，他根本沒有帶言靈道具。

場邊的女同學每個都靠近欄杆觀看著，鳩是學校的排第四的美男子這是眾所皆知。
而傻仔豪其實外表不差，只是性格很古怪。
此時整個場上都有種緊張的氣氛，靈城主也凝重的看著，好奇鳩的實力到底是去到那個水平。

戲肉停

我想睇埋落去

「你細佬唔洗用靈言道具？」靈城主好奇地問。
遊點點頭，說：「佢不嬲都係咁，話唔想晒錢。」
此時比賽場中的兩人，深深的吸了一口氣，腳步動了起來。
鳩緩步靠近傻仔豪，每一步都是散發著陣陣的壓迫感。
而傻仔豪也不甘示弱，直接用濃厚的精神力揮動他的言靈道具，想把鳩重重地吸去牆壁。
一陣無形的重力揮向鳩，使他差點站不穩腳，但他用身體裏的精神力與其抗衡，勉強擋下了這一擊，只不過現在也只是他們互相試探實力的階段。

令狐森也認真的從一旁看著，傻仔豪的實力與鳩可能是相差不遠，但傻仔豪有言靈道具毫無疑問是比較有優勢。

轟！轟！
「啊！！！」傻仔豪猛力的揮動他的手杖，這次是兩道相反的吸力一左一右，足以把鳩的身體撕開兩邊。
「睇住呀⋯⋯」遊驚險地說。
沒想到鳩居然如瞬雷般「嚓！」的一聲眨吓眼睛就不見了，靈城主皺起眉頭仔細的看著，只見鳩握拳奔向傻仔豪的方向，整套動作行雲流水般順暢，速度快得一不留神就會錯過很多細節。
「啊！！！砰！」一拳重重的打中傻仔豪臉上，傻仔豪根本來不及反應閃避，就直飛了兩米的距離躺在地上。

「嘩⋯」這一拳瞬間引起了全場人的嘩然，那些名列前茅的同學更是臉色一怔。
「嗯⋯⋯」傻仔豪痛得鼻血也流了出來，緩緩坐了起來，一臉驚訝。
這不可能呀⋯⋯鳩的實力為什麼進步了這麼多⋯⋯

明宴會練出嚟嘅身手？

「的確有啲實力。」遠處一個人躲於一旁觀看著，他也留意到靈城主在這裡，要謹慎行事。
鳩的體術為何會變得如此利害呢？這事全因為天叔了，那些日子天叔的工作大多數都是叫鳩去做跑腳的，送密信買東西之類。漸漸鳩就熟悉如何運用精神力使身體更靈敏。
此時傻仔豪站了起來，抹一抹鼻上的鮮血，倔強的說：「就係得咁多？」
鳩凝視著他，說：「嚟呀。」
「嚟呀！」傻仔豪退後一步，揮動言靈道具。
比賽場上的可動物件通通浮在半空中，靈城主默默凝視著，發覺這個傻仔豪的精神力控制得不錯。
鳩流了滴冷汗，一瞬之間，四五張枱凳極高速飛向鳩。
「砰！」鳩雖然已及時避過大部分，但依然有部分打中了鳩的手腳。
「啊⋯⋯」痛楚的感覺像被重重踢了一腳一樣。
特別是雙腳得骨骼位置，特別的痛。

眨眼之間，傻仔豪又一次這樣攻擊，把所有場上能動的物品都吸向鳩狠狠撞過去。
這是他想到最好的對策，他已經知道了鳩的體術是不錯，所以就要拉開點距離。

場面漸漸一面倒，場上的人都看得很緊張，只見鳩的反應漸漸緩慢下來，大概是開始累了。

「鳩⋯⋯」童童擔憂得很，那些枱凳被打中一定很痛的⋯⋯
傻仔豪停了下來，嘲笑地說：「點呀你！死廢柴！」
「嘿⋯⋯」鳩苦笑一聲，雙腳卻在抖震。
早知剛才那一拳就下更重手，現在沒有機會還擊了。

傻仔豪嘴角上揚暗暗一笑。
「下一次就瞄頭～嘿嘿。」
在大家安靜的其間，鳩抖順條氣了，不過他感覺到雙腳剛才被撞的痛楚越來越強烈。
「你個死傻仔！」鳩吐出言靈，然後忍著雙腳的痛楚跑向傻仔豪，打算用最後一擊解決他。
傻仔豪愕然他居然還能跑，但速度已經沒有剛才來得快了。

「鳩小心呀！！！」在鳩出拳的一瞬，童童慌張的大嗌，遊握緊了拳頭忍痛看著。
「砰！」鳩反應不及，在拳頭打中傻仔豪的面上之前的一瞬，一張凳從後狠狠的撞向鳩的頭部。
一陣暈厥，鳩整個人無力攤在地上，沒想到傻仔豪操控那言靈道具已經得心應手到如此地步。
「喂，你有無咁賤格呀！偷襲！」令狐森看不過眼的說，剛才鳩只差一點就打爆他的鼻子了。
「賤格？」傻仔豪淺笑一笑，然後說：「你知唔知依個上官鳩先最賤格呀！？搶晒我啲女，死狗公嚟架！我今日咁做係替天行道！」
「食屎啦你！鳩唔係咁架！」童童生氣的說，氣得差點哭。
「係囉！你溝唔到女妒忌佢咋嘛！傻仔豪！」欣婷也看不過眼，替鳩生氣。
「⋯⋯」此話一出，一針見血說穿了傻仔豪的內心：「我妒忌？」
「哈哈哈～你係咪個腦裝屎架！我洗鬼妒忌依個傻鳩呀！佢係死窮鬼嚟架！連言靈道具都無仲咁夠膽落嚟比賽，抵死架佢！」
此時遊已經完全黑起了臉看著他，沒想到鳩居然在學校有這種同學⋯⋯
其實鳩根本不是沒有錢買，只是想為遊減輕開支，所以從來都說不要⋯⋯
靈城主眨了眨眼睛看著鳩躺在地上。
而言靈校長摸摸鬍鬚，亦準備宣布結果了。

「嗯⋯」此時鳩咬緊牙根動了動手，想爬起來，他從來未試過如此想一個人死。

「仲想還手呀！？」「啪！」傻仔豪重重一腳踩落鳩的肩頭，然後伸手用言靈道具重重的向下一揮。
不妙⋯⋯
「停手！！！」鬍鬚校長慌張的說，但傻仔豪完全是想廢掉鳩的。
遊瞬間跳下了會場，但重如鐵的枱向鳩的頭極高速飛去。
場上的言靈師也立即想唸言靈阻止。
但來不及了⋯⋯
就在眾目睽睽之下，大家驚慌的時候一道黑光突然從鳩的衣服閃耀出來。
Bling！
然後那張凳和傻仔豪突然靜止了下來，應該準確點來說，是鳩附近的空間都像時間停止了一樣。

加速呀

好好睇呀呢part

超正

我都希望時間停止直至樓主出好下篇

「嘿⋯果然佢就係叛徒⋯⋯」那個在遠處觀看著的男人嘴角上揚一笑。
「依個係咩言靈嚟架？」同學們竊竊私語的好奇起上來，好像從來沒見能把周圍靜止下來的言靈。
而靈城主也臉色一怔，這是他從來未見過的，連傻仔豪的鼻血也在半空中停了。
「⋯⋯」遊眨了眨眼睛，突然眼角閃來一道反光的東西。
自然反應下遊向後跳了兩步。
啪！啪！
兩個手裏劍直飛到地上，深深釘在地上，如果剛才遊沒避開，這兩把手裏劍應該釘在遊的身上了。
「邊個？」遊馬上警戒起來，一瞬間，一個男人突然憑空出現，一腳踢開了傻仔豪，然後居然踩在暈倒的鳩身上。
鬍鬚校長左看右看，漸漸意識到有事情發生了。
「所有學生即刻離開！！！」他放聲大嗌，隨後伸手一揮把逃生的門打開了。
「嘿～兩個言靈師，三個言靈老師⋯⋯」那個男人微微露出牙齒笑了笑：「仲有一個⋯⋯」
一陣怪風，那個男人身後突然出現了一個白髮的人，拿著短刀貼著他背脊。
「嘿⋯仲有一個靈城主⋯⋯」
「唔好亂郁。」
此時，這個男人已經被六個言靈高手圍繞在身旁成一個圈，插翼難飛。
而他的目的就是還攤在地上，受了重傷的鳩。
茉里奈和遊，還有靈城主他們都準備好要戰鬥，凝視著他，氣氛變得緊張。
「明宴會派你嚟做咩？」靈城主直接開門見山的問，握緊手上的短刀頂著他的腰間，只要他一用言靈就會出手殺掉。
但那個男人完全沒有一絲害怕，還輕鬆地說：「我嚟捉依個叛徒。」
「叛徒？」遊愣住了，難道鳩真的是加入了明宴會嗎？
而靈城主的刀還依然狠狠的頂著那個男人：「失蹤嘅人關唔關你地事？」
那個男人沒有回應，看著地上受傷的鳩傻笑：「嘿嘿～嘿嘿～」
靈城主臉色一怔，感覺他這般從容自若很不對勁，馬上用日文言靈把他定身。
誰不知他身上突然跌落了一粒寶綠的言靈石，還閃著綠色的強光。
靈城主知道不妙，即刻手起刀落，揮刀把他腰斬，但眨眼睛之間鳩和他都消失了。
留下了一粒失去光芒的破石頭和空無一人的空氣。

我要儲幾日先返入嚟睇先得
咁樣追法好吊癮

鳩

lived

冇文

「鳩⋯！」童童慌張的大喊，她剛才看到了鳩被帶走的畫面，雙手抖震害怕得很。
其他言靈師也很震驚，居然能夠用靈言傳送的場面，還真是一瞬之間就消失了。

「到底係咩一回事？」鬍鬚校長皺起眉頭，看一看眾人。
靈城主沒有說什麼，收起短刀合起雙眼靜下來，有太多事不清不楚了。
鳩的那種能力到底是什麼？他和明宴會到底又有什麼關係？
遊焦急地走到童童身邊，好奇問：「你知道嘅嘢有幾多？」
童童紅著眼睛含著淚，看來為了救鳩，只能把知道的都說出來了。

此時，鳩來到了一個陌生的地方，當他朦朧地張開眼睛時，傳來鐵門關門的聲音。砰！
「依到係⋯？」四圍都是白色的軟墊，只有一道鐵門鎖著他在這種，好像舊式的精神病院一樣。
這個地方是首領進行秘密實驗的地方，只有很少數人會知道這裡。
「放我出去呀！」鳩大聲的叫道，但似乎這裡沒有人會理會他。
「乖乖地留係到啦。」剛才捉他來的男人鎖上鐵門就走了，只留下鳩一個人。

求加速

猶豫緊之後嘅劇情

「你講真嘅！？」接到電話嘅天叔驚訝又不安，鳩居然被首領捉了。
「係呀⋯」電話另一頭的令狐森擔驚受怕的說，話晒之前全靠鳩介紹才能結識穎喬，這個人情一定要還的。
天叔拍一拍額頭，這下就頭痛了，他皺起眉頭說：「你返屋企先⋯我會諗辦法救佢⋯⋯」
天叔的面色一沉，點起了煙抽了一口。
「睇嚟嗰件事要提前開始啦⋯⋯」他呼出香煙，向著司機說。
司機從倒後鏡看了眼天叔，然後深呼吸開車了。
天叔早就有計畫接管整個明宴會換掉首領的位置，只是一直未有叛亂，等待時機成熟，但是現在鳩被發現是叛徒，天叔就不得不這樣做了。

而另一方面，童童亦向遊、茉里奈、靈城主坦白了。
「所以鳩喺明宴會殺過人⋯⋯？」遊震撼無比，眼睛也在抖動⋯⋯
童童悔疚的點點頭，說：「不過殺嗰啲都係壞人嚟架⋯⋯」
靈城主嘆了口氣說：「依啲戰爭時期，殺過一、兩個壞人唔係咩大問題，佢殺嗰啲強姦犯，明宴會嘅長老，本來都抵死，之但係加入殺人組織好重罪架⋯⋯」
茉里奈皺起眉頭，擔心的看著遊，又看著童童。
「總之你話俾我地知明宴會嘅地點，同埋交出嗰支香水啦⋯⋯」靈城主看著童童神色凝重的說。
童童強忍著眼淚說：「但係我唔知明宴會係邊架⋯支香水都係欣欣保管架⋯⋯」
「邊個係欣欣？」靈城主好奇地問。

童童咬著嘴唇，不知應不應該說：「佢⋯佢係鳩嘅第二個女朋友⋯⋯」
「欸？」靈城主呆了呆睜大了眼睛，看看其他人的反應。
遊和茉里奈早就知道，點點頭說：「鳩同幾個女朋友一齊緊⋯⋯」
靈城主愕然得不知給什麼反應，甩一甩頭說：「咁⋯咁嗰個欣欣知唔知明宴會嘅藏身點？」
童童不肯定的點點頭說：「佢之前都係喺明宴會逃走出嚟嘅人，應該知掛⋯⋯」
靈城主猶豫片刻說：「咁你帶我去見一見依個欣欣啦。」
打算去見見林海欣，而他現在對言靈香水的事是半信半疑的，畢竟這是人類研究多年也做不到的，怎會隨便一支香水就能做到。
童童便聽話的起身帶路，她現在只是想他們能盡快去拯救鳩，BB嘅爸爸。

此時，鳩在實驗的房子裏，看看周圍有沒有能逃走的管道。
但這裡卻是密不透風，最多也只有數個手掌大細的通風口，而且有鐵柵封死的。
想打開也不能。
噠⋯⋯噠⋯⋯噠⋯⋯
遠處漸傳來一步又一步的腳步聲越來越越近，鳩已經想到會是誰來找他。
「上官鳩。」首領行到門前說：「你係咪就係最近殺咗黑杰長老嘅叛徒？」
鳩也不抵賴，理直氣壯的說：「係呀，我殺嘅！咁點呀？你喺我呀哥面前捉我嚟，我死咗，佢一定唔會放過你。」
首領笑了笑說：「你以為我捉你嚟係為咗殺死你？傻啦點會～」
鳩愕然，好奇地問：「咁你捉我嚟做咩？」
「我想你幫我一個忙，做黑杰未完成嘅事。」首領和藹可親地向著鳩說。
鳩皺起了眉頭，一頭霧水，首領是不是發神經？
「幫咩忙呀？」鳩好奇地問。
首領微微笑，命令人打開鳩的鐵閘，然後說：「我知道你係可以進化廣東話嘅言靈係咪呀～」
鳩瞧了他一眼，說：「唔可以，我都唔知你係到講乜⋯⋯」
首領笑了笑說：「我帶你去一個地方，去到你就明架啦。」

童童拿起鑰匙打開屋企的門，過來的路程上茉里奈與遊相處得挺尷尬，不過大家都是在工作中，所以都扮作若無其事的在一起。
遊看著茉里奈不禁會想起昨晚看著她哭著瀨尿的影片打飛機的事，有點罪惡感，不過現在最重要都是找到細佬的下落。
「欣欣～」童童慌忙的帶著他們入屋找林海欣。
「嗯，返嚟啦～今日玩得開唔開心啊？」林海欣躲在房間裏，看著一些研究書。
遊看了看周圍，皺起眉頭說：「間屋變成咁嘅⋯⋯」他看著周圍都是女人的物品，還有淡淡清香，而以前貼在牆上的海報，喜歡的小擺設全部都消失得無影無蹤。

她馬上從房間裏打開門出來，然後看到遊和茉里奈還有一個白髮男人。
她臉色一怔，好奇問：「嗰個邊個嚟架？」
「佢係靈城主⋯」童童鼻子紅紅的說。
林海欣臉色一怔，心想，童童居然會那麼蠢帶靈城主來⋯⋯她是本來是開人腦的殺人犯啊⋯⋯
「咁上官鳩呢？」
童童向林海欣解釋了事情的來龍去脈，林海欣也知道了鳩剛才被明宴會的人捉走了。

「明宴會係邊到架？我地去救鳩出嚟啦⋯⋯」童童擔心地問，她愛鳩深切，只想快啲去找明宴會出來。
林海欣猶豫了片刻說：「我換件衫帶你地去啦⋯⋯」她已經深思熟慮過了，這件事要小心一點，不能讓童童亂說話，畢竟連言靈師公會都插手了，隨時會捉埋他們。
靈城主想了想說：「言靈師公會最近都調查緊明宴會，想直接瓦解依個殺人組織，」靈城主坦白地問：「你可唔可以話我知明宴會可以瞬間移動係咪因為有某種奇怪嘅香水？」
林海欣當場呆住了，童童居然已經說了⋯⋯
「⋯⋯⋯唔係香水，係人舌⋯⋯」她戰戰兢兢地說。
「人舌⋯⋯？」他們三個頓時愣了，只有童童不明白她的意思，明明之前她們都是用香水。
林海欣說：「明宴會嘅首領發現只要不停進食人類嘅舌頭可以提升言靈嘅能力，所以殺人嘅同時會割人嘅舌頭。」
靈城主感覺難以置信，但的確言靈師公會間鐘會發現失去舌頭的屍體，他又問：「咁⋯佢地捉咁多人都係為咗割佢地嘅舌頭？」
林海欣點點頭說：「應該就係啦⋯⋯我後來發現咗之後就被佢地不斷追殺，所以都唔係好清楚。」
茉里奈皺起眉頭心想，乜佢之前唔係話係被鳩捉咗返嚟不停強姦好慘嘅咩？原來知道咁多嘢架⋯⋯
靈城主摸著下巴想了想，也許這個林海欣說的是真，但這件事一定不能夠公開，否則會天下大亂。
「欣欣，禮行呢？」童童好奇地問。
林海欣想起禮行剛才出去買嘢食，還未返嚟。

阿哥d野比人扔晒好傷感

童童咩都爆
女人累事

救鳩深切

另一方面，鳩被戴上手銬，跟著首領去。這裡是明宴會的實驗室，鳩從來沒有來過，周圍滿是一道道困住了人的玻璃窗，那些人雙手按著耳朵躲在一角，臉上滿佈恐懼。
嗚⋯嗚嗚⋯⋯
他們發出可憐的哭訴聲，脖子上還戴著鑲上言靈石的鐵製頸圈。
「人體實驗？」鳩好奇地問，表面上是若無其事，但心裏卻在憎恨這個首領。
首領點點頭說：「係最近嘅研究，關於某種新藥物。」
「咩藥要捉咁多人？」鳩不解地問，感覺首領捉他來應該亦是這個原因。

首領笑了笑沒有說什麼，在鳩的身前是首領，而身後有三個人跟從著，他們其中一個就是剛才把鳩捉來的男人，一直沒有說話，帶著一個黑色面罩看起來很陰森，但能夠使用進化後的英文言靈，又在靈城主面前帶人逃脫，實力肯定不弱，鳩心想這次應該是凶多吉少。

首領帶著鳩慢慢地行，打開門走進了一個控制室，而控制台是向著一道大玻璃窗。
鳩瞄一眼他們，不解地問：「帶我嚟依到做乜？」
只見玻璃窗後面有一間全白色的房間連地板都是一片白色地磚，而在中間位置有一張椅子。

「依到係廣東話言靈實驗嘅地方，我知道你可以幫到我手。」

鳩臉色一沉，他就明白為什麼首領要捉他來這裡了，就是為了他體內能進化言靈的力量：「我幫唔到。」
首領語重心長地說：「如果實驗成功，你有能力控制成個世界。」
鳩瞧了他一眼說：「你應該知聲音傳唔到嘅地方，唔受言靈影響⋯⋯」
「你覺得擁有控制一切嘅力量，仲有人反抗你咩？」首領反問。
鳩臉色一怔，感覺事情不是那麼簡單，便問：「你咁努力研究依個嘅目的係咩？」
「復活我個仔。」首領坦白地說。
鳩嘆了口氣，果然是這個原因。
「我幫唔到你，人命唔同物件，將死咗嘅人復活，你保證唔到佢係原來嘅嗰個人。」
首領盯著他臉色變了：「你唔好敬酒唔飲飲罰酒啊⋯我叫你試就試。」
「⋯⋯就算我幫你，廣東話五分鐘就會自動失效，根本就無你想像中咁勁。」
首領凝視著控制台說：「我當然知道有時限。」然後從口袋從拿出一盒注射器：「依種藥就係可以消除言靈嘅時限。」首領狡猾地說，他故意不把這種藥要用生命力來換取時間的事告訴鳩。

鳩驚愕，看著首領開始有點猶豫，因為廣東話言靈沒有時間限制，就可以成為隨心所欲嘅工具⋯到時候所有事一句說話就可以解決⋯⋯
不過始終都好可疑⋯⋯
剛才被困住嘅人就係因為依隻藥所以被人捉過嚟係到做實驗？
鳩完全估唔到明宴會仲有咁多不可告人嘅秘密。

鳩想了想，搖搖頭說：「我唔會幫你⋯⋯」雖然鳩被鎖上手銬凶多吉少，不過復活人這事太過逆天而行，必會有代價，加上首領殘害那麼多無辜的性命⋯⋯
現在還說要拯救兒子的性命，真是諷刺。

首領瞪了他一眼，生氣得握緊拳頭，沒想到鳩居然如此倔強。
「送佢入去。」他轉生向手下說。
「食屎啦你！」鳩立即吐出言靈並反抗逃走，用手銬出力一揮，揮向他們。
而戴面罩的那個男人完全無視他的言靈，輕鬆的捉著鳩的手，然後快速用言靈把鳩送入玻璃窗後的白色房間裡，緊緊安置在那椅子上。
鳩想起身掙扎，但一瞬間，另外兩個人把腳鏈同頸圈用言靈套到鳩的身上，連雙手也被銬到椅子上，把他牢牢綁得完全不能郁動。
「你無得選擇。」首領冷冷的說，然後準備對鳩進行實驗。

而另一面，言靈師公會亦知道了明宴會的所在地，準備把明宴會包圍起來，但還需要點時間。

咁如果用言靈將自己變成永生 咁咪唔會死？

文

無文

「食咗佢。」綁著鳩的首領拿了一盤人舌送到鳩面前，血淋淋的，應該還挺新鮮⋯⋯
鳩臉色蒼白的看著那盤噁心的人舌，笑說：「你唔驚我食完用言靈逃走咩⋯？」他根本吃不下這些人舌，滑溜血腥的質感看到就想嘔。
首領點點頭，狡猾地說：「都估到你唔會咁合作，不如我俾啲嘢你睇啦。」然後嘴角微微上揚。
鳩一臉黑人問號的皺起眉頭，看著玻璃窗外的首領從衣袋裏掏出兩張照片，大正方形的白邊即影即有相片。

鳩仔細一看整個人的表情也變了，雖然鳩是想保持冷靜去應對，但首領這次是踩踏到鳩的底線了。
鳩握緊拳頭，激動地叫喊：「想點呀你⋯！你對佢地做咗啲乜呀！！」

那兩張相片是昏迷的禮行和細冰，被黑布朦著雙眼，額頭上還有點血跡。

原來剛才首領得知鳩的確是叛徒後，馬上就派負責監視她們的人下手捉過來明宴會了，他本來打算連童童亦捉過來，不過她身邊有很多言靈師，所以就沒有下手。

至於林海欣因為她一直宅在家中，首領的手下並不知道鳩家裡還有一個女人，所以就平靜地逃過一劫。

「放心～禮行都係明宴會嘅人，我唔想傷佢嘅。」首領看著禮行的相片平靜地說：「不過頭先要捉佢，我嘅人都死咗幾個，所以你最好合作啲。」
鳩緊緊咬著牙根，殺氣騰騰的怒盯著他一言不發。

「快啲食咗啲舌頭佢。」首領冷冷的說，凝視著鳩。
「屌你老母！唔撚食呀！唔撚食呀！」鳩拼命的掙扎著，但身體依然是被鎖鏈緊綁住，所以只能說出狠話。
「首領。」剛才跟在鳩身後的其中一個大波女人說。
「咩事呀，晴。」
「收到通知靈城主過緊嚟，仲召集咗言靈師公會嘅過半數人。」這個叫晴的大波女人說。
首領皺起眉頭，說：「咁快搵到嚟？快啲派人守住出入口，晴，你負責調派人手，有消息再通知我。」他向大波女人說。
「瀧，你去通知其餘兩個副首領。」他向帶面罩，捉鳩過來的男人說。
「遵命。」他們是首領的心腹亦是明宴會的長老，除了黑杰其餘長老的實力也不弱，亦明宴會的頂尖殺手。

此時，整個明宴會也籠罩住不安和焦慮，除此之外亦有人是感覺到興奮。
一些渴望戰鬥的人。

禮行同細冰無啦無啦

快啲食咗啲舌頭佢

天叔帶著令狐森和其他手下從遠處看著，明宴會被言靈師公會的人圍繞著，大概有兩百多名言靈師。
「應該點做好天叔？」司機看著那兩方勢力，各不相讓，開始迷惘起來。
天叔抽著煙說：「我地觀察多陣先出手，正好當作大清洗明宴會嘅廢物，然後就由我地重新組織過明宴會。」他打著如意算盤，其實以天叔的地位和人脈絕對可以重新健立一個新的組織，只是他對明宴會很有感情，上一任的首領亦是他的好朋友。
令狐森愕然：「咁鳩呢？我地要救佢架。」
天叔堅定地說：「我一定會，放心。」

十五年前，天叔亦說過同樣的說話，那時候他與上任的首領帶領三十位成員出行任務，清除香靈裏的一個人口販賣集團。
而天意弄人的是，原來計劃暗中殺掉的集團首領，不知為何在當日加派人手躲藏起來，殺了天叔他們一個措手不及，雙方交戰時情況是一面倒，明宴會的成員一個個慘死在天叔和上任首領眼前。

上任的首領和天叔千辛萬苦才逃出他們的據點，只是追兵越迫越近，他們被追到懸崖邊，眼見退無可退只好用剩餘的力氣抵抗，言靈一句比一句越來越越弱。

最後的結局就是天叔和上任首領被迫跳崖，而天叔被上任首領保護下活了過來，而上任的首領則慘死在懸崖底。
死前亦吩咐天叔要好好守住明宴會，把明宴會的精神傳承下去。
雖是一個殺人組織，卻偷偷保護了香城的老百姓幾十年的安逸。
直到由而家的首領接手後，明宴會的做事作風才越來越偏離原本的位置。
首領使明宴會變成一個很有目的的組織，做暗事出眾高調亦引起了言靈師公會的注意。
如今的明宴會已經不是原來的，天叔悔恨當初沒有阻止新的首領上任，但現在有機會江山易主了，他要把握這次機會。

此時言靈師大多已到齊，靈城主看了看手錶，時候不早了。
「攻入去！今次任務要救返所有失蹤嘅人出嚟！」靈城主一聲令下，便帶領眾人進入明宴會的大樓。
剛才仔細觀察過，這座四方形的大廈，一共有12層，聽林海欣說，實驗室應該就是在六樓。內部結構複雜，攻佔上去需要點時間。

「遊⋯！」
「嗯？」遊微微側一側頭，看著茉里奈。
茉里奈見遊轉身向明宴會臨別前也忍不住叫了他一聲，雖然是分手了，但她依然會擔心遊的安危。
「你要小心啲呀⋯⋯」茉里奈臉面愁眉，怕是再見不到遊了。
遊走上前，看她這樣不知開心還是不開心好，他微笑說：「等我返嚟啦同埋⋯⋯我愛你。」微笑說完便轉身離去，沒有等待茉里奈的回應。
遊心想，這次可能是最後一次說話了，便把想說的都說出來，而茉里奈看著遊的背影，眼淚不自覺地湧上來。
「嗚⋯嗚⋯⋯」她這時才感覺到自己對遊的愛，一點也沒有減卻，看到鳩消失的一瞬間，她很怕遊亦會有同樣的下場。
明宴會的人有多危險，茉里奈當然是知道。
「嗚⋯嗚⋯一定要返嚟呀⋯⋯」茉里奈躲到一旁就大哭起上來，這刻比起分手，失去一個至愛的感覺更強烈。

而此時，靈城主已進入了明宴會的一樓大堂，他帶人破壞了明宴會大門守衛的言靈石，強行破門而入，十多個平庸殺手同時上亦根本不是他的對手，清朗的一句言靈，他們便乖乖的睡著了。
但明宴會的殺手為數亦不少⋯⋯

其實有冇計劃大概幾時完?
好驚睇睇下突然爛尾

唔會突然爛尾掛你咁講我都驚驚地

「首領，靈城主帶人攻咗入嚟。」那個叫晴的女人打開門報告，她是明宴會的其中一個長老。
「咁你喺我搞掂之前守住。」首領拿著一盤人的舌頭，站在鳩身前臉色從容地說。
那個女人意味深長般笑了一笑，然後轉身去了。
鳩緊緊合上嘴巴，只見首領的戴著手套攪拌那盤血淋淋的舌頭，把鳩差點嚇得嘔出來。
首領板起面孔，要挾地說：「如果你唔肯食嘅話，嗰兩個女人會死好難受。」
鳩驚恐的看著眼前的首領，他已經陷入瘋狂，不會收手的。

塞！

咕嚕⋯⋯咕⋯噁⋯⋯咕嚕⋯⋯⋯

首領把盤子放到鳩的大髀上，單手按著鳩的嘴巴，強行迫他吞下他手上的生肉片。
「食呀！」
「同埋我警告你唔好亂用言靈呀，你用言靈嘅一瞬間，我都可以消失係你眼前，到時你嘅兩個女朋友就會被你害死！」
鳩強忍著淚水，把那些噁心的東西吞下肚。
他沒有選擇的權利，即使他感覺到身體有一股熱力湧上心頭，也不敢用言靈反抗。若果發動言靈的一刻，首領用言靈瞬間逃走，那禮行和細冰就被害死了。

嗯⋯噁⋯⋯咕嚕⋯⋯

「咁就啱啦，跟住落嚟就到依支針啦。」首領露出牙齒笑了出來，他準備了很久的研究，今日終於能夠實現了，至於那些不請自來的客人，上來只有死路一條。

此時，言靈師公會的人從一樓開始攻佔，整個場地慘叫連連。
死的死，斷手的斷手，遊在人群之中穿插，他經過的敵人都來不及反應，被他一刀致命擊倒了。
雖則如此，但明宴會內建很奇怪，門口進來就是一條長廊，然後分叉路，然後又是一條長廊，對於不熟悉地形的人，很容易迷失。
遊聽說不用升降機的話，一樓走廊的盡頭會有一條被言靈鎖上的樓梯，遊便急著想把樓梯找出來。
「遊遊隊長！你走太前啦！」
啪！啪！刀光劍影。
隊員們已經被敵人纏繞得沒法子去理會遊了，只能看著他的身影越跑越遠。
拿著兩把沾滿鮮血的匕首。

「我地都差唔多啦。」天叔站了起身，準備帶人攻入明宴會。
不是殺人，而是把搖擺不定的成員帶走，並且救走鳩。
令狐林好奇地問：「啲言靈師守住門口點入去呀？」
天叔淡定說：「明宴會唔係得一個入口，我地去行秘道。」
「喔～原來係咁。」令狐森看了看天叔的手下，包括埋自己大概只有六個人。
「點解我地得咁少人嘅？」他又問。
司機笑了笑，說：「其他人潛伏係明宴會嘅角落，你放心啦。」
天叔看了眼令狐森，想了想說：「你留係到，等我地消息啦。」
「吓！？」令狐森愕然，本來以為自己可以一齊去大殺四方，宜家先知原來自己要留係到等。
天叔其實是怕令狐森會有危險，要是出了什麼差錯，穎喬一定會很傷心。
「俾我跟埋去啦！」令狐森哀求地說，那麼熱鬧的事件，他不能不去見識見識。
「唔得，你死咗我點同穎喬交代？」天叔板起面孔說。
令狐森盯了他一眼，串串共說：「以我嘅實力點會咁易就死！？你唔係唔知嘛？明宴會啲殺手，都未必有我一半喎！」
天叔皺起了眉頭，令狐森這小子實力的確是有，上次也救了穎喬一命。
但這次危險很多⋯⋯
「就咁話啦，有咩事我會走先架啦！」令狐森拉著天叔，就行起上嚟。
連天叔猶豫的時間也不容許，任性起來。
天叔也沒他辦法，嘆了口氣說：「咁你跟實啲呀⋯！有咩事第一時間走，明唔明？」
「放心！」令狐森自信滿滿的，這次除了救鳩，亦是他緊張刺激的大冒險。
這些令人心跳不止的事，令狐森當然第一時間勇字行頭。

啪！嚓⋯！
「去死啦！」明宴會的殺手們拿著利刃往遊撲去，這裡就只有他一個言靈師，殺手他們人多勢眾，膽子自然是大。
呀！
一個殺手自信滿滿地用刀直插向遊的胸口，打算快速了結他。
嚓！嚓！
遊蹲下身子，揮動手上的匕首，劃破殺手的脖子，再用掃腳把他弄到地上，在向他胸口補一刀。
乾脆利落的身手，只是眨眼之間殺手就當場失去反應，大概已經是死了，鮮血濺到四處也是。
「⋯⋯⋯咁嘅？」其他殺手看到這個情景有點卻步，這個言靈師有像比較利害。
遊緩緩的站起來，揮灑刀上的血液，凝視著站在前方臉色慘白的殺手們。
「點算好呀⋯？」一個殺手驚青地問
「咁緊係上啦⋯⋯」另一個殺手握緊手上的刀，打算拼死一搏。
嚓！嚓！嚓！
他還未衝上前，三片刀鋒就刺中他的要害，這是遊的言靈道具。
遊在投擲刀刃方面可是很拿手，他心想現在可沒有什麼時間用來浪費，速戰速決吧。
「啊⋯啊⋯⋯」旁邊那個驚青殺手，嚇得腳軟，看著兩個同伴瞬間死去，他很清楚自己的下場會是一樣。
「呀！！！」他轉身就跑，想走上二樓逃過被殺害。
但遊並沒有打算趕盡殺絕，蹲下身子把匕首拿返上手，與其擊斃他倒不如跟在他身後找上上層的樓梯更好，這刻最重要的是救出鳩。

遊看著他逃跑立刻就追上，誰不知遊跟到轉角位置，一聲尖叫從旁傳出。
砰！
遊立眼一看，一支鐵箭穿過逃兵的頭顱骨，筆直的衝向遊。
蕉！啪！
遊及時轉身躲過了，但擦傷了他的臉龐，那飛快的鐵箭如釘子般緊緊的釘在牆上，連磚頭亦碎開了，出現裂縫。
「！？」遊驚險萬分，是誰在下毒手偷襲打算一箭雙雕。
「喔～反應幾好喎。」一把清澈的女人聲，從轉角處的盡頭傳來。
看來那鐵箭就是這個女人放的，能穿過頭顱骨而且不減速，大概是鐵製的十字弓，應該還有使其他言靈之類，威力才會如此可怕。

可怕

遊好型

有冇

打咗一千字左右 不過有頭無尾 所以聽日一次過出

加油
新年快樂啊
祝大家亂流下平安

祝大家新年快樂

「居然連自己人都放箭⋯⋯」遊略感震驚，望向那支牢牢釘在牆上的鐵箭，沉思起來。
女人笑了笑，說：「依種會逃跑嘅人，無乜價值～」她從箭袋重新安上一支箭，輕浮地說：「唔好意思啦言靈師先生，你唔可以過依到。」
「嘿，你未必阻到我。」遊雖然心急，但現在更需要的是冷靜。
該如何好呢⋯？他攪盡腦汁地想一個能夠躲過箭矢並靠到她身面的辦法。

遊拿出匕首，用衣服抹掉血跡，使刀片能夠像鏡子般反光。
他把刀片微微伸出觀察那個女人，看來她距離自己大概有20米左右。
「點呀你打算？」女人笑問，她舉著十字弓瞄著轉角位置，砰！
電光火石之間，遊手上的匕首「乓！」的一聲彈走，跌落在走廊的中心。
而鐵箭微微改變了軌道，又釘在牆上。
遊嘴角上揚露出苦笑，這個女人有夠誇張，不論準成度或是威力，都無可挑剔。

另一方面，天叔與令狐森眾人經秘道，穿過黑暗，到了明宴會的地下室深處。
計劃是坐電梯到十樓，先與眾人會合。
天叔的手下負責趁明宴會與言靈師們開戰的時候，偷偷接納那些搖擺不定的殺手加入天叔門下，而天叔負責把明宴會的資金撤走，等首領戰敗後，重新建立明宴會，
算是「河蚌相爭，漁人得利。」的計劃。

至於令狐森其實是完全不清楚天叔的計劃，只是一心打算盡快救走鳩。
他跟著天叔、司機等人乘搭升降機上去上層，手掌中已經開始出汗。

如果一間人地出左腳，我就跳去右邊一刀插死佢！
如果人地用刀，我踎低插死佢！
他幻想一會兒可能會遇到的場面，在腦中戰鬥著，當然根本就是沒有用的。

「叮噹～」電梯的門慢慢開啟，到了十樓。
「天叔。」電梯外迎來的是一把男聲，令狐森皺起眉頭，好像在哪裡有聽過，但又想不起來。
「瀧，情況點呀？」天叔直接走出電梯門，凝重地問。
「明宴會嘅人仲喺一樓未打到上嚟。」那個男人說。
令狐森看了他一眼，頓時臉色蒼白！
！？！？！？
依個人咪係啱啱捉走鳩嗰個男人！？
他愕然得很。

「天叔，其他人都係倉庫。」瀧微笑說。

令狐森偷偷拉一拉司機的衣袖，躲在一旁偷問：「嗰個男人邊個嚟架？」
司機細細聲說：「佢？佢係明宴會其中一個長老，天叔三年前派去首領身邊做臥底，一直向天叔報告首領係暗中搞嘅事。」
「唔係掛⋯⋯」令狐森皺起眉頭，心知不妙。

「瀧，依幾年一直安排你係首領身邊，真係辛苦你啦。」天叔感慨地說：「估唔到明宴會會變成咁。」

「真係估唔到。」瀧扮作生氣說，心裏卻覺得天叔很好騙。
「係啦，係咪有個後生仔被首領捉咗？」天叔一邊行一邊問，都沒留意到令狐森的小動作。
瀧愕然，說：「喔？唔知喎⋯唔通首領又捉人做實驗！？」他扮作不知情般。
天叔喃喃自語擔憂地說：「上官鳩呀上官鳩，唔好有咩事呀⋯⋯」他的心情比起令狐森更要著急。
「天叔所有人係晒入面。」瀧打開一道門，讓天叔先進。
這裡是明宴會的一個空置倉庫，能容納不少人。
「天叔！！！」一把又一把豪邁的聲音從倉庫裏迎接他，這些都是明宴會碩果僅存的正義之使。
此時，令狐森與那個男人對上眼。
！？
他先是皺起眉頭，然後眼神瞬間尖銳起來。
依個細路⋯好似係邊到見過⋯⋯
天叔還是未察覺半點異樣，安然地進入了倉庫。
「唔好入去呀！」令狐森突然大聲吆喝，想叫住天叔。
但天叔已經半隻腳進了倉庫，好奇地問：「做咩呀？」
瀧也是一臉黑人問號：「係囉，這位小兄弟，咩事呀？」
「啱啱就係你捉走上官鳩嘅！係唔係？」令狐森的樣子一點也不似在開玩笑，直覺告訴他，這個倉庫有古怪。
天叔心情震驚，回頭看著瀧想聽他解釋。
「嘿，我唔知你咩意思喎～」瀧微笑，然後頓時變臉。
忽然伸手把天叔推了進倉庫，「砰！」的一聲，連天叔也反應不來，門說被鎖上了。
「我記得啦，你就係啱啱係言靈學校用鎅刀嗰個。」
「瀧！你想點呀！？」司機很是驚訝，連忙叫喊他。
但領頭的天叔已經被推了進倉庫，門上的言靈石亦亮了起來，瀧狡猾地笑臉再也藏不住，奸笑說：「嘿嘿⋯哈哈哈！成班蠢才！仲講咩行正義之事！今時唔同往日啦，明宴會最需要嘅係有能力嘅首領！而唔係你地班亂臣賊子！」
天叔愕然：「瀧！你⋯⋯」他沒想到一直信任的部下，早就不是原先的那個人。
「哈哈哈～首領嘅研究！你地依班人根本就鬥唔過！可以轉移人嘅言靈，根本就係神先有嘅力量！」他看著自己的雙手，可怕的笑著說。
「瀧，你知唔知你做緊乜呀！？你背叛天叔！背叛明宴會呀！？」司機看不過眼，滿滿怒火地說。
「哈哈哈～背叛明宴會嘅人係你地！加上我早就聽厭你地嗰套，咩明宴會係幫人，做好事，九唔搭八！」瀧手撐著腰，大聲向令狐森他們發嘴炮。
「可惡⋯⋯⋯」令狐森身旁一個殺手，沉不住氣拔刀衝上前。
他單腳跳起就手起刀落斬向他的人頭。
「go inside 啦！」瀧瞬間起腳踢埋去，這個殺手就消失在眾人的眼前。
令狐森流了兩滴冷汗心知不妙，這個傳送人的力量，根本就不是他們能夠敵得過的。

新年快樂 希望新一年繼續有文追

令狐森從口袋裏拿出鎅刀，氣氛逐漸緊張起來。
司機他們亦拿出武器戒備著瀧，用人數來壓制他，也許能五五開。
「你地都係唔好反抗啦！入去倉庫等首領嚟發落啦！」瀧狂妄囂張得很，應該說他對自己的力量很信任。
呀！
他們沉不住氣，兩個殺手一左一右的攻擊，而站在他們身後的人便使出不同的言靈，打算把瀧擊暈。
「天叔女婿，你企後啲⋯⋯」司機護著令狐森，怕戰鬥會波及到他。
而令狐森當然不是那種會逃跑或看著不管的人，「我都要去斬佢！」他激動地說。
司機愕然，果然是年少氣盛的年青人，不容易對付。

啪！砰！
戰鬥相當激烈，瀧用英文言靈就可以輕鬆閃避攻擊，不用說受傷了，連汗也沒有一滴。
至於殺手們就相當的吃力，瀧一時在前方攻擊又一眨眼睛就消失不見，面對這種從未遇過的強大力量，即使平日實力出色，亦會突然手足無措而缺乏平日的冷靜。

「小心呀！」令狐森大聲提醒站後排的殺手們，都來不及反應，瀧就在他們身後一腳連同言靈踢了他們進倉庫。
「呀！」
殺手們的陣列開始亂了，後排被打入倉庫，這場戰鬥已經不再是平衡的場面。
乒！
瀧對突如其來的出劍，面無改色，輕鬆的用刀接下來了。
只是令狐森感覺有一點奇怪，說不定是⋯⋯
「你地已經毫無勝算啦！都係乖乖地入去啦！」瀧揮著劍說，似乎是同情天叔他們一行人。
「你錯啦！係你輸至真！」令狐森不知從何執起一塊石頭，用力投擲過去。
砰！
瀧愕然，臉色突然變得也不再有善，怒盯著令狐森，那塊石頭居然真的擲到他頭的太陽穴的位置，還流血出來了。

這是毫無疑問的偷襲，像瀧這樣自大的人，被令狐森用石頭擲中當然馬上怒火沖天。
「死𡃁仔！！！」他突然一瞬身就到了令狐森的面前，一拳揮下來。
令狐森及時向左閃避，隨後司機馬上衝過來保護令狐森，他一腳踢開了瀧，其餘的殺手亦持刀突襲他，手起刀落毫不留情，可惜斬到的是空氣。
瀧直接瞬移到其中一個殺手的身後，「嚓！」的一聲，直接殺死了他。
再順便把來不及反應的殺手解決，殺人如切菜。

「啊啊啊！！！」司機看呆了，然後瞬間崩潰，這些都是認識多年的朋友，而令狐森更加確信他想到的假設。

「去死啦！」司機握緊刀，打算與他同歸於盡。
乒！乓！刀光劍影之下，雙方的刀法差距不大，便拉開了距離。

「喂，你輸咗啦！」令狐森挑釁的大聲說，表情認真。
但瀧對這個小子恨意沒有絲毫減退，肯定地說：「亂講！」
令狐森直白地說：「你嘅精神力已經用晒啦！」
他留意到瀧從一開始不斷用言靈左閃右避，到現在卻堂堂正正用刀，剛才聽他說這如同神的力量，但現在的表現看來，他大概是暫時不能使用言靈才用刀。
「亂講！」瀧握著刀，就打算直接殺埋令狐森。
司機驚恐，馬上阻止瀧再殺人。
嚓！
司機執刀刺向了瀧的腰部，令人意想不到的是，瀧居然意外地中了這刀。
雖然不至於立即死亡，但看來亦很難全身而退了

而的確瀧不知道英文言靈進化後會消耗得這樣快，狂妄自大害了他一命，但是不要緊，他想只要能夠和這兩個人同歸於盡，幫首領完成任務，那首領就絕對會復活他的。

瞬！
「去死啦⋯⋯」瀧強忍住身上的痛楚，用剩餘不多的精神力瞬移到看似比較容易解決的令狐森身前，手起刀落先殺死他。

滴、滴、滴⋯⋯
鮮血一滴一滴的滴出來，這不是令狐森的血，而是瀧。
令狐森連自己也未意識到情況，手就不知不覺把鎅刀插在他的頸上了。
鮮血流在令狐森手上，再一滴一滴地滴了在地上。
瀧愕然的看著令狐森，他大概完全估不到會被這小子反殺一刀。

「⋯⋯」司機看著瀧被令狐森殺死，臉上表現出難以置信的表情。
令狐森亦是剛才才意識到，原來自己的速度很快。

升左lvl?

應該只係條友唔靠言靈就廢咗啫

睇來照咁個勢好快就結局

留名等你外傳

令狐森巧叻仔

天叔女婿

好似有個打泰拳嘅角色消失咗

欣婷男朋友

唔係分咗手喇咩

你相信人有靈魂嗎？還是說靈魂只是由記憶組成的物件？

「啊啊啊！！！啊！」被綁在凳子上的鳩，痛苦的大叫。
他手臂上有被針筒刺進過的痕跡，透紅色的不明藥水被首領強行注射入鳩的體內。
使他的心臟如被雷擊般跳動，一股熾熱從胸口一直燃燒至大腦，即使不斷的叫喊，也沒法從痛楚中得到些許舒緩。
「哈哈哈⋯似乎成功咗啦⋯⋯」首領難以置信的淺笑說，他笑容裡含有一絲猶豫。
「啊啊啊！！！」鳩痛苦發出慘叫，不斷搖晃身體想擺脫這一切，
可是他已淪為首領重要的復活工具。

「⋯⋯嗯？」靈城主感應到明宴會裡有股力量如泉水般不斷湧出來，直覺告訴他這件事很不妙。
「遊，樓梯嘅情況點？」他們通過掛咗耳朵上用言靈石製造的飾物來聯絡對方。
「唔係咁順利，你等我30秒⋯⋯」遊勉強地說，然後靜靜地閉起雙眼完全集中精神在感受身體上的每一處，連血管裡血液的流動亦仔細感受得到。
他想不到其他對策，只好握緊手上的匕首硬碰硬了。
等待著他的是殺或被殺的結果和人生中最長的二十米距離。

「點樣呀？言靈師先生～」十字弓女人疑惑地說，她對於自己的射術可是十分之有自信。
微風吹過，遊終於張開了雙眼，似乎是做好了赴死的決心了。
「嚟。」遊這樣回應，現在只好堂堂正正一決勝負了。

踏！

遊握緊匕首衝出轉角處，直奔向拿著十字弓的女人。
嚓、嚓！
他飛出兩支匕首作為掩眼法，誰不知那個女人冷靜得很，閃避的同時射出鐵箭。
「嘿⋯⋯」女人暗笑一聲，這樣程度的攻擊，她遇過無數遍了。
砰！
瞬速如雷的鐵箭向準遊的頭顱飛去，遊早就看準女人的手指扣下板機的一刻。
應該說，只有看準這一下才能有機會躲得過她射出的箭。
遊沒有絲毫減速，身體巧妙的郁動使鐵尖只是擦過面。
砰！
遊說出靈言的同時那個女人又打算追射一箭，因為剛才是第一次有人能正面衝向她時能避過她的箭，所以她對此非常吃驚，反應有點遲鈍。

誰不知她準備再次扣下板機的同時數把匕首從天而降，垂直墜落她身上。
她慌忙閃避亦令到她的手震了。
呀！！！
她發出一聲尖叫，很像在地鐵被摸屁股一樣的反應。
嚓！
鐵箭在遊的手臂擦過，遊臉不改色的舉起匕首。
這個叫晴的女人，回過神來身體已經被鐵器指著不能再動了。
遊的匕首緊貼著她的脖子，她意識到自己一動隨時命都無。
「你⋯你都幾勁⋯⋯」晴小姐的傲慢態度轉變成對遊這個充滿實力的男人的畏懼。
「你叫咩名？」遊好奇地問，猶豫應不應該殺她。
「晴⋯⋯」她舉起雙手，似乎打算投降了。
遊也不狠心殺掉這個胸部很有肉的美女，感慨地嘆了口氣。
「放低武器，我會留你一條命。」遊平靜地說，女人也聽話的把十字弓丟棄。

阿哥後宮+1？

光速屌西

咁都有得收後宮

「你地嘅首領宜家喺邊度？」遊捉著晴的手急躁地問，雖然也留意到她有一對看起來很有彈性的大胸部，然而現在不是做這種事的時候。
晴聽得出他的語氣很是著急，臉上的汗也異常多，來看來不是為了急於立攻之類才走前，而是有其他的原因，她好奇地問：「你同嗰個細路有關？」
女人的直覺就是那麼準。
「你知道！？快啲講，佢宜家係邊！？」遊一聽到有鳩的下落就著急得捵著她的衣領不斷拉扯追問。
晴臉色一怔，果然如此大概是家人之類？
「你⋯你冷靜啲先⋯⋯整到我好痛啦⋯⋯」晴難堪地按著遊的手，辛苦地說。
遊驚覺失禮才鬆了手：「對⋯對唔住，我細佬宜家係邊？」
晴的OL恤衫都被遊扯出皺紋，相信遊要是再扯下去，她的鈕扣就要掉下來了。
「原來係你細佬⋯⋯」晴臉上的表情複雜起來，但還是唯有直話直說了
比起明宴會，她更重視自己寶貴的性命。

她把明宴會的事情一五一十地照直說出來，連同首領的實驗之類和鳩的下場。

另一方面，天叔在從倉庫出來，對於被背叛他很痛心，但最重要的事情還未辦妥，現在亦不是說悔氣說話的時候。
「呀暉，你帶人走秘道出去先，傻希，你地去金庫攞晒啲錢走！」天叔馬上重執心情，開始領導眾人，亦把副首領的鑰匙丟交給他處理，言靈師公會很快就會攻上來了所以刻不容緩。
天叔對手下是信任十足，即使剛才遭到了背叛亦對他們毫不動搖。
「死衰仔，都唔知話你係好彩定係唔好彩⋯⋯」天叔皺起眉頭的向著令狐森說，要是剛才出了差錯，穎喬就哭死了。
「依啲就係我嘅實力！」令狐森自信滿滿地笑說，他解決了一個壞人後充滿了成功感。
「咁宜家去救上官鳩。」天叔深深吸一口氣認真說道。然而他不知道的是這次事件的危險性，天叔亦不清楚首領的實驗是做什麼，也許隨時會因一句言靈命送黃泉。

「禮⋯禮行⋯⋯」細冰在搖晃身子，想叫醒暈倒在身旁的禮行。
她們二個似乎被困在一間牢房之類的，被五花大綁起來。
「可惡！做乜捉咗我地嚟架，我明明返緊工架嘛⋯⋯」細冰不滿地說，而她完全是不懂狀況的人。
醒來後才發現禮行也在，至於捉她們來的人，卻完全不見身影。

啊花有冇出場機會

天叔帶著眾人前往六樓的實驗室，此時的明宴會已經變得一遍狼藉，要走的都走，逃的逃。
這很顯然是因為組織首領一直留在實驗室裏，毫不在乎明宴會一直戰鬥的成員生死存亡，所以明宴會才會像泡沫般一戳即破。
內部本來就不是團結，各成各派，早已腐壞不堪。
即使是盡心盡力的成員，自然亦會因此動搖。
要說從何開始衰落，正是從鳩的加入開始，然後首領兒子的死成為導火線，從此整個幫會一蹶不振。
暗藏在城市背後多年的地下組織這天已不再復存在，成為歷史。

「嘿⋯嘿嘿嘿⋯⋯嘿嘿⋯⋯」天叔一踏進從未踏入過的實驗室，就聽到詭異般的笑聲從深處從出來。
一根一根的人舌頭浸沒在玻璃器皿裏，被不明液體泡著。
越行得深入，越發現更多可怕之事，躺在冷冰冰的鐵架板上似被抽乾的屍體，亦有在玻璃櫃裏雙手抱著頭不停哭泣打震的活人。
要說這裏是人口販賣的地方亦不為過，只是這裡比較乾淨，沒有到處是血。
但令狐森只是經過就當場嘔了出來，他那麼大個人第一次見這般冷血的場景，即使他的膽子已經比起同年紀的人大很多，依然是嘔吐不停。

「仔⋯認唔認得我呀⋯⋯」通道的深處傳來首領的叫聲，看來他依然是對四眼仔很執著，但畢竟是自己的獨生子，感情有多深厚外人是說不清的。
「你⋯你講下嘢啦⋯⋯我唔再亂殺人啦⋯吓？仔？」
天叔從半掩的門縫之中深頭去看，居然看到了令他驚愕不已的畫面。
「四眼仔未死⋯？」天叔震撼得揞住嘴巴，感覺難以置信。
「邊個係四眼仔呀！？我地直接去救鳩出嚟啦！」令狐森直接拉開半掩的鐵門，突然暴走進去大聲喊道：「變態殺人犯！你捉咗上官鳩係邊！？」令狐森對明宴會的事一無所知，只知道正面去審問這家夥才是最快的方法。
天叔看他如此衝動，無奈之下不得不硬著頭皮上了。
「上官鳩係邊？」天叔跟隨令狐森走進去向著首領問清楚，然而首領見到天叔沒有露出半點驚訝，反而是流露出滿臉的喜悅。
「啊天！你睇吓，佢無死到呀！」他如此說道。
司機他們看到亦很難以置信，站在首領身前的真的是四眼仔，雖然是臉無表情。

天叔一臉疑惑的在想，難道他一直以來神神祕祕的實驗就是想復活自己兒子⋯⋯這是！？
天叔留意到首領的身後，瞬間怒火中燒，
他雖然想保持冷靜，但雙拳卻忍無可忍的握緊起來。
「你對上官鳩做咗啲咩！？」
首領身後坐著個人偶般的，眼睛是睜開的，但只有一片死氣沈沈的樣子，像植物人狀態一樣。
令狐森也突然留意到鳩，即刻重複地狂喊他的名字：「鳩！上官鳩！？」
完全沒有半點回應，正確來說是連反應也沒有，正常來說人聽到自己的名字，眼睛必定會很自然的動一動，即使是不想回應。
但眼前的鳩卻只有死寂看著地板，眼神裏只有空洞的感覺。
首領沒有理由他們的叫喊，只是不停與四眼仔對話，想叫醒他，但四眼仔好像聽不懂首領的說話，只是死硬的凝視著首領。
「點⋯點解會咁⋯？」首領不知所措的，輕力搖晃著他。
四眼仔的身體終於動了動，眼睛緩緩眨了一下，頭不自然地側向一方。
「望⋯望下我，我係你爸爸呀！」首領眼睛紅紅的說道，期待他的回應。
「爸⋯爸？」四眼仔凝視著首領緩緩說道，然後頭部瞬速怪異的扭動，左右兩邊的眼球不規則的移動，這令人慘不忍睹。
天叔在旁看著這不堪入目的場景，雖然很同情首領，卻這東西根本不是正常人類。
「係時候要了結一切啦⋯⋯」天叔難過地說，他這不是造研究，而是在褻瀆神明。

好似dead space怪獸咁

鋼煉feel

喺 諗翻起 個背景都有鋼煉feel 言靈對應煉金術 舌頭就賢者之石 復活對應人體煉成 一般人言靈較廢就對應 普通人用煉金術 香水功能喺弱化版真理 一個係短暫加強言靈 一個係空手煉金

其實好多熱血少年故事都有依啲類似世界觀
火影忍者或者哈利波特都對得上
收集寫輪眼 復活彿地魔之類
因為依啲都係人性

首領聽到天叔的發言，立即動怒瞪著他們：「行開！唔好過嚟！」
司機閉起眼睛輕聲細語為自己的武器附上言靈，決定是時候要終結這場鬧劇了。
首領眼神兇惡起來，伸手扯著鳩的頭髮把他拉起來，展示在眾人面前。
天叔見狀就卻步了，鳩在他手上，硬碰硬可能會傷及到他。
「放咗佢，我地就即刻走！」天叔坦白地說出條件，要順利救出鳩最好的方法就是避免戰鬥。
「唔得。」首領搖搖頭無情地說：「佢嘅生命等於我個仔嘅生命，無人可以帶走佢。」他嘴角微微一笑，拉扯著鳩的頭髮把他當作工具。

「荒謬！荒謬至極！」天叔握緊拳頭憤怒地大聲喊道，首領擺出愚弄眾人的眼神微笑著，似看著一眾螞蟻。
「我知依個𡃁仔係邊個～不過好可惜你救佢唔到，因為佢已經注射咗我研發嘅藥物，永遠都係依家咁。」首領看著天叔他們淡然地說。
「呀呀呀！！！」司機激動地咆哮大叫，沒有其他辦法了現在一定要上前做個了斷。
「嘿嘿～」首領發自內心的笑了笑，笑他的不自量力：「鳩，用言靈殺晒所有過嚟人。」首領直接向鳩下達指令，然後鳩就好似傀儡一樣，抬起了頭。
「唔好衝動呀！」天叔大嗌，心裡有種不妙的預感，然而司機沒有聽從，他與鳩交情不淺，對首領更是恨之入骨。
「⋯去死啦你。」鳩向著突襲過來的司機緩緩道出這四個字，然後司機在奮勇的瞬間突然難受地皺起了眉頭，同時感覺心口如窒息般抽搐起來。
「健！！！」天叔看見陪伴多年的司機突然倒下的畫面，立刻擔心起上嚟。
「賤人！你對佢做咗啲咩呀！」令狐森本來看見鳩被捉著就很火，現在司機痛苦倒下，令狐森更是生氣得不能再冷靜，握緊手上的言靈鎅刀腳步如瞬電般。
「呀呀呀！！！」令狐森一心只想解決這個首領，為所有人報仇。
「唔好呀傻仔！」天叔連忙叫住他，但令狐森毫不遲疑地手起刀落。
然而鳩卻向令狐森說出了同樣的言靈。
「嘿⋯」首領冷笑一聲連看都沒有看他一眼，真是個有勇無謀的低能兒。
嚓！
首領的眼神從目中無人變成了驚恐萬分，他的胸口位置痛得像被刀刺一樣，是幻覺嗎？
「仆街！去死啦你！」令狐森拿著鎅刀插過不停再來一刀，雖傷口不深，但是剛才一刀很明確是刺中了首領胸口。
首領驚恐得慌忙的推開令狐森：「點⋯點解，你無死到嘅？」
他看了看令狐森，又看了看鳩。
這是不可能的⋯⋯
明明剛才強逼鳩向自己使言靈洗腦只聽自己命令、然後叫他復活兒子、並下命令殺死所有過來的人，一齊進行得很順利。
可以說毫無破綻⋯但為什麼這個低能兒會不受言靈的影響呢？
「受死啦你！今日你就要死係我手上啦！」令狐森拿著鎅刀再向首領衝上去，這次他要把鳩從賤格首領身邊帶走！
「無可能，點解言靈對你無效架！？」首領也搞不清楚這條問題，退後了幾步。
「嘿，鳩係唔會聽你講對我出手架！」令狐森手上的刀發起黑光來，他直刺向首領頸上的要害。
可惜千軍一發之際，首領瞬間轉移到令狐森身後躲開了，還重重的賜了他一腳，把令狐森整個人飛向牆壁。
砰！
令狐森發出痛苦的叫聲，但幸好沒有暈過去。
「用言靈殺死佢。」首領拉起鳩再次對他發命令，這一次應該萬無一失了。
「去⋯死⋯啦⋯你⋯⋯」被控制的鳩沒法違抗，向著令狐森吐出言靈。
然而令狐森若無其事的爬起身來，還伸展了一下腰骨。

「無⋯無可能架⋯⋯」首領嚇了一驚，但很快就確信了言靈好像是被他解開了，但區區一個黃毛小子，有何威脅？即是不用鳩的言靈也能輕鬆解決。
「受死啦！！！」令狐森握緊武器再次筆直的衝向首領，氣勢十足。
但同時首領也看清楚了他的破綻，準備好反擊動作然後致他於死地。

誰不知令狐森突然轉身改變了軌道，敏捷的身手，原來目標不是首領。
而是四眼仔。這是首領意料之外的事。
「停手呀！！！」他用盡氣力去嗌，然而令狐森已經挾持了不似人形的四眼仔，用鎅刀指住他脖子：「快啲放咗鳩！！！」
「好好好！你唔好傷我乖仔⋯⋯」首領的態度瞬間轉變很和氣，好像萬事也好商量的。
此時旁邊的天叔他們把司機拉回來，然後是一件令人傷心的事。
天叔他們感受不到司機的呼吸和脈搏，也就是說司機死了。

踏⋯踏⋯踏⋯踏⋯⋯
一道又一道沉重的腳步聲傳來，靈城主帶著眾人來到這裡。

呢件事之後童童禮行林海欣要好好安慰鳩

加油樓主
好睇呀

令狐森變咗大功臣

唔通令狐森先喺男主 接管曬鳩嘅一切？

「止まれ！」他大聲喊道，隨即首領被殺個措手不及手腳也不能動。
靈城主環顧四周，大概清楚這裡的情況，雖然不解為何令狐森會出現在此，
但他應該同樣是來救鳩才來的。
太好啦⋯終於完啦⋯⋯令狐森看見首領一臉驚慌動彈不得的樣子，才放鬆下來。
這樣首領應該不會再做出什麼了。
首領咬緊牙關，居然結局會這樣，他很不服氣，鳩和四眼仔他都一定要帶走！
「鳩，破壞一切⋯⋯包括依到嘅所有野⋯⋯」他在最後關頭忍痛地說，沒有辦法了，現在只能夠這樣做，才有機會反敗為勝。
靈城主聽見驚呼：「令狐森！阻止佢呀！」他知道事情發展到很嚴重的地步了。
「點⋯點阻止呀！？」令狐森拿著鎅刀，完全不知所措，亦不知道令人閉嘴的言靈點講。
「崩塌⋯⋯」此時，鳩已經緩緩道出了言靈，隨後整個明宴會發出微微的震動。

另一方面，遊根據晴小姐提供的情報，馬上跑去明宴會的地下室。
「無事呀嘛你地兩個？」遊如旋風般迅速趕到地下室找到細冰和禮行。
「你係？」禮行看著他沉思地想了一下，好像在哪裡有見過：「鳩嘅哥哥？」
細冰愕然的看了看他，挺似樣喎⋯⋯
「係呀。」遊焦急地一腳踢向牢房的鐵門：「開門啊！」
咔！如同他所說，牢房的門輕而易舉地被他踢開了。
遊呆滯地嚇了一跳，但沒有多想，馬上就幫她們解掉手腳上的繩結，把鳩的老婆們帶去安全地方。
在遊解開繩結的同時，禮行聞到他身上散發著一陣熟悉的清香味，是言靈香水獨有的那種香味。
「出面發生咩事呀！？點解你會噴咗言靈香水嘅？」禮行感覺事情不簡單，矇查查地撐起身體焦急地問。
遊皺起眉頭說：「一言難盡，出咗去先至講啦！」
話一結束，地板突然震動起來，天花板亦慢慢出現裂縫，整個空間都帶來不祥的預兆。
砰，砰！砰！
明宴會的大樓漸漸分解了，從上到下，出現了明顯的裂縫。

鳩會唔會變終極boss

老婆們快啲用小穴喚醒鳩

一陣強烈的地震，站在遠處的人都能感受到，不安的情緒瞬間四散開去。
「嗚嗚⋯做乜咁架⋯鳩仲未出嚟架喎⋯⋯」童童看著明宴會的大樓出現裂縫，然後崩塌，嚇得當場哭了出來。
感覺難以置信的人的不只她一個，包括逃離在遠處等待著天叔出來的明宴會剩下的成員，還有依然愛著遊的茉里奈和一眾言靈師，他們的心情都一樣複雜，不敢相信眼前發生的事情。
看著濃濃灰塵包圍著瓦礫，沒有人能冷靜下來。
「童童，無事架！鳩一定會無事架！」林海欣抱著童童強忍著淚水安慰著她，默默凝視明宴會瓦礫之中的灰濛濛散去等待著，她相信鳩會平安無事。
一陣涼風吹過。

「依到安全⋯你地返過去先！」遊帶著她們及時逃離。
「咁鳩呢！？佢宜家係邊呀？」禮行搞不清楚情況，擔心的摸著肚子緊張地問。
細冰整個人嚇壞了，剛才若是慢了一秒，巨石就會擲落他們三個頭上，好彩遊的言靈很強，他們才避過一劫。
「我細佬一定會無事！你地快啲返過去避難先！」遊著急地說道，便轉身回去救其他人和尋找鳩的下落。

兩個女仔拖著手，內心充滿不安和恐懼，行著行著途中又回頭確認，直到她們看見了一絲署光。
「禮行！細冰！」林海欣顯露出擔心緊張的表情，然後四個姊妹般的女孩子緊緊擁抱在一起相聚。
「你地兩個無事就好啦⋯⋯」
「嗚嗚⋯嚇死我啦頭先，好彩咋⋯」細冰馬上痛哭出來，童童亦流著眼淚緊緊抱住她們默不作聲，要是鳩出了什麼事，她們也不要分開。
處於焦慮與不安中，她們四個只能彼此依靠著對方，希望鳩能夠平安無事地歸來。

「咳！咳！咳！」
「無事呀嘛大家！？」靈城主從死裏逃生，他們已經盡全力保護了在場的所有人，在空間崩塌的時候把大量從天而降的石牆傳送到地面，又用強風言靈大幅減低了大家跌落地時受到的撞擊，算是救了大家一命。
只是風吹的同時，地面上的沙塵亦隨風冒起來，令他們根本看不清楚現在的情況和有沒有人受傷。
「嗯⋯好痛呀⋯⋯」令狐森雖安全著陸地面，但背後傳來劇烈的刺痛，這次真是讓他跌得攤攤腰。

「仔！你去咗邊呀！？」首領在迷霧中激動大叫，慌張失措，左望右望不斷找尋四眼仔的蹤影。
令狐森瞇起眼睛，想起剛才墜下時發生的事，他看見首領帶著鳩瞬間轉移到半空中，而四眼仔就在他身前睜大雙目凝視著他同時墜落，他害怕地合上眼睛，然後好像有什麼東西壓在他身上，他揮手一撥，很快就像碎片般消失了。

礙眼的沙塵漸漸隨風散開，除了能瞬間轉移的首領之外，所有人都攤倒在地上用力地撐起身子。
即使有風阻減輕了撞擊，但依然是重創了大家。
嚓！嚓！
兩把飛刀突然向首領飛過來，「哐！」的一聲，首領揮下重拳打走了兩把刀。
遊看見他捉著鳩的頭髮就立即憤怒起來：「死開呀！唔好掂鳩呀！」
遊用言靈命令他，首領隨即彈開了數十米，他愕然，沒想到有除了鳩以外的「異人」在，他想看清楚是什麼人，但是胸口突然傳來一陣痛苦的感覺，然後眼前一片漆黑。
嗯⋯嗯⋯⋯
他想起了，剛才四眼仔在半空中突然變成灰燼隨風散開的畫面，他原先是激動得想伸手去捉緊他，但手伸出卻來不及捉緊，四眼仔就隨風消失在他眼前了。
「點⋯點解⋯⋯」他痛苦地吐出這兩個字，然後就失去了意識。

此時鳩呆滯地看著天空，而令狐森的鎅刀跌落在一副眼鏡的旁邊。
「鳩！你點呀！？」遊緊張的馬上跑過去確認情況，
「唔好過去呀！危險架⋯！」天叔撐起身體，使盡喉嚨的力叫了出聲。
遊馬上停下了腳步：「？？？」
「首領係佢身上落咗言靈呀！佢宜家會殺死接近佢嘅人架！」天叔叫喊出來，剛才司機就是這樣死在天叔面前，所以他要提醒遊。
遊感到錯愕看著動也不動的鳩，深深吞了啖口水，這就是晴剛才說，首領已經把鳩當作了工具利用嗎？
「仆街！可惡！」遊握緊拳頭痛苦大嗌，他差點要崩潰了，細佬居然被搞成這樣。

Yo！

live,

暗黑化嘅鳩做大boss征服世界

暗黑大鳩皇

用鳩橫掃千軍

中出女女無數
後代偏佈全球
言靈師成為大多數
識廣東話更加係社會精英既

加速！

靈城主凝視著灰濛濛的天空沉思起來，鳩身上中了的那些言靈要解除其實並不難，只是首領為他注射的不明藥物怎樣處理才好⋯⋯
即使鳩好幸運地回復意識，但他的存在依然對所有人來說都是威脅，把夢境成真的言靈而且沒有時間限制，這個能力一定會被所有國家同時爭奪，並想盡千方百計得到手。
「咁搞法⋯⋯」靈城主踏在瓦礫上摸著下巴，閉上眼睛思考處理的方法。

「鳩⋯！」遊看著鳩孤零零的倒在地上又不能上前扶起，只能站在一邊冷眼看著，心情很低落。
此時靈城主看了看鳩已經想出了解決的方法，他一步一步走近令狐森剛才跌落在眼鏡旁邊的美工刀。
「嗯？」令狐森扒在地上好奇地看著他，只見靈城主烏底身子拿取了他的鎅刀。
「遲啲還返俾你。」靈城主說完後便毫不猶豫地走向鳩，握緊著手上的鎅刀。
令狐森不解為什麼他有刀不用，一定要用他的鎅刀。
「去死啦你⋯⋯」鳩依舊向著走過來的靈城主說出言靈「嚓！！！」隨即鳩的心口被用力插了一刀，當場震撼了在場的所有人。

遊更是錯愕得說不出話來，鮮血從刀片裡滲透出來，靈城主沒有把刀拔出來，而是一言不發地凝視著鳩滲出鮮血。

「啊啊啊！！！」遊瞬間崩潰了，一聲慘叫：「啊啊啊！！！你搞咩嘢呀！！！」
他不知道那把鎅刀能夠解除言靈，所以才如此激動。
「帶走。」靈城主沒有理會遊，而是用命令的語氣向其他不知所措的言靈師說，然後向著遊的方向行過去。
「你做乜嘢呀！？佢係我細佬嚟架！」遊激動得伸手扯著靈城主的衣領，強忍著淚水追問。
「點解呀！點解你要咁做呀！！！」
靈城主推開了遊的手：「要解除言靈，只可以咁做。」他輕輕拍拍遊的腰間。
滴答、滴答、滴答、滴答⋯⋯雨水從天而降，滴落在大家的頭上。
眼神空洞的遊按著自己心口痛苦大叫起來，他接受不了鳩就這樣被插一刀。
「嗚嗚⋯點解呀⋯⋯」遊哭泣起來，然後感覺腰間有點麻痹的感覺。
令狐森突然之間激動起來，他努力爬起身就破口大罵：「攞我嘅刀殺我嘅朋友！你咪走呀！契弟！」

雨水的聲音傳遍了這裡，令狐森冷靜不到下來，痛罵了靈城主的十八代祖先，雨水溶合了他的淚水，都分不清楚令狐森是在大哭還是怎麼樣。

「請你地兩個跟我過嚟。」一個言靈師走行，到他們回過神來，遊已經不知去了那裏。
只剩下滿身濕漉漉的令狐森和天叔他們。
整個明宴會的遺骸都被言靈師公會包圍起來，而倒在地上失去意識的首領也被補多幾刀後帶走了，為什麼要補多幾刀，原因是遊的廣東話言靈是有時限的，所以不知道他是不是處於假死狀態。
天叔點點頭的，安靜跟著他們走沒有多問什麼。
然而令狐森就很不合作了：「唔跟呀！跟你地嚟做咩呀！想殺埋我地呀！？仆街仔靈城主！食屎大！」
天叔嚴厲地盯了他一眼，令狐森從未見過天叔這樣的眼神，馬上就不再出聲了。
「你地帶司機去同其他人會合先。」天叔與其他手下這樣說，然後就拉著令狐森走了，其他人亦聽從命令抬著司機的屍體離開了。

令狐森和天叔坐車，被帶到言靈師公會的後門。
「做咩帶我地嚟依到呀⋯？」令狐森好奇地問，感覺有點奇怪。
天叔沒有說什麼，他好像估到剛才靈城主為什麼要插鳩一刀。
「跟我過嚟，靈城主佢地係中層。」言靈師用言靈打開了門，左望右望細細聲謹慎地說。
令狐森越諗越覺得奇怪，心裡不禁出了個想法，難道鳩未死？
天叔拉著令狐森，就走起上來。
「天叔！」正當令狐森想說出心裡的想法時，天叔就開口打斷了：「你想講上官鳩頭先中嗰刀無死到係咪呀？」
令狐森嚇了一跳：「你點知架！？」
天叔瞄了他一眼無奈地說：「係人都知啦⋯⋯」
令狐森皺起眉頭驚問：「咁你頭先唔同我講⋯⋯」
天叔想了想說：「應該係有啲原因，所以大家都無講。」
此時他們來到了中層二樓，就是一條長走廊，最入面看到遊在行來行去。
「小小傷唔會有生命危險嘅，你就放心啦遊。」靈城主拍拍遊的膊頭，勸慰地說。
遊嘆了口氣說：「你頭先插佢一刀，我以為你真係殺佢⋯⋯」
靈城主笑了笑說：「只係嗰把刀可以解除佢身上面嘅言靈我先咁做，對唔住啦～」
令狐森聽到嚇了一跳：「咩話！？你講真架？」他急步過去問清楚係咩一回事。

「天叔⋯⋯」禮行和童童她們都在這裡，坐在走廊一邊的凳子上。
天叔看到禮行有種被安慰的感覺，話晒都好耐無見：「鳩宜家點呀？」
「係醫療室裡面⋯⋯」禮行指一指房間裡說，臉上的表情看得出有多憂心。
雖然不是什麼大手術，只是拔出把鎅刀，但是鳩依然未恢復意識，女孩子們擔心到不得了。

「你把鎅刀可以取消言靈架。」靈城主認真地說。
令狐森真是意想不到：「真係架！？咁你頭先做咩要扮殺咗鳩咁呀？」
靈城主輕摸下巴想了想說：「遊，你上次係邊境嘅森林咪遇過一個識言靈嘅殺手嘅。」
「嗯⋯⋯我仲差啲死係佢手上，唔通你係懷疑⋯？」遊皺起了眉頭。
「係，佢話自己嚟係因為任務，所以我覺得佢嘅任務可能同依件事有關。」靈城主深思熟慮地說。
「咩意思呀⋯？嚟做任務？」令狐森想不明白，照理做任務應該都不會來這裡吧⋯⋯
靈城主點點頭，煩惱地說：「香靈從來都係一個中立國，理應唔會派咁勁嘅言靈師過嚟執行秘密任務，但係如果佢嘅任務係關乎國家嘅言靈技術咁就唔同講法啦。」
遊吃一驚，說：「你嘅意思係⋯⋯佢嘅任務目標可能係明宴會嘅研究？」
靈城主又點了點頭：「好有可能，所以鳩作為實驗結果，點都要假死一次，以免其他國家嘅人會對佢出手。」
「原來係咁⋯⋯」令狐森驚歎地說，原來剛才只是做戲。
「不過依啲都係我估嘅啫，無證據嘅。」靈城主笑說。
遊總算理解了，好奇地問：「咁明宴會嘅資料點處理？」
靈城主摸一摸頭上的白髮，難為地說：「確定入面無人之後就一把火燒咗佢啦～啲研究資料唔留得，必定有殺身之禍架。」

醫療室的門遲遲沒有打開，鳩的情況是怎樣呢？暫時還不清楚，不過正所謂吉人自有天相，現在亦只能希望鳩快點醒過來了。
遊焦急地左右踱步，除了鳩的四個老婆之外，最擔心鳩的就是遊這個哥哥了。
「你睇起來好似有啲攰喎⋯⋯」天叔見他如此不安便上前搭話。
「有少少。」遊點點頭，好奇地問：「你係⋯⋯鳩嘅朋友？」
天叔沒有回應只是微微笑了笑。
「可能你會覺得我多管閒事啦，不過如果緊張不安嘅時候，去飲杯暖水休息一下啦。」天叔如此說道，輕輕拍拍遊的肩膊。
遊知道這個人剛才有去救鳩，也很感激他，不過現在他真的很不放心，雖然他留在這裡也沒有用。
「係囉遊，落去沖個涼休息陣先，有消息我即刻落嚟叫你啦。」靈城主見他滿身傷痕累累，身上又被雨水淋濕晒，便如此說道。
「我都好想沖涼呀⋯⋯」令狐森聞一聞自己的臭T恤，可憐地說。

遊眨了眨眼睛，知道他們說得是有道理，便妥協了：「嗯⋯⋯咁⋯我去沖個涼先啦⋯⋯洗唔洗帶埋你去呀？」言靈師公會是有職員專用的淋浴室，剛才大家都淋完雨水，感冒就不好了。
令狐森聽到遊這樣問他，頓時打起了精神：「好呀好呀，帶埋我去啦。」
遊望了望同樣是滿身沾濕了的天叔，本來想開口，不過天叔淺笑搖搖頭說：「我用毛巾抹下就得架啦，你地去沖涼啦。」
「咁好啦⋯⋯」遊招招手就帶著令狐森行去下層，他心裡煩惱的事情可多了。
這幾天都一直喋喋不休地纏繞著他，可是卻沒辦法解決，壓力大得像塊鐵餅壓在身上一樣無力反抗。
真希望好事會快點降臨⋯⋯他心想。
此時臉帶笑容的令狐森突然之間變臉，是驚恐的表情拉著遊的手臂。
「做咩呀？」遊好奇地問。
「嗰到⋯⋯」令狐森緊張地說。
遊一臉黑人問號望過去，然後怦然心動，茉里奈靜靜的坐在一角。
「嗰個女人係我學校老師嚟⋯俾佢見到我係到一定會問長問短問我點解會係到之類嘅嘢⋯⋯」令狐森怕麻煩地說：「你可唔可以過去幫我引開佢注意力呀⋯⋯」
「吓？」遊呆了呆，令狐森就可憐地說：「唔該你啦⋯⋯」眼神還很虔誠。

應該即刻攬住阿哥

hehe

Push

遊也不好拒絕，勉勉強強地答應下來，至於第一句應該向茉里奈說什麼好呢⋯⋯
好像說什麼都不好，對於這種關係遊這個毒撚從來都未遇過⋯⋯
遊一步一步行近茉里奈，搔頭摸耳尷尷尬尬的。
這個時候，茉里奈感覺有人行過來，就微微抬起頭看了眼。
眼睛瞬間就紅起來：「遊⋯！」
「嘻嘻⋯我⋯我無事返嚟啦⋯⋯」遊腦海一片空白，不知說什麼好。
眨眼之間，溫暖的感覺貼緊身體，抱得緊緊的，遊愕然。
「我頭先真係好驚呀⋯⋯好驚你死咗係層樓入面呀⋯⋯」茉里奈含著眼淚，抽噎地說。
遊看到茉里奈那麼擔心自己，戀愛的感覺湧上心頭。
即使有其他人在看著，他們也不顧形象，緊緊抱在一起。
遊輕輕摸著她的頭，就這樣靜靜的靠在一起，感受著彼此的體溫。

「點解咁嘅⋯⋯」令狐森見到泫然欲泣的茉里奈幸福地攬住遊，頓時呆若木雞。
「唔通⋯鳩嘅呀哥係佢條仔！？」他皺起眉頭，開始懷疑人生。
仲以為茉里奈無男人要嘅添，點知原來係靚仔言靈師嚟。
不過佢咁中意管住人嘅性格，遊同佢結咗婚之後就真係慘啦～
分分鐘連一個星期可以搞幾多次嘢都無得揀⋯⋯
令狐森拿著遊給他的門卡搖搖頭，就轉身去淋浴室裡洗澡了。

此時，鳩在醫療室裏，鎅刀被拔了出來縫咗十針，醫療言靈師的技術很高明，在唸著言靈的同時進行手術，手法細膩，好像在家裏煮菜一樣，從容自若。
鳩平靜安穩地躺在床上，只不過只是身上的傷治好了，但血管裏的藥物還未散去。
「你地可以入去睇吓佢啦，不過佢仲未醒返，可能係因為嗰種藥嘅影響。」女醫師出來解釋說，然後就向靈城主點點頭，然後就走了。
知道鳩的生命無危險，女孩子們終於可以鬆一口氣了。
「真係擔心死人啦⋯⋯」童童皺著眉頭說，看著鳩睡咗床上平安無事心感安慰。

這晚什麼事都沒有發生，大家探完鳩祝福他早日康復後都平靜地返屋企，除了童童還留在病床側邊。

此時，靈城主在房間裏思考著，關於明宴會的事後處理。
還有一大堆文件要記錄，看來今晚沒有十二點都不用回家了。
當然遊都要留低工作，還有很多受害者的資料要處理。
那些被首領捉走的人，他要逐一確認他們的身份，通知他們的屋企人。

令狐森咁醒 咁了解班主任

童童吹番聽鳩

啊花去咗邊

佢識執生架啦

四個一齊開工

叻仔心水清

打咗好多字唔小心剷咗宜家勁想死 重新嚟過

不是吧!樓g加油

滴答⋯滴答⋯滴答⋯
水浸沒著鳩的身體，四處一片漆黑。
「醒啦。」一把成熟的男人聲，嘗試叫喚他。
鳩聽過這把聲音在小時候，他想回應，卻無能為力，身體很沉重。
眨眼間，一雙粗糙溫暖的手，把他從水中拉起來。
「嚇！」
「以後唔好再要啲女人擔心你啦。」男人平淡地說，然後便消失了。
鳩還沒看清楚他的長相，就從睡夢中醒來。

他張開眼睛，一口新鮮的空氣吸進身體，他此刻確確實實的還活著。
鳩感覺到胯下被什麼壓著的，望了一眼。
「呼～～～呼～～～」原來是童童扒在床邊睡覺，
鳩慢慢坐了起床，感覺心裡五味雜陳。
看來又令到童童擔心了⋯⋯
鳩輕輕地摸摸她的頭，然後為她蓋上外套。
他想，要是自己沒有被發現是叛徒就不會發生這種事情了⋯⋯

「咔嚓。」房門打開了，是剛結束工作的遊。
遊看到鳩坐了起床，驚喜地說：「咦，醒啦？」
「嗯⋯⋯」鳩點點頭，好奇地問：「點解我會係到嘅？」
遊皺起了眉頭想了想，然後把事情的來龍去脈一五一十地告訴鳩，包括禮行和細冰平安無事的消息和首領已經死了。

「⋯⋯⋯哥，多謝你⋯」鳩衷心地說，但看著遊臉上的傷痕還有知道了司機被自己錯殺的事，他的心情很沈重，耐疚和自責。

老婆們安慰鳩未

遊看到他這樣的表情都不知說什麼安慰好，輕輕拍拍他的膊頭說：「話說我同茉里一齊返啦喎。」
鳩神情憂傷，語氣平淡：「咁咪好囉。」他還在自責司機的事，是自己一手造成。

「唔好咁啦你⋯⋯」遊看見他這樣內疚的表情，也難過起來：「都唔關你事嘅，係明宴會個首領控制咗你。」
鳩聽到他這樣說，眼框瞬間湧起淚水，他搖搖頭否應說：「佢係為咗嚟救我先至會死架⋯所以係我害死咗佢⋯⋯」說到這裡他的眼淚終於不受控制地流出來，鳩難過得哭了出來。
因為整件事都是他引起的，然後他居然還親手殺了來救他的司機。

遊沒想到鳩居然會痛哭，有點愕然。
「我殺咗個好人啊⋯⋯」鳩揞著臉喘哭，他不知道要如何面對自己犯下的過錯。
「⋯⋯」遊看著細佬這個樣子，也同情起來。
他知道鳩這份人，有時說話會很過分，但心底裡卻是無比善良。
「唔好咁諗啦，你都唔想咁⋯⋯」遊皺著眉頭，溫柔地說：「佢嘅死你根本就控制唔到，看開啲啦。」
而鳩依然是很自責，他不想再傷害任何人了，然而放下是需要時間的。
就這樣遊陪著鳩說了一個晚上，聊了很多事情。

父親大人

第二朝的清早，童童睜開眼睛醒過來，她微微咬著下唇擔心地看著躺在床上熟睡的鳩。
昨晚上鳩坐在床上痛哭的時候，童童是在半睡的狀態，鳩說的話她都聽得一清二楚。
她想給一些安慰鳩，讓他打起精神，但又不知怎樣做才是好。

「原來係咁⋯⋯」電話另一頭的禮行得知情況後，皺起眉頭沉思起來。
「欸⋯⋯不如咁啊！」她想到一個不錯的方法，然後向童童說明。

。。。

「嗯，咁就咁話啦！」
此時鳩醒了過來，看著接著電話的童童。
「欸，你醒啦⋯⋯」童童慌忙的收起電話，然後過去扶起鳩起床。
鳩凝望著童童，突然就伸手攬住了童童。
童童有點愕然，好奇問：「做咩呀鳩？」
「⋯⋯我又要你擔心⋯對唔住啊⋯⋯」鳩歉疚地說，他感覺抱著童童的時候內心很溫暖。
「欸⋯⋯？」童童有點不知所措，然後微笑，溫柔地輕拍鳩的背脊說：「咁唔擔心你擔心邊個喎～」
鳩抬起頭通過胸部看著溫柔的童童，怦然心動。
他默默的咬緊牙根，決定不能再讓童童受苦。
「嗯，係啦！」童童想起點事情說：「嗰日咪話陪我去買嘢嘅～」
「吾。」鳩點點頭，好像是前幾日晚飯的時候說過。
「去買咩嘢呀？」鳩好奇地問。
童童睜大眼睛，看著鳩疑惑地問：「你真係唔記得咗？」
鳩眨了眨眼睛，想了一會兒，突然靈機一觸。
「欣欣生日？」鳩想起來了，聽天就是林海欣的生日。
童童意想不到，還以為他不會記得：「哼，算你啦，咁我生日呢？」
鳩攬住童童笑說：「唔知喎～唔記咗lu～」
「去死啦你！」童童用力推開了鳩。
鳩馬上就痴返上去童童到：「嘿嘿～講笑咋，點會唔記得～6月8號嘛～」
「算你仲有返啲良心啦～」童童嬌滴滴地說。
就是這樣，他們偷偷計劃明天幫林海欣慶祝生日的事。

斷開你

支持作者

支持

經過一番波折後，鳩終於返到屋企安頓起來，靈城主也沒有對鳩作出責罰，只是有一個條件不得不服從。
鳩亦硬著頭皮答應了，畢竟他也不想因為加入殺人組織的事而坐牢⋯⋯

「哈～都係屋企最舒服～」鳩攤在沙發上，一臉舒爽的樣子看著天花板。
醫師說鳩體內的藥物不知道有沒有副作用，所以以後還要間鐘做檢查之類的。
雖然好像挺麻煩，但總算執返條命仔。
「你就緊係舒服啦～都唔知我地幾擔心你呀～」林海欣看他一他一臉爽的樣子，不快地說。
「唔好嬲啦～過嚟講啲嘢你知～」鳩招招手無賴地說。
林海欣好奇便行過去問：「講咩呀？」
誰不如鳩突然伸手拉她到懷中，抱著她的身子說：「嘿嘿～我宜家咪無事返返嚟囉～」他抱著林海欣搖來搖去，弄小孩子般。
「哈哈～走開呀～」林海欣被他弄得歡笑起來，玩得很高興。

「咦～我地今晚食乜好呀～」童童拿著外賣餐紙走到沙發前好奇地問。
「等我睇吓～」林海欣突然轉身一個屁股坐在躺在沙發的鳩的胸口上。
「哎呀～痛痛～」他裝痛的叫，而林海欣沒有理會狡猾地笑說：「咦！又幾好坐喎～」
童童也把鳩當成沙發上的座墊，坐在林海欣的隔離。
「唔好呀～」鳩搖搖頭說，卻沒法阻止。
童童坐在鳩的腹部上搖來搖去，發覺鳩的腹肌挺結實的，她看見禮行從房間行出來，便招招手說：「禮行～過埋嚟一齊揀嘢食呀～」
禮行看見這個狀況掩嘴一笑：「好呀，我又坐下先～」她毫不猶豫地坐在鳩的下體上，搖了兩下。
「呀～你地三個⋯⋯」鳩感覺有點重，雖然她們的屁股很有彈性。
此時細冰聽到出面很熱鬧，又走了出來看看什麼情況。
「救⋯救命呀⋯⋯」鳩向著細冰求救，然而她們三個依然調皮地用屁股在鳩身上摩擦，想壓死他似的。
細冰閃開了眼神，她也是站在她們一方的。
鳩抱著林海欣的腰間，痛苦地說：「你地咁樣對一個受傷嘅人唔係咁好喎～」
「哈，鬼叫你成日要我地擔心～」林海欣又用屁股撞下鳩，她的髮端也搖動了。
「嗯⋯⋯」鳩聞到她頭髮的香味，感受著她們屁股帶來的溫暖，不知她們今日穿什麼底褲呢⋯⋯鳩突然腦中想著這些事。
「呀⋯！」禮行愕然的大叫，疑惑地看著旁邊的童童。
「禮行？」童童好奇地看著她，而鳩就揞著臉尷尬一笑。
「佢扯旗喎⋯⋯」禮行感覺屁股被一根微微拱起來的硬物頂了一下，
然後伸手進鳩的褲子裏，摸了一下他肉棒，果然已經硬了。
林海欣皺起眉頭看著鳩，說：「咁你都興奮到呀？」然後又用屁股壓了他一下。
「咁⋯你地正呀嘛！我一見到老婆坐住我，就忍唔住扯旗架啦⋯⋯」鳩輕輕摸著林海欣的屁股，口甜舌滑起來。
「喔～原來係咁～」林海欣點點頭，然後向著禮行狡猾地笑一笑。

鳩被她們壓著，動彈不得，回個神來雙腳已被綁起來。
「乖乖地聽話呀你！」林海欣拿起一包索帶，恐嚇著鳩。
鳩合起雙眼乖乖點點頭，他現在也逃不掉去哪裡，只好任人魚肉。
童童和細冰把沙發推開變成一張沙發床，然後一左一右按著鳩的雙手，不讓他反抗。
「欸？你⋯你地想點呀？」鳩有不好的預感，而雙手正在被禮行用繩子大字體綁起。
「哈哈～你明嘅～」林海欣看到鳩這個模樣，忍不住笑起上來。
鳩想起了上次的事，不安的情緒湧出來：「唔好呀⋯⋯求下你地⋯⋯」
「無得你唔好喎！」林海欣任性地說。
「呼～」禮行對自己這個綁法很滿意，而鳩就像被釘十字架一樣，想走也走不掉。
「你呀～成日咁易就扯旗！」她向鳩責怪地說。
鳩眨眨眼睛，無辜地說：「禮行BB，咁你都知我對住你係控制唔到架喎！」
「控制唔到，咁你都唔好咁易射呀嘛！」禮行拍一拍他胸口，責罵起來。
「係囉！都未見過人郁兩下就射架！」童童感同身受，也很不滿，想起當初第一次被鳩破處時，他插進來然後很快就結束了，真是失望。
鳩愕然，反駁地說：「咩未見過人郁兩下就射呀！？你明明就淨係俾我屌過，講到好有經驗咁！」
童童聽到把幾火：「吓！？咁你唔洗反省下架？明明早洩仲要咁理直氣壯！你係咪想我地以後同你搞完嘢之後偷偷地跑去廁所自慰先安樂吖！？」
鳩嚇了一跳，頓時啞口無言。
禮行瞪了鳩一眼，然後向童童欣欣她們說：「唔洗講咁多啦！除咗佢條褲先算啦！」
「好！就咁話。」林海欣一手就解開他的褲頭帶，把他的布褲扯了下來。
一根硬硬的肉棒馬上彈了起來，還濕濕的。
「細冰，你今次唔可以幫佢鬆綁架，知唔知呀。」林海欣向細冰這樣說。
細冰看著鳩褲子裏彈出來的龐然巨物，深深吞了啖口水，點點頭說：「嗯，我知架啦⋯⋯」

細冰係咪未正式做後宮架?

林海欣看著他可愛的肉棒，便握著它搖動起來，皮膚嫩滑的巧手緊緊握著上下搖擺。
「嗯、嗯⋯⋯」鳩頓時感覺肉棒酥麻，享受著林海欣的手部服務。
而禮行就用豐滿胸部壓在鳩身上，凝視著他好奇問：「鹹濕仔，咩感覺呀？」
鳩抖動著腰部，豪聲說：「一啲都唔爽⋯！有本事就含下佢⋯⋯」
童童見他這樣，無奈得反了個白眼。
林海欣聽見就把頭髮都撥到一側，拉下肉棒的包皮，一口含了下去。
鳩臉露笑容，好一段時間沒有被林海欣含肉棒了，真爽！
林海欣感覺有點臭味，吐了肉棒出來看清楚：「吾⋯⋯好臭呀⋯⋯」
禮行帶著疑惑的表情靠到鳩的臭巨龍旁，果然是有點汗臭味：「咦～鳩你一定無洗乾淨啦！」
「咁點算好呀？」細冰好奇地問。
「捉佢去沖涼房！」林海欣笑說，然後就開熱水爐準備好好對付鳩。
「都好，反正我都未沖涼。」童童嘆了口氣說，見鳩這個衰人還扯著旗，便走過去彈了兩下。
「呀⋯⋯」鳩咬緊下唇，痛得嚟又幾爽，他看著童童說：「我知錯架啦，可摸以放我一馬呀⋯⋯」
童童搖搖頭說：「總之你今日要忍住唔射啦，訓練你！」
鳩臉色大變，看來要想辦法逃脫了。

另一方面，天叔重新把明宴會的成員組織起來，人數只有以往的三分之一左右，
變成了一個小型組織。
「以後依到就係新嘅明宴會。」天叔看著這座五層高舊宿舍，皺著眉頭說。
他以前就買下了這裡，為今天的事作準備，雖然還未裝飾好，但水電供應已經完全沒有問題，而且這裡也很偏僻，不容易被人發現，適合做組織的藏身地。

「嗯⋯射啦射啦⋯⋯」鳩在浴室裏大叫著，他坐在木板凳上，雙手被反綁，爽得夾著腳趾。
而禮行正用她那對白嫩又有彈性的大胸部不斷夾壓鳩的肉棒，為他清洗肉棒。
「咪嘈啦！幫你洗緊JJ呀～」禮行不耐煩地說，她的胸部沾滿了肥皂泡，夾著鳩的胯下。
「嗯⋯嗯⋯⋯」鳩舒服得忍不住發出呻吟，感覺讓她再夾多兩下就能噴了。
禮行頓時察覺到肉棒的不對勁，便拉開身子停了下來：「啊，係時候要休息一下啦～」
「欸！？」鳩愕然，搖了搖身體。
「嘿嘿嘿嘿～」童童她們三個看到鳩失落的表情，都不約而同地掩嘴而笑。
浴缸裏只有童童、細冰、欣欣三人，而禮行正為鳩清洗身體。
鳩看著四位女孩子赤裸裸的嬌軀，心跳得砰砰聲，那些少女的胸部，圓潤膚白的patpat。
他拼命掙脫繩索，想要侵犯她們其中一人。

鳩用言靈走咪得

英文言靈得童童識，好似係

「吖！放咗我呀。」鳩扯著旗難堪地說，他不斷摩擦雙手想弄鬆繩結。
「哈哈哈～幫你沖涼咋喎～」禮行拿起花灑淋落鳩的身體上，然後又套弄他的肉棒，把肉棒上的肥皂泡沖洗掉。
鳩除了感覺水沖到身上有點熱之外，也察覺手上的繩索遇肥皂水後漸漸沒有那麼緊，如果現在用力的話也許能夠掙脫。
「好啦～洗乾淨啦～」禮行收起水喉，然後靠到鳩的肉棒前嗅了兩下。

「咁我出去先啦。」鳩這樣說的，然後站了起來。
「好啦～」禮行拿著毛巾幫鳩抹身，特別是肉棒位置，然後就讓鳩光脫脫的走出浴室。
「我都差唔多啦～」林海欣嘆了口氣，她本來就打算只浸一會兒。

此時鳩見她們沒有跟過來，連忙跑去自己房間掙脫繩索，左右拉扯，又在書桌旁磨來磨去。
嚓⋯⋯終於甩了出來。
「咔嚓⋯⋯」浴室的門打開了，林海欣包著薄薄一條淺黃色毛巾出來了。
「欸？老公你搞咩呀？」林海欣好奇地問，看他背著書枱郁來郁去。
「無～我拉下筋咋嘛～」鳩若無其事地跳了跳，然後看著她好奇地問：「你呢BB？你唔係最中意浸浴嘅咩？」
「唔啦～」林海欣搖搖頭說：「我要睇吓你做緊咩嘢嘛～」
鳩頓時心虛起來，然後跳上床向欣欣說：「無呀～⋯欸，上床啊我地～我好乖架喎！」
林海欣皺起眉頭看著他，見他的肉棒半硬軟的狀態，就騎上床攬著親吻鳩起來。
她身上還有點水珠，只有條單薄的毛巾包著身體，很明顯毛巾裡就是她的裸體。
鳩閉起雙眼與她親吻，而同時把已經偷偷鬆綁的手伸了出來。
林海欣也合起眼睛，感受著鳩的熱吻，這次一定要好好教訓這個早洩的男人。
誰不知突然一隻手摸著她的屁股，好像揉麵團般揉起來。
「吖⋯！你⋯⋯」林海欣愕然，睜開眼看著鳩奸笑的表情。
「嘿嘿～我岩岩就解開咗啦～～～」鳩淫淫笑地說，然後第二隻手揸向她的胸部。
「呀！！！⋯⋯」林海欣驚慌起來，然而當她大叫的一瞬間，鳩突然轉身把她壓到床下，伸手揞住她嘴巴。
「嘿嘿～等老公嚟教訓下你啦！」鳩得戚地說，然後強行地張開了林海欣的大髀，讓她的濕小穴一絲不掛地露出來。
「吾⋯吾⋯⋯」林海欣紅著面搖搖頭，她剛才把鳩弄得性慾如火燒一樣，現在恐怕要被內射了。
啪！
鳩把肉棒壓著林海欣嫩滑的小穴上，如熱狗裏的香腸被夾著一樣，林海欣的小穴其實是很敏感，他只是輕輕地摩擦。
「嗯⋯嗯⋯⋯」林海欣就會忍不住發出難為情的聲音，她感覺下面敏感的開關被不停捉弄，停啦⋯呀⋯⋯她想嗌出聲，卻被鳩緊緊揞住嘴巴。
正當她不知享受還是難堪的時候，鳩突然扯開了她的毛巾，一對白淨的淫奶彈了出來，粉色的乳頭讓人很想去吸啜，鳩提起指尖，惡意地揉捏她的小乳頭。
「吾！嗯⋯⋯」輕力一下大力一下地戲弄著，刺激得林海欣張開雙腿口水都流埋出來，把鳩的掌心都沾上她忍不住流出來的口水。
而林海欣的眼神漸漸由倔強化成柔弱，連小穴都濕成一攤水。
「老婆想要？」鳩把手拿開，讓她能好好說話。
「⋯⋯⋯」林海欣難為情地猶豫了一會兒，然後雙手攬著鳩輕輕地點點頭。
鳩微微一笑，然後按壓她兩邊的膝頭，讓她難為情地張大雙腳，這個姿勢，顯得她的小穴得有肉感，而且很白滑又沒有恥毛。
「嗯⋯⋯」鳩看著林海欣下流的身體，下流的表情，下流的姿勢，已經按捺不住了。他把硬熱的肉棒探入林海欣的體內，她的小穴緊緊地接著鳩的肉棒。
「吾嗯⋯嗯⋯好大呀⋯⋯」林海欣發出嬌滴滴的呼吸聲，她只會在與鳩單獨做愛時，她才會像小貓般溫柔。

加甜pls

「嗯⋯嗯⋯⋯嗯⋯⋯」
鳩壓著可愛的欣欣，粗硬的肉棒進入了她的私處。
林海欣有點氣喘，脖頸上透出汗珠，看來是對肉棒的形狀感到吃力。
而鳩依舊是沒有帶安全套，清楚感受著林海欣的身體，她的體溫、她的噯液。
「覺得點呀⋯？」鳩撫摸著林海欣的大髀，凝望著她溫柔地問。
他在兩人身體交織時的發問，搞得林海欣有點羞澀：「咩⋯咩覺得點呀？咪又係平時咁⋯⋯細碌⋯⋯」
鳩皺起眉頭惡意地用肉棒頂了她小穴一下。
「嗯⋯⋯！」林海欣隨即不自覺地發出羞恥的聲音。
「嘿嘿～咁你又嗌？」鳩得戚起來，問她。
林海欣難為情地紅起臉來，被張開雙腳姿勢下流的她只能實話實說：「咁⋯幾舒服囉，得未呀？」
鳩剛才被笑早洩而失去嘅自信終於恢復了。
而林海欣依然臉很紅，用這個姿勢聊天很奇怪。
突然鳩伸手摸向她的胸部，熱騰騰的肉棒在她體內活塞起來
「啊！！！」她不禁地叫了一聲，隨即滿腦子都是性快感，好羞恥呀⋯⋯又俾佢唔帶套屌⋯⋯林海欣閉眼咬緊下唇，她害怕被內射，但又喜歡鳩不帶套強硬的方式。
「唔⋯唔好射入去⋯⋯」她嬌嗲的聲音顫抖地說。
鳩依然在抽插，享受她的肉體，完全沒有把她的話當一回事。
淫水越流越多，奇怪的碰撞聲很響亮。
「嗯⋯喂呀⋯嗯⋯聽唔聽到啊⋯？」林海欣難堪地提醒多次，兩人的理智漸漸被快感吞噬。
「得啦⋯⋯」鳩也很難按捺，要內射的欲望很強烈，誰叫剛才她們弄得鳩如此鹹濕，加上欣欣難得露出羞澀的表情，讓他更難以把持。
「啊～吖⋯⋯」欣欣輕聲的呻吟漸漸變得放蕩，她放聲淫叫。

此時，在浴室的她們身體也包著毛巾仔走了出來，細冰好奇地問：「唔係要訓練鳩唔早洩嘅咩？」
禮行從門縫裏看到欣欣在床上享受的表情，還有鳩的雙手脫了，不經意地說：「算啦～今日就放佢一馬。」
童童和細冰她們也探頭偷看鳩在做愛，鳩起勁抽插她濕濕又可愛的小穴。

「呀～停啦唔得啦⋯！」林海欣突然揞著臉難受起來，她感覺到下面越來越熱，還洩了很多水出來。
鳩見她繃緊身子，小穴還越來越緊箍著他的肉棒，便知道是時候要加把勁了。
「嗯⋯嗯⋯⋯」鳩按著她嬌小的膊頭，又拍打她的屁股。
他已經越來越熟練，知道令女性在床上舒服的方法是如何。
「呀～就咩啦！」欣欣皺起眉頭難受地看著鳩在努力的樣子，感覺到小穴的G點被玩弄得很誇張。
噴！！！噴！！！
「啊啊啊！！！！」她的身體抖了抖，唾液亦流了出來。
只感覺一片空白，還有⋯很舒服⋯⋯
鳩氣喘吁吁，把肉棒拔了出來，隨即一灘淫水從她小穴裏流出來。
很下流的畫面，林海欣大概也沒有察覺到自己正在失禁了。
連小便都瀨咗出來，鳩看見她被弄到瀨尿，心中有種莫名的興奮。
鳩欣賞著這個畫面，把肉棒靠到神智不清的欣欣身旁，然後搖動把精液射到她臉上。
「哎⋯⋯」禮行愕然想叫停，但白液已經噴了出來了。
而鳩亦一臉爽快地嘆了口氣，進入了賢者時間。
細冰看著這個畫面，怦然心動，她也想被鳩這樣對待⋯⋯但她不敢說出來。

另一方面，遊雖然已經和茉里奈算是重修舊好，但心裏依然有點猶豫。
要唔要搬返去要茉里奈住好呢⋯？遊皺起眉頭沉思緊。
「放工啦喎，仲唔返屋企遊遊隊長？」他的言靈師隊友好奇地問。
「係囉～有個咁靚嘅女朋友，我係你就衝返屋企啦！」
他們一唱一和的，心底很羨慕遊。
但他們又怎會知道那個女人的可怕呢？
遊難為地笑了笑說：「哈哈～宜家返啦⋯⋯」他這樣說，但其實很不知所措。
連底褲都不能穿的日子，還有茉里奈一晚嗲他要做三次愛的日子。
也是遊卻步的原因，他懷著不安的心情從酒店拖著行李去到茉里奈的公寓樓下。
⋯⋯⋯⋯
定係返酒店瞓覺好呢⋯⋯此刻他是這樣想的。
而他不知道的是，已經沒有選擇的空間了。
「嘿嘿～言靈師先生做咩企喺到嘅？」茉里奈正好買完啤酒，看到遊呆呆的站在這裡微笑地問。
她剛才就在遊會不會搬返來跟她同居。

遊當場嚇了一跳，然後假裝平靜地說：「你落街買嘢呀？」
茉里奈點點頭，看著袋子裏的啤酒笑說：「啱啱屋企無晒啤酒咪落嚟買囉⋯」
「原來係咁～」遊凝視著溫柔的茉里奈，他想說想返來與她同居住，但又怕這樣說有點厚面皮：「其實我過嚟係想⋯⋯」
話未說完，茉里奈就拍拍他的膊頭，抖著身子說：「上去啊，依到有啲凍。」
然後她就行了。
遊還未搞清楚情況，然後就拖著行理急急腳的跟上去。

「呀～」茉里奈拿著袋啤酒在沙發前伸了個懶腰，現在這樣也不錯，可以再次與他兩人獨處。
遊回顧四周，茉里奈屋企與他離開前一樣，擺設也沒有變動，連他的性玩具箱子都依舊在這裡。
「你飲唔飲呀？」茉里奈拿起罐啤酒，問呆呆站在行理箱旁邊的遊。
「嗯！」遊理所當然地點點頭，就這樣，他們兩人一邊坐在沙發飲酒，一邊聊些日常話題，也許是因為兩人之間心中還有些芥蒂，他們都沒有說得很深入。

雖然他們都應定對方是自己最愛的人，但剛復合的情侶，總是不懂得表達自己。
「咁你個學生之後點呀？」遊好奇地問，他們正在說言靈比賽之後的事。
「佢呀⋯入咗校長室被人輪流罵咗幾個鐘，好彩佢嗰一下無打中你細佬，如果唔係退學都似。」茉里奈在說傻仔豪向鳩下毒手的事。
遊嘆了口氣：「唉～都唔知點解佢咁憎鳩⋯⋯」
茉里奈笑了笑說：「為情所困囉好似話～佢話自己係因為暗戀童童，但係你細佬就同童童打風都黐埋一齊，然後你細佬又幾受女仔歡迎，所以佢就懷恨在心囉。」
「依個咩豪，真係呢～」遊感到無奈，抱怨地說。
「最好彩係宜家所有人都無事嘛。」茉里奈甜笑，然後飲咗啖啤酒。

啊哥個後宮mola mola

遊和茉里奈兩人喝著啤酒坐在沙發上，有些問題她不敢問，有些問題他不敢答。
你之前幾時開始⋯⋯有第二個女人？
你地宜家仲有無聯絡⋯？
你仲有無諗住佢⋯？
茉里奈想問清楚，但她知道有些事情不能夠尋根究底，就算知道了也未必能夠接受。
而此時遊喝了一大口啤酒，他決定要向茉里奈坦白交代一切。
「對唔住⋯⋯我之前出軌⋯⋯」
茉里奈愕然地看著遊，他居然會自動自覺說出來。
「真係好對唔住⋯⋯」遊這樣說，低下頭承認犯下的過錯。
茉里奈雖然原諒了他，但問題是：「點解⋯你嗰陣選擇出軌啊？」
聽到她淡淡說出這條問題，遊臉色慘白地說：「因⋯因為⋯⋯我覺得佢好可愛⋯⋯」
茉里奈皺起了眉頭，有種莫名的生氣湧上心頭。
要是有比她可愛的，就會出軌嗎！？男人真是⋯⋯
「唔⋯唔止係咁架⋯⋯同埋嗰時我⋯同你一齊嘅時候好大壓力⋯⋯」遊緩緩的把說話說出口，他怕說出來會茉里奈會不開心。

茉里奈愕然，扮作堅強地飲了啖手中的啤酒。
明明她一直那麼深愛遊，什麼也願意做，但他居然說與她相處很大壓力⋯⋯
「我⋯俾好大壓力你？」茉里奈傷心地問，她不明白遊為什麼這樣說。

遊心中忐忑不知道要怎樣回答她。
「我想係屋企可以著褲，夜晚可以一齊諗食咩，做愛嘅時候一晚一次⋯⋯」他說出卑微的要求，然後心情也跟著鬆了一口氣。
但沒想到茉里奈突然流下了眼淚，從臉龐滑到下巴，滴落在她白滑的大髀上。
她用手袖輕輕擦一擦眼角的眼淚，扮作若無其事的看著窗邊說：「嗯⋯⋯對唔住啦，難為咗你⋯⋯」
遊嚇了一跳，連忙拿起紙巾為她抹走臉上的淚水。
「唔⋯唔關你事嘅，係我無講清楚先⋯⋯」
茉里奈搖搖頭，愧疚地說：「係我逼得你太緊⋯⋯」她覺得是自己逼到遊出軌，雖然遊不停在安慰她，又說是問題不在於她，但她依然是感到很自責。

這晚上，遊把哭著的茉里奈抱入懷中，他們紅著臉哭完一大輪後，不知不覺就脫去衣服扒在床上做起來。
也許情侶之間，用身體溝通更有效。
她讓遊內射了自己。

阿鳩 你班主任8個月後要放產假啦

賣性玩具果條女幾時搵遊咩飛

這天是林海欣21歲的生日，一切都很平常，沒有人提起她生日好像他們都忘記了一樣。
林海欣在家裏看了看電視櫃上的日曆，然後又返咗入房訓教。
就好像是確認今天的日子，明知道是自己生日卻沒有想過要慶祝一樣。
但這也是正常，禮行有天叔和穎喬和她過生日，細冰也有孤兒院裏的朋友。
而林海欣的生日從來都沒有人為她慶祝，所以她漸漸也習慣了。

「呀～不如今晚出去食飯呀？」鳩晨早流流自己出完街返來，坐在沙發上，若無其事地問。
禮行笑了笑，扮作驚喜地說：「好喎，童童、欣欣今晚出去食飯呀～」
「哦～」
「好呀～～～」林海欣沒有多想，玩著手機就答應了。
當然這是鳩和童童她們計劃好的，打算在餐廳給林海欣一個生日大驚喜，雖然昨天她被鳩弄到高潮失禁已經很驚喜。

鳩看了一會兒電視，天色亦漸進日落，他訂了枱時間差不多了。
「我去接細冰收工啊，一間係餐廳等呀～」鳩向童童單一單眼，然後就穿鞋出門口了。
禮行看見林海欣出來去廁所，便摸摸肚子說：「欣欣你化唔化妝啊？」
林海欣皺起眉頭，好奇地說：「唔係樓下食咩？點解要化妝呀？」
「鳩話岩岩出院想食餐好喎～」童童向著鏡子，在眼底搽上遮瑕膏，淺笑說。
「喔～咁好啦！」林海欣難得打起精神，洗一洗臉然後就作準備了。
而禮行亦在秀眉上畫得靚靚的，她們本來的五官就很端正，化妝後更是漂亮優美。
真是很難想像她們三位國色天香的美女會願意同時與鳩在一起，這絕對是對所有男人都死而無憾的事，雖然鳩也是個中上美男子，但這也太令人妒忌了⋯⋯
不過鳩的確是能夠哄得女生高興的，又受很多女生歡迎。
「我換埋件衫就出得門口啦！」童童脫下褲子，然後換上工人吊帶褲，最近好像潮流興，而上身就是白色的長袖，這樣一來就看不出她是大肚婆了。
禮行就穿得很撲素的感覺，上身是一件普通的黑色長袖毛衣，頭髮綁上了鬆弛的馬尾，在嘴巴搽上了珊瑚紅的口紅，顯得本來雪白的皮膚更加之雪白亦有一種成熟的感覺。
「等多我一陣⋯⋯」林海欣皺起眉頭煩惱地看著衣櫃，她有點選擇困難，不知道穿什麼顏色好。

全故最慘

一陣踩上門搵阿哥

點都要比交代佢

打緊

「就著依件啦～」童童在衣櫃裏拿了一條褐色的格仔短裙，穿上身更突顯欣欣她那雙白滑的修腿。
「好啦，就咁著啦。」林海欣照著鏡子滿意地說，她用電髮夾把淡啡的頭髮卷起來，很可愛日系的感覺，與平日宅在家中天然的她相差很遠。

此時鳩在一間簡約的西餐廳裏，工業風的裝修很受大眾歡迎，他拖著細冰早到，坐在訂了的長枱等欣欣她們，生日蛋糕也交給了店員。
「鳩～點解咁大張枱嘅？」細冰抱著鳩的手臂好奇地問。
「生日派對嘛～緊係要多啲人嘅。」鳩摸著她穿真理褲露出來的大髀，一臉認真地說。
「喂細佬～～～」一把熟悉的男人聲叫過來，嚇得鳩馬上把手從細冰白滑的大髀內側縮開。
「咦！咁快嘅。」鳩尷笑說，茉里奈的樣子看起來很意味深長，好像有看到鳩的手在細冰大髀內側巢嚟巢去咁。
「我今日早收工啊～」遊精神飽滿地說，然後坐在鳩對面的最角落的位置，這樣一來鳩就可以對著四個女孩子了，還有細佬交付的秘密任務也比較好完成。

茉里奈東張西望不見林海欣的身影，她拿著剛才買的生日禮物，有點緊張，原因是她與林海欣的關係很奇妙，林海欣在她失戀時有陪過她逛街，但她其實是不知道林海欣喜歡什麼。
「咦，hello，你叫咩名呀？」茉里奈看見縮在一旁的細冰，就好奇地問。
她知道這是鳩的女朋友之一，而且很漂亮還有種稚氣未脫的感覺，真是不可思議。
「Hello，我⋯叫⋯⋯細冰。」她向陌生人說自己的花名，感覺有點難為情。
茉里奈表情有點疑惑地看著鳩，到底佢係點做到可以有四個靚靚女朋友呢？算了⋯知道也沒有意思。她只希望遊不要學鳩這樣選擇一夫多妻。

此時，童童她們也來到了餐廳，她們左望右望尋找鳩那枱。
「欸，果邊喎！」禮行看到鳩他們在遠處聊天，她們便迅速行過去。
「老婆大人！依邊啊～」鳩看到她們很美麗，忍不住彈起身揮手叫她們，但好像有點大聲⋯⋯
此時本應嘈雜的環境瞬間靜了下來，有些食客細細聲笑了出來。
「收皮啦！我見到你啦！」禮行揞著害羞的臉，很難為情地說。
而茉里奈和遊也向她們微微笑打了個招呼，只有林海欣一個對不約而至的他們感覺疑惑，而童童和禮行她們早就知道了。

「生日快樂啊。」茉里奈遞起禮物給林海欣，客氣地說。
「欸！？」林海欣嚇了一跳，睜大眼睛，她還未意識到現在的情況，懷疑是不是耳朵聽錯了。
他們看見林海欣這個驚訝的表情就知道計劃成功了。
「生日快樂！！！」他們放聲地祝賀可愛的欣欣。
「欸！？點解嘅！？」林海欣驚喜得不知說什麼好，她很難得會不知所措。
看著鳩他們準備的驚喜，林海欣感激地甜笑說：「多⋯多謝～」
她沒想到今日會有人記得她的生日，而且準備了驚喜。

欣欣

生日送欣欣一個B

一定要滿晒

Push 一下

而童童禮行細冰她們都各自準備了不同的小禮物送給她，欣欣開心到不得了，把大家的禮物都小心翼翼的保管好，然後坐下來與大家共進晚餐。

今晚的晚餐很豐富，美味的羅宋湯，牛肋骨，焗羊架，鵝肝意大利飯，還有各色各樣的美食，不止是細冰，連鳩自己也嚇了一跳，茉里奈還叫了支白酒，當然童童和禮行是不敢飲酒的，只好而水代酒。

清空一片的桌子，侍應把他們進餐完不需要的碗碟都收走。
「嘆～～～好好食呀～～～」細冰摸著微微鼓起的肚腩仔，一臉舒服的樣子。
此時茉里奈依然在享受她的白酒，在嘈雜的環境裏只有她在暢快地喝酒。
而鳩的樣子就顯得有點緊張，臉上出了點汗珠連衛衣的領子的沾濕了。
「我發覺你地今日幾靚喎⋯⋯」鳩看著三位老婆說，而遊瞄了眼鳩，然後俏俏的走了去一旁。
「真嘅？」童童擺出得意的表情，甜笑一笑。
林海欣淺笑說：「都唔知係咪嘅～你成日都咁講架啦～」嘴上這樣說，但她依然是開心的。

「係呀，最靚最靚係今日⋯⋯」鳩情深意重地看著她們，語氣認真。
他突如其來的真誠告白，把她們嚇了一跳，欣欣皺著眉心想鳩是不是發生了什麼事。
「古古怪怪咁，係咪有啲咩事呀⋯？」禮行心情疑惑地問鳩，就連童童也有同樣的感覺。
「唔通係靈城主要追究你加入明宴會嘅事⋯？」童童緊張地問，要是這樣就很不妙了。
「喔唔係呀，佢無追究啊。」鳩連忙否認，童童才頓時鬆了一口氣。

鳩把手伸進褲袋，然後眼神誠懇地說：「其實係咁嘅⋯⋯嫁俾我呀！」
他從褲袋裏拿了一個長方形的盒子出來，此時的氣氛突然浪漫起來。
童童、禮行和欣欣同時露出奇怪的表情，她們聽不清楚他剛才說什麼，看著鳩的手上的盒子，有點愣住，她們想聽多次鳩剛才的說話。
「嫁俾我呀⋯⋯」鳩見她們沒有反應就鼓起勇氣再說一遍，然後打開手上的盒子，真的是三枚閃亮的鑽石戒指。
「欸！？！？！？」她們驚訝又驚喜，開心的感覺比較重。
就連半醉的茉里奈和坐鳩身旁的細冰都呆若木雞地看著這個場景。
「我覺得未正式對你地求婚唔係咁好⋯⋯所以我儲咗好耐錢架啦⋯⋯」鳩怕怕醜醜地說，從有結婚這個想法的時候開始他就一直秘密儲錢為的就是買戒指，而童童她們也不知道原來鳩在平日的生活開支以外還有偷偷在儲錢買戒指。

場面靜下來，鳩眼眨眨地看著她們，等待她們的回應。

童童看著鳩現在尷尷尬尬的樣子，想笑又忍著笑的說：「吾～咁好啦，我願意呀！」
她伸出左手，甜笑起來，沒想到鳩也有這種浪漫的時候。
而禮行和欣欣也感覺莫名奇妙皺起眉頭地甜笑了出來，因為她們早就認定了鳩做老公，有沒有結婚戒指就沒有什麼所謂，但他居然現在拿戒指出來求婚真是有點好笑⋯⋯不過有總好過無～
「好啦，咁我地就嫁俾你啦～～～」禮行心情愉快地說，讓鳩為她們帶上結婚戒指。
「好嘢～」鳩開心到不得了，整個人跳了起身，然後就把不同的戒指戴到她們的手指上，大小剛剛好，不鬆不緊。
童童她們看著鳩為她們戴上戒指時，發自內心地感覺到自己很幸福。

「三位靚女，收花啦！」遊突然從旁彈了出來，手上拿著鮮花，和剛才的蛋糕。
茉里奈看著也有點羨慕，遊這家夥拜托也快點求婚啦！！！
「嘿嘿，鳩～我愛你！」
雖然不是最盛大的求婚，但絕對是她們最寶貴的回憶。

細冰

未夠秤

訂婚先都得掛，而家乜柒都冇得個屌睇字

細冰從旁看著，心情有點失落，她也想鳩送她一枚戒指⋯⋯
她看了看鳩，鳩看了看她，鼓起勇氣浪漫地說：「送俾你呀～」
「欸？我都有？」細冰驚訝地看著他從褲袋拿出另一種戒指，那是沒有鑽石，只有銀色純樸的普通戒指。
「到你十八歲嘅時候我再送一隻靚啲嘅俾你！」鳩逗弄她說，不過依隻純銀的戒指也一點都不便宜。
細冰感動得眼紅起來，深深擁抱著他。
「我會好好珍惜架！」她超級喜歡這份禮物，即使沒有鑽石，只是純銀，細冰也感動得想哭，還以為只有自己沒有禮物。
然而這四枚戒指已經是鳩的所有積蓄，他從現在起要更努力工作了。
他們吃完生日蛋糕後就甜甜蜜蜜地返屋企去了。

原來有嘅

這個人相當可疑

話說個故第一季已經就完 大家想睇邊個嘅咩特典？

第二季加芳敏

鳩一家既日常
睇下d溫馨故事

草城之外傳，幫佢除返頂綠帽

+1

+2

（草城的自白）

砰！砰！砰！拳館裏有一個人在努力地練習打擊沙包，發出拳拳到肉的痛擊聲。

我叫草城，除咗係一個拳手之外，仲係某個組織入面嘅武術教練。
這份工作是我一個好朋友介紹的，他叫做鳩，是我女朋友和我最感激的大恩人。
要不是有他，我痛錫的女朋友恐怕早就被壞人污辱了，聽欣婷說那個叫黑杰的人渣當時想脫她褲子看她的私人部位，幸好有鳩及時阻止，欣婷才依然是清白之身，沒有被其他男人掂過。

但鳩最近很少來明宴會，總部搬了地方，鳩亦是明宴會的重要成員，理應會經常來才對，可他最近好像有其他事要忙，所以很少機會能碰到他。
不知今天會不會來呢？要是來就好了，因為有一件事情我真的很想找他談談⋯⋯是關於我女朋友欣婷的事⋯⋯

砰！砰！砰！

我真的很煩惱，話說自從上次欣婷被救回來之後，她就一直對我很冷淡或是經常與我嘈交。
「成日都話無所謂！俾少少主見啦！」
「整係識打拳，點解你一啲都唔錫我架！」
「你可唔可以學下鳩呀，人地對童童好好架！」
這些說話都是最近欣婷對我抱怨時會就的說話，我猜想原因是因為我的力量不足，沒能從黑杰手上救回她，所以令到欣婷對我沒有了安全感，才會說這些傷人的說話⋯⋯
可是隨著嘈交的次數越來越頻密，我和她的關係漸漸下降至冰點，現在已經完全是冷戰的狀態⋯⋯她已經有三天沒有找我了。
我本來也不是個會氹女孩子的人，真希望鳩能夠給我一個能和欣婷重修舊好的建議。

「咁夜仲係到練拳嘅？」有一個女孩子走了進來，短髮皮膚白嫩，態度冷酷。
砰！
草城重重的向沙包打了一拳，然後嘆了一口氣：「係呀，有啲事煩惱緊。」
她套上拳套瞄了草城一眼，其實沒有打算理會他，不過又有點好奇他煩惱什麼。
「煩緊咩呀？」她戴著拳套的樣子一點霸氣都沒有，反而有種小朋友可愛的感覺。
草城瞧著她的身體，從上而下打量著，嬌小玲瓏的可愛，穿著白色的T恤衫，運動短褲，雙腿纖瘦：「呀花，你有無拍過拖呀？」
「欸！？！？」呀花頓時臉紅起來，被他驚人的發言嚇了一跳。
「一定有啦，你咁得意⋯⋯」草城頹氣搖搖頭說：「我呢⋯最近同女朋友嘈交呀，都唔知佢諗緊乜⋯⋯」
呀花沒有拍過拖所以皺起了眉頭，雖然同佢唔係好熟，不過卻從心底裡好奇他的感情煩惱。
對女人來說，別人的感情煩惱，就像蜜蜂找到花蜜一樣，一定要走過去打聽一下。

呀花俏俏的靠到草城身旁，扮作若無其事地說：「嘈咩呀？唔介意可以講我聽嘅⋯⋯」
單純的草城不知道呀花只是很可愛地八卦想打聽下，便一五一十如實告訴了她聽。
「所以宜家都仲冷戰緊⋯⋯」草城頹廢地說，他很想知道要怎樣做才能與欣婷和好。
「原來係無安全感啊⋯⋯」呀花摸著下巴沉思起來，好像偵探一樣，雖然她根本就沒有拍拖經驗。
「嗯，你覺得我應該點做好啊？」草城說到口水都乾，好似在沙灘找到水源般凝視著呀花，他想，感情豐富又是女孩子的呀花絕對能夠幫到他。
當然感情豐富這一點，只是草城自己結論出來，而呀花根本就是沒有朋友，又怎會有男朋友呢。

題外話

之前寫鳩去做任務嗰時本來想介紹下佢 不過後尾寫寫下就唔記得咗講

留名加速完埋佢

「整啲浪漫嘅嘢咁就可以啦！」呀花自信滿滿地說，她想女孩子應該都喜歡浪漫的驚喜，然後就會開心大結局！
「浪漫？」草城皺眉頭，一臉懵盛盛：「啫係點樣呀？」
這個問題考起呀花了，她也不知道，只是在電視上看過類似的情節，男主角為了追回分了手的女朋友做很浪漫的事，最後女主角被男主角感動了，然後兩人和好如初。
當然這些事情只會在電影裏發生，呀花根本不知道現實生活中，要是女生因為感情淡了而提出分手，結局就會像撥出去的水一樣，頭也不回。
不過這也好過草城現在完全放置的狀態好，至少事情有發展。
「吾⋯等我諗吓先⋯⋯」呀花擺出一副在認真沉思的姿勢，草城也好奇她的辦法是什麼。

另一方面，自從上次言靈比賽過後，欣婷就一直有點擔心鳩，以一個好朋友的身份。
她在想，鳩到底是惹了什麼事呢？直至她聽學校說事情告了一段落，她才鬆一口氣，下次碰到鳩一定要問下發生咩事！

話說回來，今天已經是與草城冷戰的第三天，不知為何她感覺與草城沒有了以前很愛很愛的感覺，說實話，草城做什麼她都會感覺不爽，不論是拖著她逛街或是一起吃飯，她心裏都能抱怨一些小細節，然後吵架。

草城也很無奈欣婷最近的態度，他不覺得自己的錯，所以吞不下這口氣。
而欣婷也隱約感覺到是自己變了心才會經常沒事找事，但是草城那一副懵盛盛的模樣，她是很不想看到的，她打從心底裏希望草城能夠讓她再次燃起愛火，不然她就不會與草城嘈交了。
當真正不愛一個人的時候，連吵架的力氣也沒有的。
她打開手機，凝視著與草城的通信紀錄，其實佢都唔知道自己想點，但她真的不想讓草城戴綠帽，她也很想像從前般愛著草城，但她⋯卻感覺失了蹤。

在明宴會的草城細心聆聽著呀花的意見，不知為何越聽越覺得奇怪。
「咁你就送花俾佢，佢一定會覺得好開心。」
「送花⋯⋯？」草城皺起眉頭，明明就不是他的錯，為什麼要送花道歉。
「係呀，我睇電視啲人都係咁嘅⋯⋯」呀花說完這句後，突然覺得場面靜咗。
睇電視⋯？草城眨了眨眼睛，然後看著呀花天真無邪的模樣，頓時恍然大悟。
唔通⋯佢其實係唔識嘅？果然是這樣⋯⋯
「嘿嘿⋯⋯」草城尷尬地笑了笑：「好啦，我會考慮下架啦⋯⋯」
「打拳啦我地都係⋯⋯」草城婉轉地轉移了話題，看來還是自己想辦法比較穩陣。

花草

要埋樹、木

站在擂台上的草城盡量不再想關於欣婷的事情，而且把注意力集中在眼前這個身形嬌小的女生身上。
「1！2！1！2！腳步要穩啲！」草城在訓練呀花的出拳姿勢，不過以女孩子來說，她已經是很不錯的了。
「嗯！哼⋯！」呀花變回了平常那個冷酷不說話的人，專注在訓練上。
她想要變得更強，能夠保護自己的力量。

「1！2！1！2！」草城陪她都練了差不多半小時，呀花的衣服都透滿汗了。
「洗唔洗抖下先呀？」草城見她出拳越來越無力，出拳姿勢也開始亂，便好奇地問。
呀花抖了口氣，看一看肌肉結實的草城：「呼～呼，一間可唔可以同我打一場呀⋯⋯」
「欸，同我？」草城愕然，對著可愛的女生出拳嗎？

另一方面，欣婷看著電話想了很多事，和草城的第一次見面，他在擂台上獲勝，把腰帶送給她的喜悅，草城被打得滿身傷痕，在他家還照顧他的事，還有第一次與他交配的羞恥感覺。
她應該是不捨得草城的。
「好肚餓⋯⋯去食嘢啦⋯⋯」她自言自語的說，然後就換衣服出門。
也許她只是一時被鳩帶來的新鮮感刺激感，鬼迷心竅了。

欣婷一臉憂愁的行到餐廳，她在想曾經草城和她經歷過的事，還有自己現在對草城的感覺到底是如何，是愛還是已經沒感覺了。
「哈哈哈～你頭先都幾勁喎～」雲吞麵店的一把聲音引起了她的注意力。
「你唔係以為我係普通女仔呀嘛？」
「唔係～只係估唔到你岩岩居然可以打得中我幾拳啫～」草城露出這幾天難見的笑容說，他和呀花的切磋，當然是有放水的，只是猜不到呀花居然能迫到他使出一點真實力，真是讓他嚇了一跳。
「哼～食麵啦！」呀花揶揄了他一下，便拿起筷子。
而草城突然靜了下來，他愣住的看著店門外。
「嗯？做咩啊？」呀花好奇的跟隨他的視線轉移到店門外，只見一個跟她差不多年紀的女孩子，臉色難堪地看著草城，然後紅起眼睛就轉身離去，看起來好像有點傷感。

而欣婷此時才明白自己真實的感覺是如何。
剛才草城發自內心的笑容，她已經很久沒有看過了，而坐在裏面陪他食飯的那個女生也挺可愛⋯⋯沒想到只是三天過去，自己就有新的代替品⋯⋯剛才還在想要不要繼續與他行下去，真是傻⋯⋯他根本就不在乎。

欣婷入鳩家
鳩插欣婷鮑

咁除帽定派帽

除帽
派帽

草城除帽屌花

草城同欣婷解開誤會先 再問鳩取經
之後欣婷做大婆，阿花做細咪得

「喂，你去邊呀？」呀花一臉恍然，只見草城一支箭般衝出來追那個女孩子。
「欣婷！你去邊呀！？」草城大聲想叫停她，但欣婷卻越行越快想逃避草城的質問。
「咪跟過嚟呀！我⋯我唔想見到你呀⋯⋯」欣婷放聲說出狠話，而心裏卻是很傷心。

「做咩事呀你⋯？」草城不解地問，明明只是和普通女孩子吃飯。
欣婷停了腳步下來，轉身反問：「你同其他女仔食飯仲問我咩事？」
「吓？唔得嘅咩？」草城靠到她身前，理直氣壯地說。
欣婷被他的發言嚇了一跳，然後皺起了眉頭：「點解會得呀！你係我男朋友嚟架喎！」
他們嘈交的聲音有點大，街上的行人都看著他們兩個，等待食花生。
草城依舊不覺得自己有錯，坦白直說：「咁你依幾日又唔搵我？」
欣婷難堪地說：「我有諗過搵你架！」不過她害怕發現自己對草城沒有了感覺，所以不敢找他。
此時路邊的行人越來越多，C9和廢老都在圍繞觀看他們情侶在嘈交。
被人看著草城感覺很討厭，他拖起欣婷的手，不發一言就帶她走了。
這手掌的大小很熟悉，欣婷沒有抗拒，還握緊了他的手。
「係囉～嘈交返屋企嘛～」廢佬拿著咸書雜誌罵道。
漸漸人群開始散去了。
而草城帶她去到麵店附近的後巷，亦是欣婷的屋企附近。
此時呀花正感覺莫名奇妙的在吃麵，她雖然習慣了獨自進餐，但草城突然離開了留下碗未俾錢嘅雲吞麵，真是過分⋯⋯
她想要是草城不回來，她就唯有把這碗雲吞麵打包當明天的早餐了。

「到底你最近係點啫？」草城把欣婷帶到後後巷便問，他想了這個問題很久，感覺她自從森林回來後態度就變很多了。
「我都唔知啊⋯⋯」欣婷不想再提起這件事了。
「⋯⋯⋯」草城默視著她，空氣也安靜下來，他不知道能對欣婷說些什麼，
罵她？但又不完全是她的錯。
氹她也很奇怪。
欣婷低下了頭一直沉默不說話，她覺得是自己對不起草城，心靈和肉體都被其他男人分享過了。
但她很猶豫應不應該把真相說出來，草城一定會接受不了！
呼～呼～
後巷的排氣口發出暖風聲，街道外的腳步聲，還有站在一旁一言不發的他們。

「咁⋯你仲中唔中意我？」草城的話打破了他們的沉默，這才是問題的本身。
「⋯⋯⋯」欣婷心裏早就有答案了，但她不知道這是不是自己真實的想法。
「中意⋯⋯」她微弱的聲線說出自己的想法。
剛才看見草城和呀花在一起吃飯時，心裏就是無比難受，如刀割般的痛，好像被搶走了很珍貴很重要的東西一樣，她不清楚這種感受是呷醋還是不捨，但應該就是還喜歡的證明。

草城聽到她的答案才鬆了一口氣，他想現在不需要再說什麼了。
他強硬地一手拖起了欣婷的小手，拉她離開這裏了。
「欸⋯⋯？」欣婷有點不知所措，這個方向是⋯⋯她家的方向。
沒錯，草城知道欣婷家裏沒人。

「嗯⋯⋯嗯⋯⋯做咩咁呀⋯⋯」欣婷口裏說不，身體卻很誠實，她被草城推倒在沙發上，上衣被掀起來，白滑又有彈性的胸部也被草城溫暖的手掌搓揉起來。
眨眼間，身體也漸漸熱了起來，她就知道自己始終是想要草城的。

另一方面，呀花食完碗雲吞，玻璃樽的可樂都飲完了。
嘔～～～
她發出難為情的聲音，左望右望，果然草城沒有回來。
「唔該～」
「係！」
「幫我打包碗麵得唔得呀？」她頹喪地說，這個草城真是過分，不交代一聲就走了！
就是這樣，呀花獨自拿著她明天的早餐回家了，這是她最討厭的發展。

早上，草城從被窩中醒來，全身赤裸的他很滿足，昨晚他們足足做了三次，而且還沒有帶安全套，全射進欣婷的小淫穴裏，也口爆了她一次。

沒想到欣婷居然會如此配合，到差不多射精的時候抱著他的腰不放叫他全射入去。
「嗯～醒咗啦BB？」欣婷夾一夾大髀，然後伸了個懶腰，她感覺大髀內側黐立立的，可能是因為昨晚沒有清潔下面就直接睡了的原因吧。
「我煮早餐你食呀～」草城心情舒暢地說，這是他最近最滿足的一個早上，他感覺欣婷好像已經回到以前一樣了。

（草城篇，完）

草城同佢個名一樣好綠

那件事情已經過去了兩年，現在我是兩個BB的爸爸。
還記得那天是一個雨天，我在醫院陪在童童的身邊，她準備第一次做媽媽，緊張到不得了，突如其來穿了羊水，突如其來的陣痛，我和童媽都一直從旁安慰著緊張不安的童童。
那天晚上，我和童童談了一整晚，她一時就會痛得閉起眼睛忍痛，一時又會氣喘不定，而我都一直陪在她身邊。

原先以為生孩子是很數個小時就完成的事，但沒想到催生的過程是很漫長。
直到第二天的早上，痛楚加劇，滿額汗珠的童童知道「他」要出來了，很快童童的尖叫聲傳遍醫院的每個角落，她握緊我的手，用盡氣力把「他」弄出來。
這個畫面我是一生難忘，而且很快我又重新體會了一次。
我從來沒有看過禮行會如此不顧一切，張開雙腿堅強地忍受比死更難受的劇烈痛楚，都要把孩子帶到這個世界。
童童亦是如此，房間的慘叫聲沒有停止，我握緊她的手內心百感交集。
一呼一吸慘叫一呼一吸慘叫，BB的身體一點一點出來了，
「哼～哼～～～」直至聽到嬰兒的哭聲。
童童才終於可以休息，
她的餘痛還未停止，但看到護士姐姐把BB抱到她面前時，她還是幸福地笑了出來。
我永遠不會忘記那道明亮的哭聲，讓我做了爸爸，讓童童做了媽媽。

還有禮行媽媽，自從禮行做了媽媽之後整天都抱著愛哭的女兒在細心照顧，沒想到她居然如此喜歡小朋友，當初還說不知道要不要這個孩子好⋯⋯
哈哈～現在就連跟我做愛時，都要看著BB，怕擔心她會突然肚子餓。
對了！禮行拉開衣服餵奶的畫面是我看過最正的，那對大奶子滲出一滴滴奶白色的母乳，我有時也忍不住要和女女搶食物。
當然這是會被老婆們圍剿的事，但我依然會這樣做！
沒想到禮行的奶水挺好喝的，還有點多，飲極都仲有。
我靠在她左邊的奶子吸啜時，可愛的女兒就扒在她右邊咬住禮行的奶頭，她有時還會活潑的對著我這個爸爸甜笑。

至於童童，胸部比起以前大了，但童媽的要求下，童童和BB要住童媽那裏，由她去照顧BB和生完BB身子虛弱的童童，雖然只是一陣子，但這樣我就不能品嚐童童純白的奶水了，童媽經常在童童餵奶的時候盯著，搞得我不敢張開嘴去吸啜童童那嬌滴滴的小粉奶頭了！
幸好這個BB也很活潑，似我一樣，相信長大後一定可以比我娶更多個老婆！

你係咪搞緊結局💩

幾正

說好了的征服世界呢？

俾你發現咗㖭

《我用廣東話征服女人》

佢嘅世界只有四個女人

應該唔止

芳敏生未

有啲唔捨得完第一篇開始追 睇咗成年

我都係 keep住每日瞓之前睇一篇

多謝各位一直追故
不過沙甸魚都會過期！所有故都會有結局（除咗棄故）
寫咗一年我都好多唔捨得不過個故事一定未完，佢地嘅世界仲一直郁緊，只係我未寫出嚟比大家知之後點啫可能鳩佢地出城旅行，可能傻仔豪仲未死心都唔出奇

童童小熊圖案內褲

真係好睇又好笑
甜又夠唔會太過量
打鬥又幾正，有起承轉合

可惜係開左係世界觀（例如唔同語言言靈啲特點、香水）但係又冇充分利用

成日都諗如果童童噴個香水再來彈句「You go to the moon」其實係屈撚晒機。

留名有下一季
或者伏筆來呢

試下射下佢會唔會有文？

新年快樂各位 偷偷地休息一兩日

言靈師公會的天台上有兩人坐在長凳上看著風景吃午餐。
「唔係掛，居然係靈城主邀請你做言靈師嘅⋯⋯？」他驚訝又羨慕地說，連嘴裏的食物還未吞下。
鳩拿著老婆做的愛心飯盒坐在長椅上一邊吃飯一邊和他的同事聊天。
「嗯，最初我都唔係好想做架咋⋯⋯」鳩勉力一笑，用筷子夾起一件煎成金黃蛋捲放入口裏咀嚼，做了人妻後的童童廚藝進步了不少。
「咁點解你又做嘅？」同事好奇地問，他們差不多共事了一個多月了。

鳩抬頭看著天空回想著兩年前那件事，他被明宴會的首領綁了去做實驗，然後靈城主救了他一命，事後靈城主向鳩開出了一個他不得不服從的命令。

「畢業之後你要做言靈師。」他嚴肅地說，不答應鳩就要去坐牢，因為他加入殺人公會也是重罪來的。
鳩臉色一怔，深深吞了淡口水：「唔做唔得⋯？」
「係。」靈城主果斷地說，讓鳩做言靈師的原因是因為可以控制他，畢竟如果他的言靈能力再次落入壞人手中，將會又是一場災難。
鳩深吸了一口氣，然後吐氣點點頭。
他似乎是明白了自己的處境，看來只好答應。
「咁好啦，不過我都有一個條件⋯⋯」鳩微弱地說，在這個氣氛凝重的環境，沒人會想到鳩居然會說出這句說話。
「你講啦。」聽到鳩答應後靈城主就放鬆下來，表情也沒有剛才那麼嚴肅了。
鳩心跳砰砰，緊張地說：「嗱，講明先啊⋯⋯我做言靈師嘅話，唔好派我去做嗰啲好危險嘅任務啊⋯⋯我要每日都返屋企同老婆瞓覺覺豬架⋯⋯」
靈城主皺起眉頭，然後變臉一笑：「哈～應承你啦。」他根本就沒想過派鳩去做危險的事，最好每日留在言靈師公會。
就是這樣，鳩從言靈學校畢業後就加入了言靈師公會，而其他同學也各自各找自己喜歡的工作。

「哎吔～講俾我知啦～～～」同事見鳩掛住食飯沒有答他的問題，就攤在鳩身旁搞笑地追問。
「唔講～」鳩笑了笑，然後夾起一棵翠綠的西蘭花放入口裏，這兩年來鳩漸漸習慣了言靈師這份工作，不忙又幫到人，雖然他還只是個初心言靈師。

有人

初心言靈師<=不自覺諗起啲好嘔心既嘢

咩野？

柒婆最鍾意初心

（日常）

「我返嚟啦～」鳩拿著一排布甸返到屋企，他現在的工作算是穩定，足夠養妻活兒之外還能儲點錢。
「有無幫我買呀？」林海欣一臉期待地看著鳩。
「嗯，買咗啦～」
「嗚嗚～～～嗚嗚～～～」
正當鳩行去雪櫃的時候，房間傳來一道可愛的哭聲。
「哎呦～柔柔，做咩喊呀？」房間裏的禮行把女兒抱入懷中安撫著她。
但嬰兒的哭聲沒有減退，卻越來越大聲。
「老公～～～」禮行有點不知所措，便叫鳩過來。
「哈哈哈～喊多陣就會收聲架啦～」鳩笑說，然後把兩個布甸從雪櫃拿出來。
「你去死啦！」林海欣一手拍落鳩的頭上，然後從他手上拿走布甸：「快啲入去睇吓你個女咩事！」
對於柔柔的哭泣，鳩已經見怪不怪。
他打開房門，見禮行抱著乖女輕輕搖曳，但似乎沒有用。
「柔柔～咩事喊呀？係咪好似你媽咪咁瀨尿呀？」鳩靠到禮行身邊開玩笑的說。
禮行頓時變臉瞪著鳩，這是很久已前的事了，鳩故意要禮行連續喝兩三杯水，然後做愛的時候又不讓她上廁所，弄得禮行忍不住在床上失禁，還難為情得哭了出來。
「嗰次係你唔俾我去廁所咋！」禮行臉紅起來，反駁地說。
鳩輕輕拍一拍禮行的屁股，笑了笑扮忘記了說：「有咩？我幾時有咁做呀？」
禮行被他戲弄就更生氣，想開口罵他的時候，哭聲又響起。
「哼哼～～哼哼～～～」柔柔哭得更淒涼，手腳都動來動去。
「係咪肚餓呀⋯⋯」鳩不解地說，然後伸手到禮行的胸部前揸了兩揸。
「想飲奶？」
禮行頓時抖了抖身體：「喂呀！你咪搞啦～」她的胸部很敏感。

禮行把BB抱到床上，然後就開始脫下上衣，赤膊裸胸的她抱起柔柔。
鳩看著她餵奶的過程，內心感覺蠢蠢欲動。

而童童在另一間房間不知不覺就睡了。
這幾個月來，家裏的人都沒有一晚可以一睡到天光。
幸好有細冰和林海欣幫忙照顧兩個BB，才減輕了不少負擔。
「瞓著咗啊？」鳩打開房門看看，見童童躺在嬰兒床邊就睡了。
看來還是不要打搞了，他把被子蓋到童童身上。
「啊～啊～」哥哥咬著奶嘴在床上動來動去。
「喔？咁乖嘅～」鳩見他很安靜，就把他抱起來帶出廳玩。

「嗯？雲雲～」林海欣看到他就開心，馬上從鳩手上搶過來抱。
果然女人都係中意細路仔！

另一方面，遊最近也在考慮要不要像細佬一樣組織個家庭，他時不時就想看看鳩的兩個可愛的BB，發現原來自己很喜歡小朋友。
「諗緊咩呀老公？」茉里奈沖完涼出嚟，看見遊坐在沙發旁邊呆呆的看著窗口。
「無呀～覺得細佬兩個BB好得意咋嘛～」
「喔？唔通你又想生返個？」茉里奈嘴角微微上揚，微笑問。
遊側一側頭，猶豫地說：「嗯⋯⋯我都唔知喎，不過我驚唔識教細路仔啫⋯⋯」

翌日，鳩放工去為兩個孩子買一些尿片和奶粉，還有一些新的衣服之類。
童童把雲雲交給林海欣和細冰照顧，就陪鳩一起去看嬰兒產品。

不要再說了

芳敏

幾好睇

樓主加油

鍾意睇日常

嬰兒用品店的貨品多到睇都睇唔晒，尿片和奶粉的牌子五花八門地擺放在貨架上。
「老公，買邊隻好呀？」童童攞起一罐奶粉猶豫地問。
鳩皺起眉頭，左選右選，好像看起來都差不多：「買返上次嗰隻得唔得架？」
「上次嗰種呀B唔肯飲呀⋯⋯」童童煩惱地說。
此時，店舖裏的人寥寥無幾，只有一個帶著嬰兒的少婦人在看奶粉。
她看起來有點疲累和憔悴，美麗的臉龐上有很深的黑眼圈，臉色不好。
但她掛在胸前的BB很可愛活潑，應該比童童嘅BB細一兩個月。
「嘻嘻～哈～」那個BB看著童童甜笑著，可愛到不得了。
「老公你睇吓！好得意呀！」童童突然打起精神來，拉著鳩的衣袖歡喜地說。
「欸係喎～」鳩也向著那個可愛的BB打招呼。

放工再繼續

少婦人看到鳩他們在和BB玩，臉上露出少見的微笑。
「研研～快啲同哥哥姐姐打招呼啦～」她搖一搖BB的小手。
「哈哈～好得意呀！」童童臉帶笑容地說，然後好奇問少婦人：「佢係男仔定女仔嚟架？」
「男仔嚟架～」少婦人說。
不知為何，鳩看著這個BB有種莫名其妙的親切，總感覺很像以前見過。
「你地揀緊奶粉呀？」少婦人輕撫著BB好奇地問童童。
「係呀，之前嗰隻奶粉BB唔肯飲啊～」童童有點煩惱，但這裡的奶粉牌子實在是太多了。
少婦人聽後靈機一觸地說：「咦，會唔會唔關個奶粉事，係BB無對準奶嘴或者抱嘅姿勢錯咗BB飲唔到奶啊？」她聽人說新手媽媽很容易犯這種錯誤。
童童頓時睜大眼睛，她完全沒想過這種可能：「咁啫係唔關啲奶粉嘅事？」
「有可能架⋯不過我都係新手媽媽嚟，可能講錯咗都唔出奇⋯⋯」少婦人勉強地說，尷尬地看了鳩一眼。
突然她看著鳩失神了片刻，然後轉移視線到第二邊。
「有啲似遊喎⋯⋯」她喃喃自語地說。
「嗯？」童童聽不到她的說話。
少婦人才回個神來，淺笑說：「無～你老公真係好啊，肯陪你嚟買奶粉～」
「哈！佢點敢唔陪呀，個仔係佢一手搞出架喎！」童童得意地說。
鳩站在一旁嘴喵喵：「明明你就好中意雲雲⋯⋯」
「咁我個仔嚟架嘛！」童童拍一拍打鳩的衣袖，打情罵俏般。
少婦人看著他們流露出羨慕的眼光，但算了，她不能這樣。
「咁你個老公唔肯嚟陪你呀？要鬧下佢先得喎！」童童向少婦人開玩笑的說。
少婦人側一側頭，難堪地說：「⋯⋯我無老公啊⋯⋯單親媽媽～」
「欸？」此時童童才發現自己說錯話：「唔好意思呀我唔知⋯⋯」
「唔洗唔好意思！係我自己選擇生出嚟嘅⋯⋯」少婦人坦言直說。
「咁嗰個人唔知？」
「嗯，我諗宜家咁樣先係最好，所以我唔介意架～」少婦人溫柔地說，情深的看著胸前的BB，她真心感覺現在很幸福，至少還有這個BB陪著自己。

睇來阿哥有仔都唔知咁

芳敏呀

鳩快啲認返個侄仔

鳩和童童與少婦人淺談了一會兒就拿著一袋二袋返屋企。
「唔知點解呢，我覺得岩岩個BB好有親切感～」鳩拖著童童開玩笑般說。
「好得意囉，肥嘟嘟白雪雪咁～」
「係呀！不過都係雲雲得意啲～」
「我都係咁話～」童童甜笑一笑，握緊鳩的手就回去了。

（故事應該講到依到，多謝大家嘅支持，如果有第二季就會繼續講鳩嘅言靈之路）

故事回溫
紙言：

Penana：

樓主ig ：
Thorwme_totheflames

如果我出新嘅故仔會係ig 提醒大家，多謝一直大家嘅以嚟支持！
以後會寫更加多有趣嘅故事希望你地到時會再支持

留名等第二季

要等我啲腦細胞返嚟先

唔捨得完
留名等第二季

算唔算標題騙局？
廣東話言靈唔係特別勁，係鳩因為有香水先屈到少少機
征服世界完全冇影，係屌左幾條女同打份工

其實我一開始未諗個故事大綱就寫出嚟，所以個標題係嗰陣時求其改

等佢第二季征服世界啦